msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-03-11 23:02+0100\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/features/Auth/WebViewWall.tsx:74
#. js-lingui-explicit-id
msgid "'Open in Chrome' to continue."
msgstr "'继续请在Chrome中打开'"

#: src/features/Auth/WebViewWall.tsx:80
#. js-lingui-explicit-id
msgid "'Open in external Browser' to continue."
msgstr "\"继续，请在'外部浏览器'中打开\""

#: src/features/Blog/blogData.tsx:264
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"**Introduction**  \n"
"Interviewing in a second language can feel daunting—especially when your "
"dream job is on the line. For intermediate English speakers, the pressure "
"to articulate skills and experiences clearly adds an extra layer of "
"challenge. But here’s the good news: *“With the right preparation, you can "
"turn a challenging interview into an opportunity to shine.”*  \n"
"\n"
"This guide is tailored for **Business English learners** aiming to excel in "
"interviews. Whether you’re applying for roles in tech, marketing, or "
"finance, follow these seven strategic steps to showcase your expertise with "
"confidence. Let’s dive in!  \n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"### **Step 1: Research the Company and Role Thoroughly**  \n"
"Start by studying the company’s website, mission statement, and job "
"description—**in English**. This helps you:  \n"
"- Identify industry-specific terms (e.g., *“KPIs,” “ROI,” “agile "
"development”*).  \n"
"- Align your answers with the company’s values.  \n"
"\n"
"**Pro Tip:** Jot down keywords from the job posting (e.g., "
"*“cross-functional collaboration”*) and weave them into your responses. "
"This shows you speak the company’s language—literally!  \n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"### **Step 2: Craft a Winning Self-Introduction**  \n"
"The “Tell me about yourself” question is your chance to make a stellar "
"first impression. Keep it concise (1–2 minutes) and structured:  \n"
"> *“I’m [Name], a [Job Title] with X years of experience in [Industry]. "
"Recently, I [Key Achievement]. I’m excited about this role because "
"[Alignment with Company Goals].”*  \n"
"\n"
"Practice until it feels natural—avoid sounding robotic!  \n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"### **Step 3: Master Common Interview Questions**  \n"
"Prepare answers for these frequent questions:  \n"
"- *“What are your strengths?”*  \n"
"- *“Why do you want to work here?”*  \n"
"- *“Describe a challenge you overcame.”*  \n"
"\n"
"**Avoid memorizing scripts.** Instead, outline bullet points. For example:  "
"\n"
"> *Strength: Adaptable. Example: “I quickly learned new CRM software during "
"a team transition, improving workflow by 30%.”*  \n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"### **Step 4: Boost Your Business English Vocabulary**  \n"
"Fluency in industry jargon is key. Use platforms like **PREPLY.COM** to "
"learn 5–10 role-specific terms. For a marketing role, master phrases like:  "
"\n"
"- *“Conversion funnel optimization”*  \n"
"- *“Customer retention metrics”*  \n"
"\n"
"Sprinkle these into answers to demonstrate professionalism.  \n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"### **Step 5: Polish Pronunciation and Clarity**  \n"
"Even perfect grammar won’t help if you’re misunderstood. Focus on:  \n"
"- **Ending consonants** (e.g., pronounce the *“t”* in *“project”*).  \n"
"- **Intonation** (rise for questions, fall for statements).  \n"
"\n"
"**Try This:** Record yourself answering questions and note areas to "
"improve.  \n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"### **Step 6: Simulate the Experience with Mock Interviews**  \n"
"Practice builds confidence. Partner with a friend, tutor, or use tools like "
"**FluencyPal** for AI-powered mock interviews. Real-time practice helps:  \n"
"- Reduce anxiety.  \n"
"- Identify tricky questions (e.g., *“Where do you see yourself in 5 "
"years?”*).  \n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"### **Step 7: Prepare Questions + Final Touches**  \n"
"End strong with thoughtful questions:  \n"
"- *“What does success look like in this role?”*  \n"
"- *“How does the team collaborate on projects?”*  \n"
"\n"
"**Final Checklist:**  \n"
"- Lay out professional attire.  \n"
"- Plan your route to arrive early.  \n"
"- Practice polite phrases: *“Thank you for your time—it was a pleasure "
"meeting you.”*  \n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"**Conclusion**  \n"
"As an intermediate English speaker, your preparation is your superpower. By "
"researching, practicing, and refining your Business English skills, you’ll "
"walk into that interview ready to impress.  \n"
"\n"
"**Ready to Test Your Skills?**  \n"
"Simulate the real experience with a **free mock interview on "
"FluencyPal**—your final step to acing the big day!  \n"
msgstr ""
"**简介**  \n"
"用第二语言进行面试可能会让人感到畏惧——特别是当你的梦想工作在等待你的时候。对于中级英语学习者来说，清晰表达技能和经验的压力增加了额外的挑战。但是，有个"
"好消息：“通过正确的准备，你可以把一个富有挑战性的面试变成一个发光发亮的机会。”\n"
"\n"
"本指南专门为**商务英语学习者**"
"量身定制，帮助他们在面试中展现出色表现。无论你正在申请科技、市场营销或财务等领域的职位，遵循这七个策略性步骤，展示你的专业知识，满怀信心地开始吧！\n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"### **步骤1：深入研究公司和角色**  \n"
"首先，去研究公司的网站、使命宣言和工作描述——**用英语**。这可以帮助你：\n"
"\n"
"- 确定行业特定术语（例如，“KPIs,” “ROI,” “敏捷开发”）。\n"
"- 使你的回答与公司的价值观保持一致。\n"
"\n"
"**专业提示：**记下工作发布中的关键词（例如，“跨功能协作”），并将它们融入你的回答中。这显示你能说公司的语言——字面上的话！\n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"### **步骤2：撰写一个优秀的自我介绍**  \n"
"“告诉我一些关于你自己”的问题是你给人留下极好第一印象的机会。保持简洁（1-2 分钟）并有结构：\n"
"\n"
"> “我是 [姓名]，拥有在 [行业] 的 X 年经验的 [职称]。最近，我 [主要成就]。我对这个角色感到兴奋，因为 [符合公司目标]。”\n"
"\n"
"练习直到感觉自然——避免听起来像机器人！\n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"### **步骤3：掌握常见的面试问题**  \n"
"准备这些常见问题的回答：\n"
"\n"
"- “你的长处是什么？”\n"
"- “你为什么想在这里工作？”\n"
"- “描述一下你克服的一个挑战。”\n"
"\n"
"**避免死记硬背。** 你应该概述要点。例如：\n"
"\n"
"> “优点：适应性强。例子：‘在团队转变期间，我迅速学会了新的 CRM 软件，提高了工作流程的效率30%’。”\n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"### **步骤4：提升你的商务英语词汇**  \n"
"掌握行业术语是关键。使用像 **PREPLY.COM** 这样的平台学习 5-10 个角色特定的词。\n"
"对于一个市场营销的角色，你需要掌握像这样的短语：\n"
"\n"
"- “转化漏斗优化”\n"
"- “客户保留度量标准”\n"
"\n"
"把这些词汇融入你的答案，来展示你的专业精神。\n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"### **步骤5：提升发音和清晰度**  \n"
"即使语法完美，如果你的话语被误解，也不会帮助你。关注：\n"
"\n"
"- **结尾辅音**（例如，发出 “project” 中的 “t” 的声音）。\n"
"- **语调**（提问时升高，陈述时下降）。\n"
"\n"
"**尝试这个：**记录自己回答问题，注意需要改进的地方。\n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"### **步骤6：通过模拟面试来模仿体验**  \n"
"练习会让你更有信心。和朋友、导师一起练习，或者使用像 **FluencyPal** 这样的工具进行 AI 带动的模拟面试。实时的练习可以帮助：\n"
"\n"
"- 减少焦虑。\n"
"- 发现棘手的问题（例如，“你在5年后看到自己在哪里？”）。\n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"### **步骤7：准备问题+最后的修饰**  \n"
"用深思熟虑的问题收尾：\n"
"\n"
"- “在这个角色中，成功看起来像什么？”\n"
"- “团队是如何在项目上合作的？”\n"
"\n"
"**最后清单：**\n"
"\n"
"- 准备专业着装。\n"
"- 计划你的路线以提前到达。\n"
"- 练习有礼貌的表达： “感谢你的时间——很高兴见到你。”\n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"**结论**  \n"
"作为一个中级英语学习者，你的准备是你的超能力。通过研究、练习和提升你的商务英语技能，你将准备好走进面试室，准备好给人留下深刻的印象。\n"
"\n"
"**准备测试你的技能吗？**  \n"
"在 **FluencyPal** 上进行一次真实体验的**免费模拟面试**——这是你尽力在重要的日子里取得成功的最后一步！"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:45
#. js-lingui-explicit-id
msgid "1-Week Sprint"
msgstr "1 周冲刺"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:311
#. js-lingui-explicit-id
msgid "10 minutes per day"
msgstr "每天10分钟"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:312
#. js-lingui-explicit-id
msgid "15 minutes per day"
msgstr "每天15分钟"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:162
#. js-lingui-explicit-id
msgid "15 Must-Know Business English Phrases to Ace Your Next Job Interview"
msgstr "必须了解的15个商务英语短语，助您轻松应对下次面试"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:427
#. js-lingui-explicit-id
msgid "16 languages to practice"
msgstr "16种语言可供练习"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:313
#. js-lingui-explicit-id
msgid "20 minutes per day"
msgstr "每天20分钟"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:619
#. js-lingui-explicit-id
msgid "3 days free trial"
msgstr "3天免费试用"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:310
#. js-lingui-explicit-id
msgid "3 minutes per day"
msgstr "每天三分钟"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:90
#. js-lingui-explicit-id
msgid "4 months full access"
msgstr "4个月完全访问"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:84
#. js-lingui-explicit-id
msgid "4-Month Plan"
msgstr "4个月计划"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:367
#. js-lingui-explicit-id
msgid "5 Common English Job Interview Mistakes (and How to Fix Them)"
msgstr "5个常见的英语面试错误（及如何修正它们）"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:427
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"6 Ways Busy Professionals Can Improve Their English Fluency for Job "
"Interviews"
msgstr "6种忙碌的专业人士可以提高他们的英语流利度以面试工作的方法"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:51
#. js-lingui-explicit-id
msgid "7 days full access"
msgstr "7天完全访问"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:66
#. js-lingui-explicit-id
msgid "A friendly compliment to break the ice."
msgstr "一个友善的赞美能打破沉默。"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:48
#. js-lingui-explicit-id
msgid "A polite and professional greeting."
msgstr "一个礼貌而专业的问候。"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:136
#. js-lingui-explicit-id
msgid "A proven method that delivers measurable results"
msgstr "一个能够带来可衡量结果的验证方法"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:19
#. js-lingui-explicit-id
msgid "A silence at the end of the algorithm"
msgstr "算法结束时的寂静"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:60
#. js-lingui-explicit-id
msgid "A standard reply to “How are you?”"
msgstr "对“你好吗？”的标准回复"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:661
#. js-lingui-explicit-id
msgid "About your goal"
msgstr "关于你的目标"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:196
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Absolutely! FluencyPal supports various languages and adjusts conversations "
"based on your chosen language and proficiency level."
msgstr "当然！FluencyPal 支持多种语言，并根据您选择的语言和熟练程度调整对话。"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:65
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Absolutely! FluencyPal supports various languages and adjusts conversations "
"based on your chosen language and proficiency level. Available languages "
"include:"
msgstr "当然！ FluencyPal 支持多种语言，并根据您选择的语言和熟练程度调整对话。可用语言包括："

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:232
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Academic Word List"
msgstr "学术词汇列表"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:222
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Access to all functionalities on app where AI is present: speaking, "
"analyzing, role-plays, new words and runles creator."
msgstr "可以访问应用上所有具有AI功能的功能：语音、分析、角色扮演、新词以及规则创建器。"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:287
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Ace your Senior Frontend Developer interview"
msgstr "攻克您的高级前端开发面试"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:127
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Achieve Speaking Fluency Fast"
msgstr "快速实现口语流利"

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:685
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:781
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Active"
msgstr "活跃"

#: src/features/Header/HeaderPractice.tsx:324
#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:234
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Add some info why you want a refund and we will do it."
msgstr "添加一些您要求退款的原因，我们会为您办理。"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:227
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:250
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Advanced Academic Usage"
msgstr "高级学术用法"

#: src/features/SEO/metadata.ts:206
#: src/features/SEO/metadata.ts:275
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Advanced English Conversation"
msgstr "高级英语会话"

#: src/features/SEO/metadata.ts:339
#. js-lingui-explicit-id
msgid "advanced English conversation"
msgstr "高级英语会话"

#: src/features/Landing/Price/FeatureList.tsx:54
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:216
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Advanced Personalization"
msgstr "高级个性化"

#: src/features/SEO/metadata.ts:144
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Affordable AI Language Learning"
msgstr "负担得起的人工智能语言学习"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:464
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"After several sessions, you’ll walk into your real interview much more "
"confident. You’ll know what phrases to use, how to present yourself, and "
"how to respond professionally. It can significantly boost your chances of "
"landing your dream job."
msgstr ""
"经过几次课程后，你将以更加自信的态度走进你的真实面试。你将会知道应该使用何种短语，如何表现自己，以及如何专业地回答问题。这可能会大大提高你获得梦寐以求的"
"工作的机会。"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:94
#. js-lingui-explicit-id
msgid "After the greeting, you'll usually hear:"
msgstr "在问候语之后，你通常会听到："

#: src/features/Blog/blogData.tsx:23
#. js-lingui-explicit-id
msgid "AI and identity"
msgstr "AI 和身份"

#: src/features/SEO/metadata.ts:370
#. js-lingui-explicit-id
msgid "AI English Speaking Practice"
msgstr "AI英语口语练习"

#: src/features/SEO/metadata.ts:205
#: src/features/SEO/metadata.ts:271
#. js-lingui-explicit-id
msgid "AI English Tutor"
msgstr "AI英语导师"

#: src/features/SEO/metadata.ts:336
#. js-lingui-explicit-id
msgid "ai English tutor"
msgstr "ai 英语辅导员"

#: src/features/Interview/Landing/components/DemoSnippetSection.tsx:170
#. js-lingui-explicit-id
msgid "AI feedback"
msgstr "AI反馈"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:621
#. js-lingui-explicit-id
msgid "AI Feedback on Your Answers"
msgstr "AI 对您的答案的反馈"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:147
#. js-lingui-explicit-id
msgid "AI feedback that matters"
msgstr "AI 反馈非常重要"

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:642
#. js-lingui-explicit-id
msgid "AI hours left in your balance."
msgstr "您的余额中还剩AI小时。"

#: src/features/SEO/metadata.ts:310
#. js-lingui-explicit-id
msgid "AI Interview Coach"
msgstr "AI 面试教练"

#: src/features/SEO/metadata.ts:90
#. js-lingui-explicit-id
msgid "AI Interview Practice"
msgstr "AI 面试练习"

#: src/features/SEO/metadata.ts:136
#. js-lingui-explicit-id
msgid "AI Language Tutor"
msgstr "AI语言导师"

#: src/features/SEO/metadata.ts:133
#: src/features/SEO/metadata.ts:149
#. js-lingui-explicit-id
msgid "AI language tutor pricing"
msgstr "AI语言辅导价格"

#: src/features/Auth/WebViewWall.tsx:173
#. js-lingui-explicit-id
msgid "AI speaking partner"
msgstr "AI 语伴"

#: src/features/SEO/metadata.ts:152
#. js-lingui-explicit-id
msgid "AI tutor cost"
msgstr "AI 辅导员费用"

#: src/features/SEO/metadata.ts:236
#. js-lingui-explicit-id
msgid "AI Tutor Updates"
msgstr "AI辅导员更新"

#: src/features/Dashboard/ConversationSelectCard.tsx:131
#. js-lingui-explicit-id
msgid "AI will lead you through the conversation"
msgstr "AI将引导你进行对话"

#: src/features/Interview/Landing/components/Footer.tsx:84
#. js-lingui-explicit-id
msgid "AI-powered interview preparation that helps you get more job offers."
msgstr "AI 驱动的面试准备，助您获得更多工作机会。"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:19
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Alias"
msgstr "别名"

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:115
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Alias Game Levels"
msgstr "别名游戏级别"

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:139
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Alias Game options"
msgstr "别名游戏选项"

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:163
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Alias Game Recording"
msgstr "别名游戏记录"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:18
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Alias Word Guessing Game"
msgstr "别名单词猜谜游戏"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:534
#. js-lingui-explicit-id
msgid "All Blogs"
msgstr "所有博客"

#: src/features/Interview/data.tsx:383
#. js-lingui-explicit-id
msgid "All Interviews"
msgstr "所有面试"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:728
#. js-lingui-explicit-id
msgid "All Scenarios"
msgstr "所有场景"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:703
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Almost correct"
msgstr "几乎正确"

#: src/features/Goal/GoalPreparingModal.tsx:81
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Almost ready..."
msgstr "几乎准备好了..."

#: src/features/Dashboard/SelectLanguage.tsx:143
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Almost there!"
msgstr "快到了！"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:28
#. js-lingui-explicit-id
msgid "alternate timelines"
msgstr "替代时间线"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:329
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Always respond politely:"
msgstr "始终礼貌回应："

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:149
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Amount hours to buy"
msgstr "购买小时数"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:261
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Amount is too large. I appreciate your support, but let's keep it under $400"
msgstr "金额过大。我感谢你的支持，但让我们将其保持在400美元以下"

#: src/features/Game/DailyQuestion/DailyQuestionBadge.tsx:430
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Analysis"
msgstr "分析"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:953
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Analyzing"
msgstr "分析中"

#: src/features/Interview/quiz/InterviewQuizPage.tsx:130
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Analyzing your inputs..."
msgstr "正在分析您的输入..."

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:454
#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:461
#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:468
#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:715
#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:854
#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:861
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Analyzing..."
msgstr "正在分析..."

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:67
#. js-lingui-explicit-id
msgid "and"
msgstr "和"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:306
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Angular & RxJS"
msgstr "Angular & RxJS"

#: src/features/Game/GameBadge.tsx:98
#. placeholder {0}: game.pointsToNextPosition
msgid "Answer <0>{0} questions</0> to get a new position"
msgstr "回答<0>{0}个问题</0>以获得新的位置"

#: src/features/Game/DailyQuestion/DailyQuestionBadge.tsx:663
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Answer Now"
msgstr "立即回答"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:165
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Answering Typical Interview Questions"
msgstr "回答典型的面试问题"

#: src/features/Landing/RolePlay/ScenarioOnePage.tsx:375
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Anything else?"
msgstr "还有其他吗？"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:539
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Appointment"
msgstr "预约"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:290
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯语"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:16
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Arabic Learning Plan"
msgstr "阿拉伯语学习计划"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:462
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Architecture & Design"
msgstr "建筑与设计"

#: src/features/Auth/useDeleteAccount.tsx:68
#: src/features/Header/NeedHelpModal.tsx:128
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Are you sure you want to delete your account?"
msgstr "您确定要删除您的账户吗？"

#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:85
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Are you sure you want to delete your goal? This action cannot be undone."
msgstr "您确定要删除您的目标吗？此操作无法撤销。"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:466
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Areas to improve:"
msgstr "需要改进的地方："

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:264
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Articulate scalable solutions, performance optimization, and frontend "
"architecture patterns."
msgstr "阐述可扩展解决方案、性能优化和前端架构模式。"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:309
#. js-lingui-explicit-id
msgid "At the end of the interview, you’ll usually be asked:"
msgstr "在面试结束时，你通常会被问到："

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:16
#. js-lingui-explicit-id
msgid "At the end, we’ll share a valuable tool for realistic interview practice."
msgstr "最后，我们将分享一个用于实际面试练习的宝贵工具。"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:202
#: src/features/Landing/RolePlay/ScenarioOnePage.tsx:407
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Available languages:"
msgstr "可用语言："

#: src/features/Game/GameMyAvatar.tsx:26
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Avatar"
msgstr "阿凡达"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:426
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Avoiding these mistakes will make you look more professional and increase "
"your chances of success."
msgstr "避免这些错误将使你看起来更专业，增加你成功的机会。"

#: src/features/Dashboard/RulesToLearn.tsx:101
#: src/features/Dashboard/WordsToLearn.tsx:121
#: src/features/Header/HeaderPractice.tsx:203
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/features/Header/HeaderStatic.tsx:21
#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:417
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Balance"
msgstr "平衡"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:154
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Based on your CV, experience, and target role."
msgstr "根据您的简历、经验和目标角色。"

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:129
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Based on your level, the AI will suggest words to describe."
msgstr "根据你的水平，AI将会建议需要描述的单词。"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:461
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Based on your onboarding, FluencyPal instantly generates a custom learning "
"plan just for you."
msgstr "根据您的入门引导，FluencyPal会立即为您生成定制的学习计划。"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:286
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Be honest but diplomatic. Don’t say “I have no weaknesses.” Instead, "
"mention a minor issue and how you’re working to improve it:"
msgstr "要诚实但有策略。不要说“我没有弱点”。相反，提到一个小问题以及你如何努力改进它："

#: src/features/Interview/ListPage/components/ListInterviewIntro.tsx:70
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Be prepared for your job interview"
msgstr "为你的工作面试做好准备"

#: src/features/Game/DailyQuestion/DailyQuestionBadge.tsx:643
msgid "Be the first to answer and share your thoughts"
msgstr "成为第一个回答并分享您的想法"

#: src/features/Goal/Quiz/QuizPage2.tsx:202
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Before the training plan..."
msgstr "在训练计划之前..."

#: src/features/Dashboard/ConversationSelectCard.tsx:130
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Beginner"
msgstr "初学者"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:229
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Beginner Mode:"
msgstr "初学者模式："

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:610
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Behavioral Question"
msgstr "行为问题"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:306
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Belarusian"
msgstr "白俄罗斯语"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:32
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Belarusian Learning Plan"
msgstr "白俄罗斯语学习计划"

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:23
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Benefits of Playing Alias Game"
msgstr "玩Alias游戏的好处"

#: src/features/Landing/RolePlay/ScenarioOnePage.tsx:354
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Benefits of Role Play"
msgstr "角色扮演的好处"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:62
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Best for most job seekers"
msgstr "对大多数求职者最有利"

#: src/features/Header/HeaderStatic.tsx:24
#: src/features/Landing/Footer.tsx:91
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:538
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Booking a Doctor's Appointment"
msgstr "预约看医生"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:225
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Boost your confidence in public speaking."
msgstr "提升你的公众演讲自信心。"

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:12
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Boost your English vocabulary and fluency by creatively describing and "
"guessing words in\n"
"        this interactive AI-powered Alias game."
msgstr "通过创新性地描述和猜测单词，用这个交互式的 AI 助力的 Alias 游戏提升你的英语词汇和流利度。"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:31
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Boost your fluency with FluencyPal, the friendly AI English tutor that's "
"ready to chat 24/7. Designed for intermediate and advanced learners, "
"FluencyPal adapts to your speaking level, provides instant corrections, and "
"helps you speak confidently."
msgstr ""
"提升你的流利度，使用FluencyPal，这个友好的AI英语老师随时准备与您聊天。FluencyPal专为中级和高级学习者设计，能够适应您的口语水平，提"
"供即时纠正，帮助您自信地说话。"

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:150
#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:172
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Brain connection failed."
msgstr "脑连接失败。"

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:176
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Brain connection successful!"
msgstr "脑波连接成功！"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:278
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Build confidence to discuss equity, benefits, and salary packages that "
"match your experience."
msgstr "建立自信，讨论符合您经验的股权、福利和薪酬方案。"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:341
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Bundling & Code Splitting"
msgstr "捆绑与代码拆分"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:149
#: src/features/Blog/blogData.tsx:167
#: src/features/Blog/blogData.tsx:218
#: src/features/Blog/blogData.tsx:231
#: src/features/Blog/blogData.tsx:244
#: src/features/Blog/blogData.tsx:361
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Business English"
msgstr "商务英语"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:439
#. js-lingui-explicit-id
msgid "business English"
msgstr "商务英语"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:346
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Business English interview preparation"
msgstr "商务英语面试准备"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:436
#. js-lingui-explicit-id
msgid "busy professionals"
msgstr "繁忙的专业人士"

#: src/features/Usage/PayWall.tsx:103
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Buy a subscription"
msgstr "购买订阅"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:453
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:787
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Buy More"
msgstr "购买更多"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:119
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Buy more hours"
msgstr "购买更多小时"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:320
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Buying a Train Ticket"
msgstr "购买火车票"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:212
#. js-lingui-explicit-id
msgid "By practicing, you will get personal grammar rules from AI"
msgstr "通过实践，你将从AI获得个人语法规则"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:62
#. js-lingui-explicit-id
msgid "By submitting this form, you agree to our:"
msgstr "通过提交此表格，您同意我们的："

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:351
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Caching Strategies"
msgstr "缓存策略"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:507
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Calling Customer Support"
msgstr "拨打客户支持热线"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:376
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Can I buy credits in bulk?"
msgstr "我可以批量购买积分吗？"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:337
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Can I cancel anytime?"
msgstr "我可以随时取消吗？"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:119
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Can I customize my practice sessions?"
msgstr "我可以自定义我的练习课程吗？"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:61
#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:192
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Can I practice languages other than English?"
msgstr "我可以练习除了英语的其他语言吗？"

#: src/features/Header/NeedHelpModal.tsx:169
#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:350
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1444
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Cancel recording"
msgstr "取消录音"

#: src/features/Interview/Landing/components/DemoSnippetSection.tsx:140
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Candidate's answer"
msgstr "候选者的答案"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:494
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Candidates who already know the basics but struggle to articulate decisions "
"clearly in interviews"
msgstr "已经掌握基础知识但在面试中难以清晰表达决策的候选人"

#: src/features/PayWall/CardValidator.tsx:81
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Card verified. Loading..."
msgstr "卡已验证。加载中..."

#: src/features/SEO/metadata.ts:94
#: src/features/SEO/metadata.ts:314
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Career Advancement"
msgstr "职业晋升"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:463
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Career benefit:"
msgstr "职业益处:"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:219
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Casual Conversation:"
msgstr "休闲对话："

#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:181
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Chat history"
msgstr "聊天记录"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:393
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Chat with a Fellow Dog Owner"
msgstr "与其他狗主人聊天"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:448
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Check into a hotel and handle room arrangements in a realistic front-desk "
"setting. Perfect for practicing how to provide reservation details, inquire "
"about amenities, and address special requests.\n"
"\n"
"## Why You Should Play *Hotel Check-in*\n"
"1. Gain confidence requesting the services you need while checking into a "
"hotel.  \n"
"2. Learn to provide personal details and confirm reservations with clarity. "
" \n"
"3. Practice asking about amenities like breakfast, Wi-Fi, or late "
"check-out.  \n"
"4. Discover how to handle unexpected issues, such as room availability or "
"last-minute changes.  \n"
"5. Sharpen your ability to navigate professional, service-oriented "
"conversations.\n"
"\n"
"## How the Scenario Works\n"
"You’ll act as the guest arriving at the hotel, while our AI plays the role "
"of a receptionist. The receptionist will ask for your name, reservation "
"details, and any special requests you might have. By responding naturally, "
"you’ll build the conversational skills necessary for a smooth hotel "
"check-in experience.\n"
msgstr ""
"在酒店办理入住并处理房间安排，呈现一个真实的前台场景。非常适合练习如何提供预订信息、询问设施以及处理特殊请求。\n"
"\n"
"## 为什么你应该玩 *酒店入住*\n"
"1. 在办理酒店入住时，增强请求所需服务的信心。  \n"
"2. 学习清晰地提供个人信息和确认预订。  \n"
"3. 练习询问早餐、Wi-Fi或延迟退房等设施。  \n"
"4. 学习如何处理意外问题，例如房间可用性或临时变更。  \n"
"5. 提升你在专业服务导向对话中的应对能力。\n"
"\n"
"## 情境如何运作\n"
"你将扮演抵达酒店的客人，而我们的AI则扮演接待员。接待员会询问你的姓名、预订信息及任何特殊请求。通过自然地回应，你将培养顺利办理酒店入住所需的对话技巧。"

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:126
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Check proposed words"
msgstr "检查建议的单词"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:163
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Check Your Progress"
msgstr "检查您的进展"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:446
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Check-In"
msgstr "签到"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:285
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:11
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Chinese Learning Plan"
msgstr "中文学习计划"

#: src/features/Goal/Quiz/QuizPage2.tsx:83
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Choose Site Language"
msgstr "选择网站语言"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:37
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Choose your interview preparation plan"
msgstr "选择您的面试准备计划"

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:102
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Choose Your Language Level"
msgstr "选择你的语言水平"

#: src/features/Goal/GoalPreparingModal.tsx:159
#: src/features/Header/NeedHelpModal.tsx:183
#: src/features/Usage/SubscriptionWaiter.tsx:60
#: src/features/Usage/SubscriptionWaiter.tsx:81
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:235
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Coding Skills"
msgstr "编码技能"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:377
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Common Mistakes to Avoid"
msgstr "避免的常见错误"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:237
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Communication & Leadership"
msgstr "沟通与领导力"

#: src/features/Interview/Landing/components/Footer.tsx:122
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Company"
msgstr "公司"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:668
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Complete AI Feedback on Your Answers"
msgstr "完成 AI 对您的答案的反馈"

#: src/features/Dashboard/TasksCard.tsx:56
#: src/features/Dashboard/TasksCard.tsx:64
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Complete previous tasks first"
msgstr "完成之前的任务。"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:331
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Component Libraries"
msgstr "组件库"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:73
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Confidence score tracking"
msgstr "信心分数跟踪"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:1055
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Confident Communication"
msgstr "自信沟通"

#: src/features/PayWall/CardValidator.tsx:233
#: src/features/PayWall/CardValidator.tsx:363
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Confirm Credit Card"
msgstr "确认信用卡"

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:475
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Confirm payment"
msgstr "确认付款"

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:140
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Connected..."
msgstr "已连接..."

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:137
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Connecting to the brain..."
msgstr "正在连接到大脑..."

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:496
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Connecting..."
msgstr "正在连接..."

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:275
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Connection Established"
msgstr "连接已建立"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:66
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Consistent improvement with structured interview coaching and personalized "
"practice."
msgstr "通过结构化面试指导和个性化练习实现持续改进。"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:246
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Contact for pricing"
msgstr "联系询价"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:264
#. Button title for contact me for advance pricing
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Contact me"
msgstr "联系我"

#: src/features/Header/HeaderStatic.tsx:18
#: src/features/Interview/Landing/components/Footer.tsx:125
#: src/features/Landing/Contact/ContactsPage.tsx:93
#: src/features/Landing/Footer.tsx:88
#: src/features/SEO/metadata.ts:62
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Contacts"
msgstr "联系人"

#: src/features/Header/NeedHelpModal.tsx:68
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:390
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Contacts:"
msgstr "联系人："

#: src/features/Dashboard/HomeworkCard.tsx:115
#: src/features/Dashboard/SelectLanguage.tsx:292
#: src/features/Game/PositionChangedModal.tsx:134
#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:821
#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:860
#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:623
#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:652
#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:670
#: src/features/Plan/PlanCard.tsx:284
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:595
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:491
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Continue conversation"
msgstr "继续对话"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:701
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Continue practicing with more questions, track your progress, and refine "
"your answers to ace your next interview."
msgstr "继续练习更多问题，跟踪你的进展，优化你的回答，在下一次面试中取得优异表现。"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:342
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Continue to payment"
msgstr "继续付款"

#: src/features/Dashboard/ConversationSelectCard.tsx:109
#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:99
#: src/features/Goal/Quiz/GoalReview.tsx:39
#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:278
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Conversation"
msgstr "对话"

#: src/features/Landing/Price/FeatureList.tsx:38
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:196
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Conversation practice"
msgstr "对话练习"

#: src/features/SEO/metadata.ts:273
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Conversational English Practice"
msgstr "对话英语练习"

#: src/features/SEO/metadata.ts:341
#. js-lingui-explicit-id
msgid "conversational English practice"
msgstr "对话英语练习"

#: src/features/Legal/CookiesPolicy.tsx:15
#: src/features/Legal/LegalContainer.tsx:32
#: src/features/SEO/metadata.ts:165
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Cookies Policy"
msgstr "Cookies政策"

#: src/features/Auth/WebViewWall.tsx:131
#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:1222
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:1222
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Copy link"
msgstr "复制链接"

#: src/features/Auth/WebViewWall.tsx:131
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Copy page link"
msgstr "复制页面链接"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:386
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Core Web Vitals"
msgstr "核心网络指标"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:813
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Corrected"
msgstr "已更正"

#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:510
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Corrections"
msgstr "更正"

#: src/features/Auth/AuthWall.tsx:43
#: src/features/Auth/InterviewAuthWall.tsx:30
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Corrections when you get stuck"
msgstr "卡壳时的纠正"

#: src/features/NotFound/NotFoundPage.tsx:29
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Could not find page"
msgstr "无法找到页面"

#: src/features/Conversation/ConversationPage.tsx:164
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Crafting new rule..."
msgstr "正在制定新规则..."

#: src/features/Conversation/ConversationPage.tsx:160
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Crafting new words..."
msgstr "正在创造新词……"

#: src/features/SEO/metadata.ts:111
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Create a personalized language learning plan with FluencyPal. Create your "
"goal, focus on specific skills like speaking or listening."
msgstr "使用FluencyPal创建个性化语言学习计划。设定您的目标，专注于特定技能，如口语或听力。"

#: src/features/SEO/metadata.ts:73
#: src/features/SEO/metadata.ts:121
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Create a personalized language learning plan with FluencyPal. Set your "
"fluency goals, focus on specific skills like speaking or listening, and "
"track your progress to master English effectively."
msgstr "使用FluencyPal创建个性化语言学习计划。设定你的流利目标，专注于特定的技能如口语或听力，并跟踪你的进度以有效掌握英语。"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:1095
#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:465
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Create a plan"
msgstr "创建计划"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:694
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Create a unique, personalized setting that fits your specific interests or "
"challenges. This scenario lets you decide the context, characters, and "
"conversation flow you want to practice.\n"
"\n"
"## Why You Should Play *Your Custom Scenario*\n"
"1. Tailor the experience to your personal goals, from work situations to "
"everyday social interactions.  \n"
"2. Experiment with different conversation styles, topics, or tones in a "
"setting of your choice.  \n"
"3. Focus on the skills or vocabulary you need most, whether it’s technical "
"terminology or casual chit-chat.  \n"
"4. Enjoy full creative freedom to build a scenario that’s both realistic "
"and engaging for you.  \n"
"5. Gain valuable practice in scenarios that might not be covered by "
"standard role-plays.\n"
"\n"
"## How the Scenario Works\n"
"You’ll outline your own role-play by providing a brief description of the "
"setting, characters, and main objectives. The AI will adapt to your custom "
"instructions and engage in dialogue aligned with your scenario’s theme. "
"This flexible format helps you master the exact communication skills you "
"need.\n"
msgstr ""
"创建一个独特的、个性化的场景，以适合你的特定兴趣或挑战。这个场景让你决定想要练习的背景、角色和对话流程。\n"
"\n"
"## 为什么你应该玩 *你的自定义场景*\n"
"1. 根据你的个人目标量身定制体验，从工作场合到日常社交互动。  \n"
"2. 在你选择的场景中尝试不同的对话风格、主题或语气。  \n"
"3. 专注于你最需要的技能或词汇，无论是技术术语还是随意的闲聊。  \n"
"4. 完全享受创造的自由，构建一个对你既现实又引人入胜的场景。  \n"
"5. 在那些可能不包含在标准角色扮演中的场景中获得宝贵的实践经验。\n"
"\n"
"## 场景如何运作\n"
"你将通过提供对场景、角色和主要目标的简要描述来概述自己的角色扮演。AI将根据你的自定义指令调整，并进行与场景主题相一致的对话。这种灵活的格式帮助你掌握所"
"需的具体沟通技能。"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:679
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Create Your Own Role-Play Scenario"
msgstr "创建您自己的角色扮演场景"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:174
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Create Your Own Scenario"
msgstr "创建您自己的场景"

#: src/features/PayWall/CardValidator.tsx:287
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Credit Card Already Confirmed"
msgstr "信用卡已确认"

#: src/features/PayWall/CardValidator.tsx:192
#: src/features/PayWall/CardValidator.tsx:322
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Credit Card Check"
msgstr "信用卡检查"

#: src/features/Auth/AuthWall.tsx:67
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Credit card is required"
msgstr "需要信用卡"

#: src/features/Auth/InterviewAuthWall.tsx:53
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Credit card is required for verification only"
msgstr "仅用于验证需要信用卡"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:442
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Current Balance of AI usage"
msgstr "当前AI使用余额"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:680
#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:707
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:254
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Custom features"
msgstr "自定义功能"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:681
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Customize a conversation to fit your unique learning needs"
msgstr "根据您的独特学习需求定制对话"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:72
#. js-lingui-explicit-id
msgid "CV-based answer optimization"
msgstr "基于CV的答案优化"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:361
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Cypress & E2E Testing"
msgstr "Cypress & 端到端测试"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:52
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Daily AI mock interviews"
msgstr "每日AI模拟面试"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:87
#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:240
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Daily conversational tasks introduce new vocabulary and language "
"structures, reinforcing your skills and accelerating fluency improvements."
msgstr "每日对话任务引入新词汇和语言结构，加强您的技能，并加速流利度的提高。"

#: src/features/Auth/AuthWall.tsx:39
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Daily conversations without fear of judgment"
msgstr "每日对话，无需担心被评判"

#: src/features/Auth/InterviewAuthWall.tsx:26
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Daily interview without fear of judgment"
msgstr "每天面试，无需担心评判"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:232
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Daily Language Practice"
msgstr "日常语言练习"

#: src/features/Dashboard/TasksCard.tsx:39
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Daily Tasks"
msgstr "每日任务"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:303
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Danish"
msgstr "丹麦语"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:29
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Danish Learning Plan"
msgstr "丹麦语学习计划"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:92
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Deep skill development"
msgstr "深入技能发展"

#: src/features/Header/NeedHelpModal.tsx:195
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Delete account"
msgstr "删除账户"

#: src/features/Header/NeedHelpModal.tsx:194
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Delete account (Total)"
msgstr "删除账户（总计）"

#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:546
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Delete current goal"
msgstr "删除当前目标"

#: src/features/Header/NeedHelpModal.tsx:158
#: src/features/Header/NeedHelpModal.tsx:192
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Deleting..."
msgstr "正在删除..."

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:257
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Demonstrate expertise in architecture decisions, code reviews, and "
"mentoring junior developers."
msgstr "展示在架构决策、代码审查和指导初级开发人员方面的专业知识。"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:438
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Describe a time you led a frontend refactor or migration (e.g., from class "
"components to hooks or from a legacy stack to a modern framework)."
msgstr "描述一次您主导前端重构或迁移的经历（例如，从类组件到钩子，或从遗留技术栈到现代框架）。"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:611
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Describe a time you led a frontend refactor or migration. What challenges "
"did you face and how did you overcome them?"
msgstr "描述一次您领导前端重构或迁移的经历。您面临了哪些挑战，又是如何克服的？"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:414
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Describe how you would diagnose and fix a performance regression caused by "
"excessive re-renders."
msgstr "描述如何诊断和修复由过多重新渲染引起的性能回归。"

#: src/features/Game/GameOnboarding.tsx:61
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Describe images, craft sentences, and translate words"
msgstr "描述图片，构建句子，并翻译单词"

#: src/features/Game/gameQuestionScreens/ImageScreen.tsx:89
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/ImageScreen.tsx:255
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Describe the image"
msgstr "描述图片"

#: src/features/Game/gameQuestionScreens/TopicToDiscussScreen.tsx:281
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Describe the topic in your own words..."
msgstr "用你自己的话描述这个主题..."

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:153
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Describe the word you see on the screen without using the word itself!"
msgstr "描述你在屏幕上看到的单词，但不能使用该单词本身！"

#: src/features/Conversation/AliasGamePanel.tsx:122
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Describe these words:"
msgstr "描述这些词语:"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:607
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Describe what you want to achieve, and AI will build a custom plan."
msgstr "描述你想要实现的目标，AI将会为你制定个性化的计划。"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:687
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Describe your custom scenario here..."
msgstr "描述您的自定义场景..."

#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:391
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:483
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Designed specifically for experienced frontend engineers"
msgstr "专为经验丰富的前端工程师设计"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:160
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Desired Job Title"
msgstr "期望职位名称"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:640
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Detailed score breakdown"
msgstr "详细分数分解"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:271
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Develop formal writing skills for academic success."
msgstr "为学术成功发展正式写作技巧。"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:108
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Develop your conversational skills with casual small talk"
msgstr "通过随意的小谈话来发展你的对话技巧"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:491
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Developers targeting product companies with complex frontends and high "
"performance requirements"
msgstr "面向拥有复杂前端和高性能要求的产品公司的开发人员"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:204
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Diagnosis"
msgstr "诊断"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:259
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Discounted AI Usage"
msgstr "折扣AI使用"

#: src/features/Blog/ListBlog.tsx:72
#: src/features/Interview/ListPage/components/ListInterview.tsx:72
#: src/features/Landing/RolePlay/ListRolePlay.tsx:71
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Discover"
msgstr "发现"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:227
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Discover effective daily habits to improve your business English skills "
"effortlessly and quickly."
msgstr "发现有效的日常习惯，可以毫不费力且迅速地提高你的商务英语技能。"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:644
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Discuss mental health topics and express your thoughts effectively"
msgstr "讨论心理健康话题，有效表达你的想法"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:660
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Discuss mental health topics in a comfortable, supportive setting. This "
"role-play scenario provides a safe space to express yourself clearly, "
"explore sensitive issues, and practice discussing mental health openly.\n"
"\n"
"**Note:** This scenario is not a medical treatment and is intended purely "
"for language practice and conversational comfort about mental health.\n"
"  \n"
"## Why You Should Play *Meeting with Psychologist*\n"
"1. Practice articulating complex emotions and sensitive topics confidently.\n"
"2. Learn vocabulary related to mental health and emotional well-being.\n"
"3. Improve your communication skills through supportive, reflective "
"conversations.\n"
"4. Explore various coping strategies and discuss perspectives on common "
"mental health challenges.\n"
"5. Gain comfort in expressing emotions and thoughts openly and clearly.\n"
"\n"
"## How the Scenario Works\n"
"\n"
"You'll act as a client meeting a psychologist for an informal discussion "
"about mental health topics you choose, such as stress management, anxiety, "
"relationships, or self-esteem. The AI acts as your psychologist, providing "
"supportive dialogue, asking reflective questions, and validating your "
"experiences to help you practice meaningful, thoughtful conversation.\n"
msgstr ""
"讨论心理健康话题于一个舒适、支持性的环境中。这个角色扮演场景提供了一个安全的空间，让你清楚地表达自己，探索敏感话题，并练习开放地讨论心理健康。\n"
"\n"
"**注意：**这个场景不是医学治疗，仅用于语言练习和关于心理健康的对话舒适度。\n"
"\n"
"## 为什么你应该参与 *与心理学家的会议*\n"
"1. 练习自信地表达复杂情感和敏感话题。\n"
"2. 学习与心理健康和情绪福祉相关的词汇。\n"
"3. 通过支持性和反思性的对话提高你的沟通技巧。\n"
"4. 探索各种应对策略并讨论对常见心理健康挑战的看法。\n"
"5. 习惯于开放和清晰地表达情感和思想。\n"
"\n"
"## 场景如何运作\n"
"\n"
"你将作为一个客户，与心理学家进行关于你选择的心理健康话题的非正式讨论，例如压力管理、焦虑、关系或自尊。AI "
"将充当你的心理学家，提供支持性的对话，提问反思性问题，并确认你的经历，以帮助你练习有意义、深入的对话。"

#: src/features/Game/gameQuestionScreens/TopicToDiscussScreen.tsx:97
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Discuss the topic"
msgstr "讨论主题"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:354
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Discuss your health concerns in a realistic doctor’s office setting and "
"practice explaining symptoms clearly. Perfect for gaining confidence in "
"describing medical issues and understanding potential treatment options.\n"
"\n"
"## Why You Should Play *Talking to a Doctor*\n"
"1. Learn to describe aches, pains, or concerns in a way that a healthcare "
"professional can understand.  \n"
"2. Build confidence asking follow-up questions about tests, prescriptions, "
"or alternative treatments.  \n"
"3. Gain exposure to medical vocabulary and common phrases used during "
"consultations.  \n"
"4. Develop an awareness of how to communicate effectively about personal "
"well-being.  \n"
"5. Strengthen your ability to clarify symptoms, ensuring you can advocate "
"for your health in real-life situations.\n"
"\n"
"## How the Scenario Works\n"
"You’ll take on the role of a patient visiting a doctor, played by the AI. "
"The doctor will ask about your symptoms, provide advice, and suggest "
"possible treatments. By conversing naturally, you’ll hone your "
"communication skills in a professional healthcare context.\n"
msgstr ""
"讨论您的健康问题，在一个现实的医生办公室环境中练习清晰地解释症状。非常适合增强您描述医疗问题的信心，以及了解潜在的治疗选项。\n"
"\n"
"## 为什么您应该玩 *与医生对话*\n"
"1. 学会以医疗专业人士能够理解的方式描述疼痛、症状或关注的问题。  \n"
"2. 增强询问关于检查、处方或替代治疗的后续问题的信心。  \n"
"3. 了解咨询中常用的医学词汇和常见短语。  \n"
"4. 提高有效沟通个人健康状况的意识。  \n"
"5. 增强您阐明症状的能力，确保您能够在现实生活中为自己的健康发声。\n"
"\n"
"## 场景如何运作\n"
"您将扮演一个看医生的病人，由 AI 扮演医生。医生将询问您的症状，提供建议，并建议可能的治疗方案。通过自然对话，您将在专业的医疗环境中磨练沟通技巧。"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:125
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Do I need to schedule time with a real interviewer?"
msgstr "我需要与真实面试官安排时间吗？"

#: src/features/Goal/Quiz/AboutYourselfList.tsx:20
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Do you have any travel plans?"
msgstr "你有任何旅行计划吗？"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:350
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Do you offer refunds?"
msgstr "你们提供退款吗？"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:352
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Doctor"
msgstr "博士"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:394
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Dog Owner"
msgstr "狗主人"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1065
#: src/features/Game/DailyQuestion/DailyQuestionBadge.tsx:512
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/ImageScreen.tsx:212
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/ReadTextScreen.tsx:285
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/TopicToDiscussScreen.tsx:238
#: src/features/Goal/Quiz/RecordUserAudio.tsx:131
#: src/features/Survey/RecordUserAudioAnswer.tsx:144
#: src/features/Usage/SubscriptionWaiter.tsx:47
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:112
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Don’t let mistakes stop you. Build fluency and confidence with daily "
"speaking practice, anytime you need it."
msgstr "不要让错误阻止你。通过每日口语练习，随时随地提高流利度和自信心。"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:35
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Don’t skip small talk"
msgstr "不要跳过闲聊"

#: src/features/Game/GameOnboarding.tsx:114
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Each day, we remove 3 points from everyone so that everyone has a fair "
"chance to win."
msgstr "每天，我们都会从每个人那里扣除3分，以确保每个人都有公平的获胜机会。"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:310
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Easy"
msgstr "简单"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:430
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Effective strategies to enhance your English speaking skills amidst a "
"hectic schedule."
msgstr "在忙碌的日程中提高您的英语口语技巧的有效策略。"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:341
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Ending the Interview: Final Phrases"
msgstr "结束面试：最后的短语"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:90
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Engage in a casual conversation with a friendly stranger at a social event. "
"Perfect for practicing how to break the ice and keep the chat going "
"naturally."
msgstr "在社交活动中与友好的陌生人进行轻松对话。非常适合练习如何打破僵局并自然地保持谈话进行。"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:94
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Engage in a casual conversation with a friendly stranger at a social event. "
"Perfect for practicing how to break the ice and keep the chat going "
"naturally.\n"
"\n"
"## Why You Should Play *Small Talk with a Stranger*\n"
"1. Develop the confidence to start conversations in unfamiliar social "
"settings.  \n"
"2. Learn casual conversation starters about the weather, hobbies, or recent "
"events.  \n"
"3. Practice being an active listener and responding with genuine interest.  "
"\n"
"4. Overcome nervousness or hesitation by interacting with a supportive AI "
"partner.  \n"
"5. Build comfortable, everyday communication skills you can apply anywhere.\n"
"\n"
"## How the Scenario Works\n"
"In this scenario, you’ll step into the role of someone meeting a new "
"acquaintance at a social event. The AI acts as a friendly stranger, "
"prompting you to talk about casual topics like weather or shared interests. "
"As you exchange pleasantries, the AI will adapt to your responses, helping "
"you refine your small-talk abilities."
msgstr ""
"与社交活动中的友好陌生人进行轻松对话。非常适合练习如何打破僵局并自然地保持聊天。\n"
"\n"
"## 为什么你应该玩*与陌生人闲聊*\n"
"1. 发展在陌生社交环境中开始对话的自信。  \n"
"2. 学习关于天气、爱好或近期事件的休闲对话开场白。  \n"
"3. 练习积极倾听并以真诚的兴趣回应。  \n"
"4. 通过与支持性的AI伙伴互动，克服紧张或犹豫。  \n"
"5. 建立舒适的日常沟通技能，您可以在任何地方应用。\n"
"\n"
"## 场景如何运作\n"
"在这个场景中，您将扮演一个在社交活动中结识新熟人的角色。AI作为友好的陌生人，提示您谈论关于天气或共同兴趣等休闲话题。当您相互交流问候时，AI会根据您的"
"回应进行调整，帮助您提升小聊能力。"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:433
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Engage in friendly small talk about pets and daily routines"
msgstr "进行友好的小谈话，关于宠物和日常生活琐事"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:190
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Engage in real-life conversations like job interviews or ordering food"
msgstr "参与现实生活中的对话，例如求职面试或点餐"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:488
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Engineers switching from mid-level to senior roles and needing stronger "
"behavioral stories"
msgstr "工程师从中级职位转向高级职位，需要更有力的行为故事"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:283
#. js-lingui-explicit-id
msgid "English"
msgstr "英语"

#: src/features/SEO/metadata.ts:274
#. js-lingui-explicit-id
msgid "English Fluency"
msgstr "英语流利度"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:434
#. js-lingui-explicit-id
msgid "English fluency"
msgstr "英语流利度"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:170
#: src/features/Blog/blogData.tsx:235
#. js-lingui-explicit-id
msgid "English for Professionals"
msgstr "专业英语"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:372
#. js-lingui-explicit-id
msgid "English interview mistakes"
msgstr "英语面试错误"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:345
#. js-lingui-explicit-id
msgid "English job interview tips"
msgstr "英语面试技巧"

#: src/features/SEO/metadata.ts:239
#. js-lingui-explicit-id
msgid "English Learning Articles"
msgstr "英语学习文章"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:9
#. js-lingui-explicit-id
msgid "English Learning Plan"
msgstr "英语学习计划"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:43
#. js-lingui-explicit-id
msgid "English Phrases"
msgstr "英语短语"

#: src/features/SEO/metadata.ts:137
#. js-lingui-explicit-id
msgid "English Practice"
msgstr "英语练习"

#: src/features/SEO/metadata.ts:235
#. js-lingui-explicit-id
msgid "English Practice Tips"
msgstr "英语练习技巧"

#: src/features/SEO/metadata.ts:203
#: src/features/SEO/metadata.ts:272
#. js-lingui-explicit-id
msgid "English Role-Play"
msgstr "英文角色扮演"

#: src/features/SEO/metadata.ts:340
#. js-lingui-explicit-id
msgid "English speaking coach"
msgstr "英语口语教练"

#: src/features/SEO/metadata.ts:279
#. js-lingui-explicit-id
msgid "English Speaking Exercises"
msgstr "英语口语练习"

#: src/features/SEO/metadata.ts:343
#. js-lingui-explicit-id
msgid "English speaking partner"
msgstr "英语口语伙伴"

#: src/features/SEO/metadata.ts:204
#. js-lingui-explicit-id
msgid "English Speaking Practice"
msgstr "英语口语练习"

#: src/features/SEO/metadata.ts:337
#. js-lingui-explicit-id
msgid "English speaking practice app"
msgstr "英语口语练习应用程序"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:143
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Enhance Your Grammar"
msgstr "增强您的语法"

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:35
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Enhance your vocabulary by describing words in unique ways."
msgstr "通过独特的方式描述词汇来提高你的词汇量。"

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:177
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Enjoy the game and see how the AI guesses your description!"
msgstr "享受游戏，看看AI如何猜测你的描述！"

#: src/features/Conversation/useConversationsAnalysis.ts:89
#: src/features/Conversation/useConversationsAnalysis.ts:132
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Error analyzing conversation"
msgstr "分析对话时出现错误"

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:72
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:91
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:221
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:290
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Error creating payment session"
msgstr "创建付款会话时出错"

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:228
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Error creating payment session. Try again later."
msgstr "创建支付会话时出错。请稍后再试。"

#: src/features/Goal/Quiz/GoalReview.tsx:32
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Error creating plan. Please try again."
msgstr "创建计划时出错。请重试。"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:649
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Error during analyzing message"
msgstr "分析消息时出错"

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:257
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:301
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Error during payment process"
msgstr "支付过程中出现错误"

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:118
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Error processing payment"
msgstr "支付处理错误"

#: src/features/Plan/useGoalCreation.ts:133
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Error Processing the goal"
msgstr "处理目标时出错"

#: src/features/Game/gameQuestionScreens/ReadTextScreen.tsx:354
#: src/features/Survey/RecordUserAudioAnswer.tsx:96
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Error:"
msgstr "错误："

#: src/features/Game/gameQuestionScreens/ImageScreen.tsx:276
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/TopicToDiscussScreen.tsx:302
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Error: "
msgstr "错误："

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:268
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Essays"
msgstr "论文"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:198
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Essential words for discussing mental health and psychology."
msgstr "讨论精神健康和心理学的必备词汇。"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:379
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Even the most prepared candidates can inadvertently make mistakes during "
"English job interviews, especially if they're non-native speakers. These "
"common pitfalls can hinder your chances of making a positive impression. "
"However, with awareness and practice, you can overcome them. Avoiding these "
"five mistakes can be the difference between a shaky interview and a stellar "
"one.\n"
"\n"
"## Mistake 1: Insufficient Preparation (or \"Winging it\" in English)\n"
"\n"
"Not dedicating enough time to prepare is a significant error, particularly "
"for non-native speakers. Without practicing how to express your thoughts in "
"English, you might find yourself stumbling or drawing blanks during the "
"interview.\n"
"\n"
"**Fix:** Allocate ample time to prepare your answers and rehearse them in "
"English. Thoroughly research the company and the role you're applying for "
"to feel confident discussing them. Practice speaking out loud, perhaps "
"using notes or flashcards for challenging vocabulary. Engaging in at least "
"one full mock Q&A session—with a friend or using FluencyPal—can help you "
"anticipate and navigate potential surprises.\n"
"\n"
"## Mistake 2: Memorizing Answers Word-for-Word\n"
"\n"
"While it might seem beneficial, scripting your answers can lead to a "
"robotic delivery. Interviewers can easily detect when responses sound "
"overly rehearsed, and if you're thrown off by an unexpected question, it "
"can be challenging to adapt.\n"
"\n"
"**Fix:** Instead of memorizing scripts, prepare bullet points highlighting "
"key ideas. Practice answering the same question in various ways to build "
"flexibility. This approach ensures you sound natural and can adjust if "
"questions are phrased differently. Remember, it's acceptable to pause and "
"think during the interview—it's preferable to reciting a memorized "
"monologue.\n"
"\n"
"## Mistake 3: Using Overly Formal or Unnatural Language\n"
"\n"
"Some intermediate speakers tend to use excessively formal words or textbook "
"phrases that may seem out of place in conversation. For instance, saying "
"\"Allow me to elucidate my competencies\" is less natural than \"Let me "
"explain my skills.\"\n"
"\n"
"**Fix:** Aim for a professional yet conversational tone. Utilize common "
"business English phrases rather than archaic or overly academic language. "
"To adjust your register, listen to sample interview dialogues or seek "
"feedback from native speakers on your phrasing. Strive to sound polished "
"and relatable.\n"
"\n"
"## Mistake 4: Not Clarifying When You Don’t Understand\n"
"\n"
"If a question is unclear or you miss a word during the interview, guessing "
"and providing an off-base answer is the worst approach. Many non-native "
"speakers hesitate to ask for clarification, fearing it reflects poorly on "
"their English proficiency.\n"
"\n"
"**Fix:** Prepare polite clarification phrases. It's perfectly acceptable to "
"say, \"I'm sorry, could you please rephrase the question?\" or \"Could you "
"repeat that, please?\" This demonstrates your commitment to providing "
"accurate answers. Interviewers prefer this over irrelevant responses and "
"appreciate good communication skills.\n"
"\n"
"## Mistake 5: Letting Nerves Ruin Your Fluency\n"
"\n"
"Nervousness can cause you to speak too quickly, mumble, or panic over "
"words. Some candidates even start their answers with \"Sorry for my "
"English,\" drawing attention to potential mistakes.\n"
"\n"
"**Fix:** Manage your pacing and mindset. Remember to breathe and speak "
"slightly slower than usual, allowing time to choose words and pronounce "
"them clearly. If anxiety arises, it's acceptable to take a brief pause "
"before answering. Focus on conveying your strengths rather than fixating on "
"perfect grammar. Confidence often leaves a more lasting impression than "
"absolute perfection.\n"
"\n"
"## Conclusion\n"
"\n"
"These mistakes are common, but with conscious effort, they can be avoided. "
"Extensive practice is crucial—\"practice makes possible,\" as the saying "
"goes. Engaging in mock interviews can help eliminate the urge to memorize "
"answers and build comfort in speaking spontaneously. Reflect on your own "
"habits and identify which of these mistakes you might be making.\n"
"\n"
"**Ready to Practice?**\n"
"\n"
"To put these fixes into practice, consider using FluencyPal for your next "
"mock interview. Training in a realistic, supportive setting can help you "
"overcome these mistakes and approach your real interview with greater "
"confidence."
msgstr ""
"即使是最有准备的候选人在进行英语面试时也可能无意间犯错误，特别是他们如果不是英语为母语的人。这些常见的陷阱可能阻碍你留下积极印象的机会。然而，通过认知和"
"练习，你可以克服这些问题。避免这五个错误可能会决定你的面试是不稳定还是出色。\n"
"\n"
"## 错误 1：准备不足（或\"随波逐流\"的面试）\n"
"\n"
"没有花足够的时间来准备是一个重大的错误，尤其对非英语为母语的人来说。如果不练习如何用英语表达你的想法，你可能会发现自己在面试过程中跌跌撞撞或者一片空白。"
"\n"
"\n"
"**修正方法：** "
"腾出充足的时间来准备你的答案，并用英语来熟练地表达它们。通过彻底研究你申请的公司和角色，你会感到自信满满地讨论它们。大声练习说话，可能对于难学的词汇，你"
"可以使用笔记或闪卡。至少参与一次完整的模拟问答环节—可以和朋友一起，或是使用FluencyPal—可以帮你预期并处理可能的意外。\n"
"\n"
"## 错误 2：逐字背诵答案\n"
"\n"
"虽然这可能看起来有利，但对你的答案进行编排可能会导致你的答案听起来机械。面试官可以很容易地察觉到答案过于刻板，如果你被一个意想不到的问题弄得手足无措，适"
"应起来可能会有难度。\n"
"\n"
"**修正方法：** 不要记忆脚本，而是准备弹头，强调关键点。通过多种方式回答同一问题，来增加自己的灵活性。这个方法可以保证你的表达 sounds "
"natural，如果问题的表述有所不同，你也可以进行调整。请记住，面试中暂停一下思考是可以的—它比背诵一个背诵的独白更好。\n"
"\n"
"## 错误 3：使用过于正式或不自然的语言\n"
"\n"
"一些中级使用者往往使用过于正式的单词或教科书上的短语，这在对话中可能会显得不合适。例如，说“允许我阐述我的能力”比“让我解释我的技能”不够自然。\n"
"\n"
"**修正方法：** "
"采用专业但易于对话的语气。使用常见的商务英语短语，而不是过时或过于学术的语言。为了调整你的语调，可以听取面试对话的样本或请母语为英语的人对你的措词给出反"
"馈。力求精练且亲切。\n"
"\n"
"## 错误 4：当你不理解时没有澄清\n"
"\n"
"如果问题不明确，或者你在面试中错过了一个词，猜测并给出一个离题的答案是最糟糕的做法。许多非英语为母语的人不敢请求澄清，因为担心这会反映出他们的英语能力不"
"足。\n"
"\n"
"**修正方法：** "
"准备礼貌的澄清短语。完全可以说，“对不起，你能重新表述一下问题吗？”或“你能重复一下吗？”这展示你致力于提供准确的答案。面试官比起不相关的反应，更喜欢这"
"种方式，并赞赏良好的沟通技巧。\n"
"\n"
"## 错误 5：让紧张破坏你的流畅度\n"
"\n"
"紧张会导致你说话太快，咕哝语言，或者因为单词而恐慌。有些候选人甚至会先说\"对我的英语感到抱歉\"，从而把注意力引向潜在的错误。\n"
"\n"
"**修正方法：** "
"管理好自己的节奏和心态。记得要呼吸，说话的速度比平时要慢，给自己时间选择单词并清楚地发音。如果出现焦虑，暂停一下再回答是可以的。聚焦于传达你的优势，而非"
"过于注重完美的语法。信心往往比无懈可击留下更深的印象。\n"
"\n"
"## 结论\n"
"\n"
"这些错误是常见的，但通过有意识的努力，可以避免。大量的练习非常关键—\"实践使得可能\""
"，如谚语所言。参加模拟面试可以帮助消除记忆答案的冲动，并在即兴说话上建立舒适感。反思你的习惯，找出你可能在哪些方面犯错。\n"
"\n"
"**准备练习了吗？**\n"
"\n"
"为了把这些修复方法付诸实践，你可以考虑在你的下一次模拟面试中使用FluencyPal。在现实中、提供支持的环境中进行训练，可以帮助你克服错误，并让你在真"
"实面试中更有信心。"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:180
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Everything in Free, plus:"
msgstr "免费版的所有内容，外加："

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:38
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Everything you need to stand out and get the job"
msgstr "一切你需要的，以便脱颖而出并获得工作机会"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:644
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Example answers for improvement"
msgstr "改进的例子答案"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:25
#. js-lingui-explicit-id
msgid "existential fiction"
msgstr "存在主义小说"

#: src/features/Dashboard/ConversationSelectCard.tsx:189
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Expand vocabulary"
msgstr "扩展词汇"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:153
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Expand Your Vocabulary"
msgstr "扩大你的词汇量"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:1062
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Expanded Vocabulary"
msgstr "扩展词汇"

#: src/features/SEO/metadata.ts:129
#: src/features/SEO/metadata.ts:158
#: src/features/SEO/metadata.ts:166
#: src/features/SEO/metadata.ts:174
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Experience next-level language practice with Bruno, your friendly AI tutor. "
"Whether you're a beginner or advanced learner, Bruno adapts to your pace, "
"corrects mistakes, and keeps you motivated."
msgstr ""
"体验与布鲁诺（Bruno），您友好的人工智能导师，进行更高水平的语言练习。无论您是初学者还是高级学习者，布鲁诺都会根据您的节奏进行调整，纠正错误，并保持"
"您的积极性。"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:404
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Explain how React reconciliation works and how it affects performance."
msgstr "解释 React 的协调过程及其对性能的影响。"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:172
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Explore Role-Play Scenarios"
msgstr "探索角色扮演场景"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:262
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Explore techniques to talk about wellness and mental well-being."
msgstr "探索讨论健康和心理健康的技巧。"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:54
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Expressing gratitude for the opportunity."
msgstr "对于这个机会表示感谢。"

#: src/features/Auth/WebViewWall.tsx:45
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Failed to copy text. Please copy it manually."
msgstr "无法复制文本。请手动复制。"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:257
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Failed to copy text. Please try again."
msgstr "复制文本失败。请再试一次。"

#: src/features/Auth/useDeleteAccount.tsx:98
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Failed to delete your account. Please try again later, or contact the "
"developers."
msgstr "删除您的帐户失败。请稍后再试，或者联系开发者。"

#: src/features/Header/ContactMessageModal.tsx:37
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Failed to send feedback. Please try again later."
msgstr "发送反馈失败。请稍后再试。"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:103
#: src/features/Interview/Landing/components/InterviewHeader.tsx:36
#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:179
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:306
#. js-lingui-explicit-id
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题解答"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:214
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Fast Answer Practice"
msgstr "快速答案练习"

#: src/features/Header/HeaderPractice.tsx:332
#: src/features/Header/HeaderPractice.tsx:396
#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:83
#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:242
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: src/features/Landing/Contact/ContactsPage.tsx:116
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Feel free to reach out to me with any questions or feedback. I'm always "
"happy to help!"
msgstr "请随时与我联系，提出任何问题或反馈。我总是乐于提供帮助！"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:424
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Fill out a onboarding quiz to help FluencyPal understand your goals and "
"preferences."
msgstr "填写入职测验，以帮助 FluencyPal 了解您的目标和偏好。"

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:157
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Finalizing decision ..."
msgstr "正在做出决定..."

#: src/features/Goal/GoalPreparingModal.tsx:96
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Finally"
msgstr "最后"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:704
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1150
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Finish conversation"
msgstr "完成对话"

#: src/features/Header/HeaderPractice.tsx:202
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Finishing..."
msgstr "完成中..."

#: src/features/SEO/metadata.ts:237
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Fluency Goals"
msgstr "流利目标"

#: src/features/SEO/metadata.ts:210
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Fluency Improvement"
msgstr "流利度提升"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:171
#: src/features/Blog/blogData.tsx:234
#: src/features/Blog/blogData.tsx:376
#: src/features/Blog/blogData.tsx:438
#. js-lingui-explicit-id
msgid "FluencyPal"
msgstr "流利伙伴"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:53
#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:185
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"FluencyPal is an AI-powered English conversation practice app designed for "
"intermediate and advanced learners. It provides realistic conversational "
"practice in multiple languages, with immediate feedback on speaking and "
"pronunciation."
msgstr "FluencyPal 是一款由人工智能驱动的英语对话练习应用，专为中级和高级学习者设计。它提供多语言的真实对话练习，并对口语和发音提供即时反馈。"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:77
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"FluencyPal provides three modes: Casual Conversation for uninterrupted "
"speaking practice, Talk & Correct for instant grammar and pronunciation "
"feedback, and Beginner Mode for slower, guided conversations."
msgstr "FluencyPal提供三种模式：休闲对话用于不间断的口语练习，谈话与纠正用于即时的语法和发音反馈，以及初学者模式用于较慢的、有指导的对话。"

#: src/features/PayWall/CardValidator.tsx:69
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"FluencyPal will not charge your card. A small temporary authorization hold "
"may appear on your statement, which will be released by your bank within a "
"few days."
msgstr "FluencyPal不会向您的卡收费。 您的对账单上可能会出现一个小额的临时授权冻结，该冻结将在几天内由您的银行解除。"

#: src/features/SEO/metadata.ts:331
#. js-lingui-explicit-id
msgid "FluencyPal – AI English Speaking Practice for Fluency & Confidence"
msgstr "FluencyPal – AI英语口语练习，提高流利度和自信心"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:29
#. js-lingui-explicit-id
msgid "FluencyPal – Your AI English Speaking Partner"
msgstr "FluencyPal – 您的AI英语口语伙伴"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:521
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"For a senior-level interview, you should go beyond 'components + global "
"store'. Talk about module boundaries (feature-based folders, domain-driven "
"slices), isolated design systems, clear contracts between API and UI, and "
"how you avoid tight coupling. Mention decisions around routing, "
"data-fetching strategy (for example React Query or SWR), error handling, "
"and how you'd support gradual refactors or micro-frontend approaches. This "
"shows you think like an architect, not just an implementer."
msgstr ""
"对于高级别面试，你应该超越“组件+"
"全局存储”。谈论模块边界（基于功能的文件夹，领域驱动的切片）、独立的设计系统、API和UI之间的明确契约，以及如何避免紧密耦合。提及关于路由的决策、数据"
"获取策略（例如React Query或SWR）、错误处理，以及你将如何支持渐进式重构或微前端方法。这表明你像架构师一样思考，而不仅仅是一个实施者。"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:108
#. js-lingui-explicit-id
msgid "For example:"
msgstr "例如："

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:146
#. js-lingui-explicit-id
msgid "For learners who want flexibility"
msgstr "对于希望灵活性的学习者"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:83
#. js-lingui-explicit-id
msgid "For long job searches & career growth"
msgstr "长期求职与职业发展"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:86
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"For people preparing for multiple roles, relocating, switching careers, or "
"targeting senior jobs."
msgstr "对于准备扮演多种角色、搬迁、转行或目标高级职位的人士。"

#: src/features/Game/gameQuestionScreens/SentenceScreen.tsx:57
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Form a sentence"
msgstr "形成一个句子"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:269
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Formal Writing Practice"
msgstr "正式写作练习"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:120
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Four Ways FluencyPal Boosts Your Speaking Skills"
msgstr "四种 FluencyPal 提升您的口语技能的方法"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:224
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Framework-specific insights (React, Vue, Angular)"
msgstr "与特定框架相关的见解 (React, Vue, Angular)"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:458
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Frameworks & Libraries"
msgstr "框架与库"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:286
#. js-lingui-explicit-id
msgid "French"
msgstr "法语"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:12
#. js-lingui-explicit-id
msgid "French Learning Plan"
msgstr "法语学习计划"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:228
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:250
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Frequent users who need more value"
msgstr "频繁使用者需要更多价值"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:1064
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Frequently used words and useful phrases"
msgstr "常用词汇和实用短语"

#: src/features/Goal/GoalPreparingModal.tsx:65
#. js-lingui-explicit-id
msgid "From founder"
msgstr "来自创始人"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:104
#. js-lingui-explicit-id
msgid "From mistakes and hesitation to confident conversations"
msgstr "从错误与犹豫到自信对话"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:363
#. js-lingui-explicit-id
msgid "From Onboarding to Confidence"
msgstr "从入职到自信"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:539
#. js-lingui-explicit-id
msgid "frontend developer interview prep"
msgstr "前端开发者面试准备"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:486
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Frontend engineers interviewing for Senior, Lead, or Staff positions"
msgstr "负责前端工程师面试高级、领导或员工职位"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:316
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Frontend System Design"
msgstr "前端系统设计"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:541
#. js-lingui-explicit-id
msgid "frontend system design interview"
msgstr "前端系统设计面试"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:145
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:670
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Full Access"
msgstr "完全访问权限"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:70
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Full access to all simulations"
msgstr "完全访问所有模拟"

#: src/features/Landing/Price/FeatureList.tsx:30
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:184
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Full AI tutor access"
msgstr "全功能 AI 辅导员访问权限"

#: src/features/Navigation/NavigationBar.tsx:50
#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:20
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Game"
msgstr "游戏"

#: src/features/Game/GameMyUsername.tsx:53
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Game username:"
msgstr "游戏用户名:"

#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:563
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Generate more unique lessons"
msgstr "生成更多独特的课程"

#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:562
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Generating..."
msgstr "生成中..."

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:287
#. js-lingui-explicit-id
msgid "German"
msgstr "德语"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:13
#. js-lingui-explicit-id
msgid "German Learning Plan"
msgstr "德语学习计划"

#: src/features/Dashboard/ConversationSelectCard.tsx:152
#: src/features/Dashboard/TasksCard.tsx:52
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Get a personal grammar rule to learn"
msgstr "获取个人语法规则以学习"

#: src/features/Dashboard/ConversationSelectCard.tsx:168
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Get a rule"
msgstr "获取规则"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:260
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Get cheaper AI hours for bulk use"
msgstr "获取更便宜的AI小时用于批量使用"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:323
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Get comfortable purchasing travel tickets in a bustling train station "
"scenario. Perfect for practicing how to ask about routes, departure times, "
"and ticket types.\n"
"\n"
"## Why You Should Play *Buying a Train Ticket*\n"
"1. Gain confidence asking about schedules, prices, and possible discounts.  "
"\n"
"2. Learn essential travel vocabulary, including ticket options and train "
"routes.  \n"
"3. Practice navigating public transportation systems in a realistic "
"setting.  \n"
"4. Become better at clarifying details and handling unexpected changes.  \n"
"5. Build the practical language skills you need for smooth, stress-free "
"travel.\n"
"\n"
"## How the Scenario Works\n"
"In this scenario, you’ll step into the role of a traveler looking to buy a "
"ticket. The AI takes on the role of a train station ticket agent, asking "
"you where you’re headed, when you’re departing, and what type of ticket you "
"need. By interacting with the AI, you’ll master the art of asking the right "
"questions and understanding key information about your journey.\n"
msgstr ""
"在繁忙的火车站场景中，轻松购买旅行票。非常适合练习如何询问路线、出发时间和票种。\n"
"\n"
"## 为什么你应该玩 *购买火车票*\n"
"1. 增强询问时间表、价格和可能的折扣的自信。  \n"
"2. 学习 essential 旅行词汇，包括票务选项和火车路线。  \n"
"3. 在现实环境中练习导航公共交通系统。  \n"
"4. 更好地澄清细节和处理意外变化。  \n"
"5. 建立顺利、无压力旅行所需的实际语言技能。\n"
"\n"
"## 场景如何运作\n"
"在这个场景中，你将扮演一名希望购买车票的旅行者。AI 担任火车站售票员，询问你要去哪里、何时出发以及你需要什么类型的票。通过与 AI "
"的互动，你将掌握提出正确问题和理解旅程关键资讯的艺术。"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:479
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Get comfortable shopping in a real store setting by asking questions about "
"product locations, prices, and deals. Perfect for building confidence in "
"navigating aisles, comparing items, and checking out.\n"
"\n"
"#### Why You Should Play *At the Grocery Store*\n"
"1. Practice finding specific items on your shopping list.  \n"
"2. Learn to ask questions about prices, promotions, and product details.  \n"
"3. Explore how to handle polite small talk with store employees.  \n"
"4. Improve your communication when making quick decisions or comparing "
"options.  \n"
"5. Gain valuable experience in a common, everyday scenario.\n"
"\n"
"#### How the Scenario Works\n"
"You’ll take the role of a customer shopping for groceries. The AI, as a "
"store employee, will ask what you’re looking for, suggest deals, and guide "
"you to the right products. This interactive role-play simulates a realistic "
"shopping experience, helping you build essential communication skills.\n"
msgstr ""
"在真实商店环境中通过询问产品位置、价格和优惠来舒适地购物。非常适合提高在货架间导航、比较商品和结账的信心。\n"
"\n"
"#### 为什么你应该玩《在杂货店》\n"
"1. 练习在购物清单上找到特定商品。  \n"
"2. 学习如何询问价格、促销和产品细节。  \n"
"3. 探索如何与商店员工进行礼貌的闲聊。  \n"
"4. 在快速决策或比较选项时提高沟通能力。  \n"
"5. 在一种常见的日常场景中获得宝贵的经验。\n"
"\n"
"#### 场景如何运作\n"
"你将扮演一位购物杂货的顾客。AI作为商店员工，会询问你在寻找什么，建议优惠，并引导你找到正确的产品。这个互动角色扮演模拟了一个真实的购物体验，帮助你建立"
"基本的沟通技能。"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:47
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Get fast, intensive preparation. Fix your biggest weaknesses in just 7 days."
msgstr "获取快速、强化的准备。只需7天即可解决您最大的弱点。"

#: src/features/SEO/metadata.ts:145
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Get flexible pricing with FluencyPal. Start with 3 free days, and enjoy "
"AI-powered language practice with no subscriptions or hidden fees."
msgstr "享受FluencyPal的灵活定价。从免费试用3天开始，享受无需订阅或隐藏费用的AI辅助语言实践。"

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:781
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Get Full Access"
msgstr "获取完全访问权限"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:138
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Get immediate feedback and explanations on your grammar mistakes as you "
"practice. Enhance your speaking accuracy naturally."
msgstr "获得即时反馈和解释，帮助您纠正语法错误。自然提高您的口语准确性。"

#: src/features/SEO/metadata.ts:63
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Get in touch with the FluencyPal for any inquiries, support, or feedback."
msgstr "与 FluencyPal 联系，获取任何咨询、支持或反馈。"

#: src/features/Blog/ListBlogIntro.tsx:77
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Get inspired and learn about the latest trends in language learning, "
"teaching, and technology."
msgstr "获取灵感，了解语言学习、教学和技术的最新趋势。"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:207
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Get new words and phrases in context"
msgstr "在上下文中获取新的单词和短语"

#: src/features/Blog/BlogsPage.tsx:39
#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:107
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:109
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:404
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Get Started"
msgstr "开始使用"

#: src/features/Landing/RolePlay/ScenariosPage.tsx:41
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Get Started Free"
msgstr "开始免费体验"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:185
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Get unlimited access to AI-powered language practice"
msgstr "获取无限访问权，进行AI驱动的语言练习"

#: src/features/Header/PaymentHistoryModal.tsx:23
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Gift"
msgstr "礼物"

#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:84
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Give us your feedback"
msgstr "给我们您的反馈"

#: src/features/Game/GamePage.tsx:108
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Global"
msgstr "全球"

#: src/features/NotFound/NotFoundPage.tsx:37
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Go to the main page"
msgstr "去主页"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1354
#: src/features/Dashboard/GoalCard.tsx:12
#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:329
#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:518
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Goal"
msgstr "目标"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:980
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Goal is created"
msgstr "目标已创建"

#: src/features/Survey/RecordUserAudioAnswer.tsx:111
msgid "Goal: at least <0>{minWords}</0> words"
msgstr "目标：至少 <0>{minWords}</0> 字"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:311
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Good"
msgstr "好"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:510
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Good direction, but your answer is too shallow for a senior role. Mention "
"measuring first (profiling with React DevTools and the browser Performance "
"panel), then specific bottlenecks (large bundles, unnecessary network "
"calls, expensive components). Strengthen your answer by adding concrete "
"techniques: code splitting via dynamic imports, memoizing expensive "
"selectors, virtualization for long lists, and leveraging browser caching "
"and a CDN. Close with how you'd monitor improvements over time."
msgstr ""
"好的方向，但你的答案对于高级角色来说太浅显了。首先提到测量（通过 React DevTools "
"和浏览器性能面板进行分析），然后具体的瓶颈（大包，非必要的网络调用，昂贵的组件）。通过添加具体的技术来加强你的答案：通过动态导入进行代码分割，记忆化昂贵"
"的选择器，使用虚拟化处理长列表，以及利用浏览器缓存和 CDN。最后说明你将如何随着时间的推移监控改进。"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:478
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Good preparation today means career success tomorrow."
msgstr "今日的良好准备意味着明日的职业成功。"

#: src/features/Goal/GoalPreparingModal.tsx:75
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Got it"
msgstr "明白了"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:136
#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:249
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Grammar"
msgstr "语法"

#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:285
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Grammar Corrections"
msgstr "语法纠正"

#: src/features/Auth/AuthWall.tsx:51
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Grammar corrections to boost your confidence"
msgstr "语法纠正以提升您的自信心"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:718
#: src/features/Game/DailyQuestion/DailyQuestionBadge.tsx:434
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Great!"
msgstr "太棒了！"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:477
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Grocery Store"
msgstr "杂货店"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:147
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Grow Your Vocabulary Daily"
msgstr "每天扩充你的词汇量"

#: src/features/Conversation/AliasGamePanel.tsx:180
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Guessed words:"
msgstr "猜测的词语:"

#: src/features/Dashboard/ConversationSelectCard.tsx:147
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Guide me"
msgstr "指导我"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:583
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Handle a return at a customer service desk by describing what went wrong "
"and exploring options for a refund or exchange. Perfect for practicing "
"calm, clear communication in a shopping context.\n"
"\n"
"#### Why You Should Play *Returning an Item in a Store*\n"
"1. Understand how to explain an issue or defect politely.  \n"
"2. Learn to provide necessary details for a smooth return process.  \n"
"3. Practice receiving instructions about refunds or exchanges.  \n"
"4. Explore different scenarios, such as missing receipts or store policies. "
" \n"
"5. Build confidence handling a common retail interaction.\n"
"\n"
"#### How the Scenario Works\n"
"You’ll step into the role of a customer returning a product, while the AI "
"acts as the store employee. The AI will ask why you’re returning the item "
"and discuss available options. This practical scenario helps you master "
"polite, efficient communication in retail situations.\n"
msgstr ""
"在客户服务台处理退货，描述问题并探讨退款或换货的选项。非常适合在购物场景中练习冷静、清晰的沟通。\n"
"\n"
"#### 为什么你应该玩*在商店退货*\n"
"1. 理解如何礼貌地解释问题或缺陷。  \n"
"2. 学习提供必要的细节以顺利完成退货过程。  \n"
"3. 练习接收关于退款或换货的指示。  \n"
"4. 探讨不同的场景，例如缺少收据或商店政策。  \n"
"5. 通过处理常见的零售互动来建立信心。\n"
"\n"
"#### 场景如何运作\n"
"你将扮演退货的顾客，而人工智能充当商店员工。人工智能将询问你退货的原因并讨论可用的选项。这个实用的场景帮助你掌握在零售场合中礼貌、高效的沟通技巧。"

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:448
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Happy April 1st!"
msgstr "四月一日快乐！"

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:174
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Have fun!"
msgstr "玩得开心！"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:366
#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:553
#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:612
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Health"
msgstr "健康"

#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:91
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1256
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Help with answer"
msgstr "帮助回答"

#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:189
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Here are the conversations you had with FluencyPal."
msgstr "以下是你与FluencyPal的对话。"

#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:293
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Here are the corrections you had in your conversations."
msgstr "以下是你在对话中的纠正内容。"

#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:91
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Here are the words you used the most in your conversations."
msgstr "这些是你在对话中最常使用的词汇。"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:622
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Here's personalized feedback on your responses to help you improve."
msgstr "这是针对您的回答的个性化反馈，以帮助您提高。"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:669
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Here's the rest of your personalized feedback to help you improve."
msgstr "这是您的个性化反馈的其余部分，以帮助您提高。"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:588
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Highlight your frontend experience"
msgstr "突出您的前端开发经验"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:200
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Highlight your strengths relevant to the role:"
msgstr "突出与角色相关的您的优势："

#: src/features/Auth/InterviewAuthWall.tsx:38
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Hints to boost your confidence"
msgstr "提高自信心的提示"

#: src/features/Goal/Quiz/AboutYourselfList.tsx:12
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Hobbies or interests"
msgstr "爱好或兴趣"

#: src/features/Navigation/NavigationBar.tsx:45
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: src/features/Dashboard/HomeworkCard.tsx:21
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Homework"
msgstr "作业"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:445
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Hotel Check-In Conversation"
msgstr "酒店入住对话"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:84
#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:237
#. js-lingui-explicit-id
msgid "How do daily tasks help me improve?"
msgstr "日常任务如何帮助我提升？"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:420
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"How do you design a reusable component library shared across multiple "
"products or teams?"
msgstr "如何设计一个可复用的组件库共享于多个产品或团队？"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:432
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"How do you handle error boundaries and fallback UI in modern frontend "
"frameworks?"
msgstr "如何在现代前端框架中处理错误边界和备用 UI？"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:113
#. js-lingui-explicit-id
msgid "How does the AI feedback work?"
msgstr "AI反馈是如何工作的？"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:349
#. js-lingui-explicit-id
msgid "How It Works"
msgstr "如何运作"

#: src/features/Interview/Landing/components/Footer.tsx:111
#: src/features/Interview/Landing/components/InterviewHeader.tsx:25
#. js-lingui-explicit-id
msgid "How it Works"
msgstr "它是如何工作的"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:452
#. js-lingui-explicit-id
msgid "How it Works:"
msgstr "如何运作："

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:207
#. js-lingui-explicit-id
msgid "How long will my hours last?"
msgstr "我的小时会持续多久？"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:257
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"How to Ace Your English Job Interview: A Step-by-Step Guide for "
"Intermediate Learners (2025)"
msgstr "如何在英语面试中表现出色：中级学习者的分步指南（2025）"

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:86
#. js-lingui-explicit-id
msgid "How to Play"
msgstr "如何玩"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:349
#. js-lingui-explicit-id
msgid "How to prepare for an interview in English"
msgstr "如何准备英语面试"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:510
#. js-lingui-explicit-id
msgid "How well do you know"
msgstr "你了解得有多深？"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:515
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"How would you design the frontend architecture for a large multi-page "
"product?"
msgstr "你将如何设计大规模多页面产品的前端架构？"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:398
#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:600
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"How would you design the frontend architecture for a large-scale dashboard "
"with real-time data updates?"
msgstr "你会如何设计一个支持实时数据更新的大规模仪表板的前端架构？"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:506
#. js-lingui-explicit-id
msgid "How would you improve the performance of a React app that feels slow?"
msgstr "如何提高运行缓慢的 React 应用程序的性能？"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:408
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"How would you structure state management for a complex application with "
"nested components and async data?"
msgstr "如何为具有嵌套组件和异步数据的复杂应用程序构建状态管理？"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:298
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:530
#. js-lingui-explicit-id
msgid "I accept the"
msgstr "我接受"

#: src/features/Auth/AuthWallBasic.tsx:138
#: src/features/Goal/GoalPreparingModal.tsx:59
#. js-lingui-explicit-id
msgid "I agree"
msgstr "我同意"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:38
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"I am not a talented software developer. I'm not the fastest one — and "
"definitely not the best. But when the company where I work struggles with "
"something important and urgent, they ask for my help and pay me a lot. No "
"clue why.\n"
"\n"
"The company makes chatbots for entertainment. You know those ads like "
"*“Let’s talk with Albert Einstein”* or *“Let’s chat with Marilyn Monroe.”* "
"Which I find quite stupid — but it works. Well, it had been working, to be "
"precise. The company got stuck. No ideas for new features, no interesting "
"characters. Whoever wanted to try it already had. Revenue slowly declined. "
"The team’s writer, who was hired to craft such personas, couldn’t keep up, "
"and quality was slipping.\n"
"\n"
"Our task was to improve it — with no real idea how. That’s all you need to "
"know about my employer’s management and processes, or lack of processes, "
"vision, plan, responsibilities. But okay.\n"
"\n"
"![img.png](/blog/dog/monroe.webp)\n"
"\n"
"The writer's idea was to create a famous person who had tried another life "
"— so the user could talk, for example, with Donald Trump, who in the middle "
"of his life decided to switch careers and become a painter. Maybe our "
"writer got inspired by Donald’s recently announced drawing, allegedly sent "
"to Epstein. But anyway. The writer gave me a one-page draft about Donald's "
"life after his career pivot.\n"
"\n"
"Which was not enough to create a good AI persona. I needed at least 20 "
"pages of text to fill our QDrant vector store, so the AI RAG system could "
"freely pick well-embedded documents for a proper fine-tuning process. "
"*Sorry for the engineering terms.*\n"
"\n"
"After one day of waiting, I decided to use AI to generate what our writer "
"might have written. It was an act of procrastination. I just wanted to fill "
"the waiting time. Surprisingly, the results were almost identical to what "
"the writer gave me. That, to be honest, astonished me.\n"
"\n"
"It might have been a coincidence, so I wanted to re-check it with real data "
"— with my personal data. Later, I realized that was the wrong decision.\n"
"\n"
"The company was in a rush. *“We needed this persona done yesterday,”* said "
"the founder. I was skeptical that this persona would rejuvenate the "
"company. I asked for two extra days to finish my work. Most of the time I "
"planned to allocate to my experiments.\n"
"\n"
"After collecting all my personal data — including Telegram chats, voice "
"call transcripts, Google Photos, Google Drive documents, everything somehow "
"related to me — I stared at the progress bar with a kind smile. My dog "
"barked in the background, demanding attention. I ignored him, eyes fixed on "
"the screen.\n"
"\n"
"The kind smile disappeared when I got the extrapolation result.\n"
"\n"
"> “You, Alex, will be fired tomorrow,” the screen read.\n"
"\n"
"That had to be wrong. I repeat, I’m not a talented developer and not the "
"best one — but when the company struggles with something, they ask for my "
"help. I did a lot for them. I’m important to them. It was ridiculous.\n"
"\n"
"Ridiculous or not, that day I finished my task and sent the results "
"immediately after. The rest of the day I spent in my apartment in a "
"beautiful neighborhood somewhere in Warsaw — with a slightly greenish face.\n"
"\n"
"*\"This is ridiculous,\"* I kept hearing in my head.\n"
"\n"
"*“Listen, Alex, I like you…”* — that’s how my manager started the "
"conversation the next day.\n"
"\n"
"He listed what I had done for them, what the company was doing, that they "
"had to reduce spending, that they really appreciated my work — and many "
"other bullshit epithets.\n"
"\n"
"*“So we've decided to pause your working relationship for a while and focus "
"on company survival.”* — that’s how he finished.\n"
"\n"
"That was not funny at all. It took me three days to accept it. At least I "
"had good savings — and that creepy piece of software.\n"
"\n"
"After three days of staring at the ceiling, I came back to the software. "
"What else could I do? I was unemployed, emotionally bruised, and curious.\n"
"\n"
"I opened the extrapolation interface and typed:\n"
"\n"
"> “What if we didn’t get a dog one year ago?”\n"
"\n"
"Result: In 99.9% of variations — we still got a dog. Just later.  \n"
"Sometimes it’s a whippet. Sometimes it’s a mutt. In one rare case, we got a "
"cat. The cat ran away in six months.\n"
"\n"
"Next test:  \n"
"\n"
"> “What if I won the lottery?”\n"
"\n"
"Great news — I did. Once or twice in different timelines. And then I lost "
"it all on real estate in Italy or shady crypto startups. No happiness was "
"detected.\n"
"\n"
"And then I grew bolder.\n"
"\n"
"I asked the real question — the one I had always wanted to know the answer "
"to:\n"
"\n"
"> “What if I won the programming olympiads 15 years ago?”\n"
"\n"
"Result: life shift. Massive.\n"
"\n"
"That version of me entered a top university in another country. He made "
"friends — actual friends, with opinions and a taste in architecture. He "
"co-founded a machine learning startup before I even learned how to hold eye "
"contact in interviews.\n"
"\n"
"And weirdest of all — he seemed… happy?\n"
"\n"
"I scrolled through his life logs. He drank smoothies in Palo Alto. He "
"surfed. He pitched to venture capitalists and got rejected. Then he pitched "
"again. Eventually, he failed gracefully.\n"
"\n"
"![img.png](/blog/dog/polo.webp)\n"
"\n"
"He dated people I couldn't even imagine existing. He read poetry. He even "
"had a therapist.\n"
"\n"
"But the strangest part? Near the end of his timeline, he left a private "
"note in the system:\n"
"\n"
"> “Sometimes I wonder what my life would’ve been like if I stayed in "
"Poland. Maybe in a small apartment in Warsaw. Maybe walking a dog. I think "
"I’d like that too.”\n"
"\n"
"That’s when I closed the laptop.\n"
"\n"
"I didn’t touch the software for a week. I went on long walks. Listened to "
"music without skipping every 30 seconds.\n"
"\n"
"All the timelines, all the versions of me, all the simulations — they "
"echoed in my head like reruns of a show I’d already watched.\n"
"\n"
"I realized that the drastic changes made me unrecognizable. They weren’t me "
"— just projections. Branches growing in every direction, but from a root I "
"barely remembered planting.\n"
"\n"
"I opened the app one last time.  \n"
"Final prompt:  \n"
"\n"
"> “What if I don’t ask anymore?”\n"
"\n"
"The system froze. Then replied:  \n"
"\n"
"> “No projections available.”\n"
"\n"
"Good.\n"
"\n"
"I shut the laptop down and archived the logs.\n"
"\n"
"The dog stared at me. He usually does that when it’s time for a walk — at 3 "
"p.m.\n"
"\n"
"And for the first time in weeks, I didn’t want to be anywhere else.\n"
"\n"
"![img.png](/blog/dog/dog-park2.webp)\n"
msgstr ""
"我不是一个有天赋的软件开发者。我不是最快的那个——绝对不是最好的。但是，当我工作的公司在某件重要且紧急的事情上遇到困难时，他们会请求我的帮助，并支付给我"
"很多钱。不知道为什么。\n"
"\n"
"公司为娱乐开发聊天机器人。你知道那种广告，比如「和阿尔伯特·爱因斯坦聊天吧」或「和玛丽莲·梦露对话吧」。我觉得这些广告很傻——但确实有效。具体来说，是曾"
"经有效。公司陷入了困境。没有新功能的想法，没有有趣的角色。任何想尝试的人都已经试过了。收入缓慢下降。为创造这些角色而聘请的团队作家跟不上，质量在下降。\n"
"\n"
"我们的任务是改进它——但没有真正的想法。这就是你需要了解的关于我雇主的管理和流程，或者缺乏流程、远见、计划、职责。但好吧。\n"
"\n"
"![img.png](/blog/dog/monroe.webp)\n"
"\n"
"作家的想法是创造一个尝试过另一种生活的名人——所以用户可以和比如说唐纳德·特朗普对话，中途他决定换职业成为一名画家。也许我们的作家是被唐纳德最近宣布的画"
"作所激发，据称被发送给了爱泼斯坦。但无论如何。作家给了我一份关于唐纳德职业转换后生活的草稿，只有一页。\n"
"\n"
"这不足以创建一个好的 AI 角色。我至少需要 20 页的文本来填充我们的 QDrant 向量存储，以便 AI RAG "
"系统可以自由挑选嵌入良好的文档来进行适当的微调过程。*抱歉使用工程术语。*\n"
"\n"
"等待了一天后，我决定使用 AI "
"来生成我们的作家可能写的东西。这是一种拖延行为。我只是想填补等待时间。令人惊讶的是，结果几乎与作家给我的相同。老实说，这让我感到惊讶。\n"
"\n"
"这可能是巧合，所以我想用真实数据重新检查它——用我的个人数据。后来，我才意识到这是个错误的决定。\n"
"\n"
"公司很着急。*“我们昨天就需要这个角色完成了，”*"
"创始人说道。我对这个角色能否振兴公司持怀疑态度。我要求额外两天来完成我的工作。我计划大部分时间用于我的实验。\n"
"\n"
"在收集了我所有的个人数据后——包括 Telegram 聊天记录、语音通话记录、Google 照片、Google Drive "
"文档，所有与我相关的东西——我怀着慈祥的微笑注视着进度条。我的狗在背景中呼吠，要求关注。我忽略了他，眼睛盯着屏幕。\n"
"\n"
"当我得到外推结果时，慈祥的微笑消失了。\n"
"\n"
"> “你，艾历克斯，明天将被解雇，”屏幕上显示。\n"
"\n"
"这一定是错的。我重复一遍，我不是一名有才能的开发者，也不是最好的一个——但当公司遇到困难时，他们会请求我的帮助。我为他们做了很多事。他们对我很重要。这太"
"荒谬了。\n"
"\n"
"不管荒谬与否，那天我完成了我的任务，并立即发送了结果。那天剩下的时间我都呆在华沙某个美丽社区的公寓里——脸色略微发青。\n"
"\n"
"*“这太荒谬了，”*我脑海中不断回响。\n"
"\n"
"*“听着，艾历克斯，我喜欢你…”*——这是我的经理第二天对话的开场白。\n"
"\n"
"他列举了我为他们做的事情，公司正在做的事情，他们必须削减开支，他们真的很欣赏我的工作——以及许多其他废话的赞美。\n"
"\n"
"*“因此，我们决定暂停与你的工作关系一段时间，专注于公司的生存。”*——他这样结束。\n"
"\n"
"这实在不好笑。我用了三天时间才接受这一切。至少我有不错的储蓄——和那件令人毛骨悚然的软件。\n"
"\n"
"在盯着天花板三天后，我回到了软件上。还有什么可做的呢？我失业了，情感上受到伤害，也很有好奇心。\n"
"\n"
"我打开了外推界面，输入：\n"
"\n"
"> “如果我们一年前没有养狗会怎样？”\n"
"\n"
"结果：在 99.9% 的情况下——我们还是养了狗。只是时间晚了一些。\n"
"有时是惠比特犬。有时是混血。在一种罕见的情况下，我们养的是一只猫。猫在六个月后跑了。\n"
"\n"
"下一个测试：\n"
"\n"
"> “如果我中了彩票呢？”\n"
"\n"
"好消息——我中了。有一次或两次在不同的时间线里。然后我全部输在了意大利的房地产或阴暗的加密创业公司上。没有检测到幸福。\n"
"\n"
"然后我变得更大胆。\n"
"\n"
"我问了真正的问题——那个我一直想知道答案的问题：\n"
"\n"
"> “如果我在 15 年前赢得了编程奥林匹克呢？”\n"
"\n"
"结果：生活发生了巨大的变化。\n"
"\n"
"那个版本的我进入了另一个国家的顶尖大学。他交了朋友——真正的朋友，有观点和对建筑风格的品味。他在我还没学会在面试中保持眼神交流之前就共同创立了一个机器学"
"习创业公司。\n"
"\n"
"最奇怪的是——他看起来……幸福？\n"
"\n"
"我浏览了他的生活记录。他在帕洛阿尔托喝奶昔。他冲浪。他向风险资本家推介并被拒绝。然后他再次推介。最终，他优雅地失败了。\n"
"\n"
"![img.png](/blog/dog/polo.webp)\n"
"\n"
"他约会了我无法想象存在的人。他读诗。他甚至有一个治疗师。\n"
"\n"
"但最奇怪的部分？在他的时间线快结束时，他在系统中留下了一条私人便条：\n"
"\n"
"> “有时候我想知道，如果我留在波兰，我的生活会是怎样。也许在华沙的一间小公寓里。也许遛狗。我想我也会喜欢那样。”\n"
"\n"
"这时我合上了笔记本电脑。\n"
"\n"
"我一周都没有碰那个软件。我出去散步。听音乐，而不是每 30 秒跳过一次。\n"
"\n"
"所有的时间线，所有的我，所有的模拟——在我脑海中回响，就像我已经看过的节目重播一样。\n"
"\n"
"我意识到，剧烈的变化让我变得不可识别。那些不是我——只是投影。从一开始我就几乎不记得种下的根而分支向各个方向。\n"
"\n"
"我最后一次打开了应用。\n"
"最后的提示：\n"
"\n"
"> “如果我不再提问呢？”\n"
"\n"
"系统冻结了。然后回复：\n"
"\n"
"> “没有可用的预测。”\n"
"\n"
"很好。\n"
"\n"
"我关闭了笔记本电脑并存档了日志。\n"
"\n"
"狗盯着我。他通常在那时盯着我——下午 3 点的时候。\n"
"\n"
"而在好几个星期以来，我第一次不想去任何地方。\n"
"\n"
"![img.png](/blog/dog/dog-park2.webp)"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:371
#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:558
#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:634
#. js-lingui-explicit-id
msgid "I aware that this is a simulation and not a real medical consultation."
msgstr "我知道这只是一次模拟，并非真正的医疗咨询。"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:205
#. js-lingui-explicit-id
msgid "I can discuss most topics in detail"
msgstr "我可以详细讨论大部分的话题"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:204
#. js-lingui-explicit-id
msgid "I can discuss various topics"
msgstr "我可以讨论各种主题"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:203
#. js-lingui-explicit-id
msgid "I can maintain a simple conversation"
msgstr "我可以进行简单的对话"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:168
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"I finally got 3 offers after months of silence. The React component "
"challenges were exactly what I needed."
msgstr "经过几个月的沉寂，我终于得到了3个工作邀请。React 组件挑战正是我所需要的。"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:202
#. js-lingui-explicit-id
msgid "I know a few simple words"
msgstr "我知道一些简单的单词"

#: src/features/Dashboard/WordsToLearn.tsx:128
#. js-lingui-explicit-id
msgid "I know all of them"
msgstr "我知道他们所有人"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:280
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:512
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"I want the service to be provided immediately and I acknowledge that as "
"soon\n"
"                        as the Fundacja Rozwoju Przedsiębiorczości \"Twój "
"StartUp\" provides the\n"
"                        service, I will lose the right to terminate the "
"contract."
msgstr ""
"我希望立即提供服务，我承认，一旦Fundacja Rozwoju Przedsiębiorczości \"Twój StartUp\"提供了服务，\n"
"                        我将失去解除合同的权利。"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:693
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"I want to learn English to travel. And I want to understand movies and "
"songs."
msgstr "我想学英语去旅行。而且我想理解电影和歌曲。"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:387
#: src/features/Goal/Quiz/LanguageToLearnSelector.tsx:38
#. js-lingui-explicit-id
msgid "I want to learn..."
msgstr "我想学习..."

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:319
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:551
#. js-lingui-explicit-id
msgid "I want to receive commercial and marketing content"
msgstr "我希望接收商业和营销内容"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:176
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"I was confident and clear — FluencyPal prepared me better than any coach "
"for technical discussions about state management."
msgstr "我自信而清晰 — FluencyPal 比任何教练更好地为我准备了有关状态管理的技术讨论。"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:518
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"I would split the app into reusable components and use a global store for "
"state."
msgstr "我会将应用拆分为可重用的组件，并使用全局存储来管理状态。"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:507
#. js-lingui-explicit-id
msgid "I would use React.memo and lazy loading to reduce unnecessary renders."
msgstr "我将使用 React.memo 和惰性加载来减少不必要的渲染。"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:201
#. js-lingui-explicit-id
msgid "I'm a beginner"
msgstr "我是一个初学者"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:373
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Idea for your message"
msgstr "为你的信息出主意"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:368
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Identify and correct these frequent errors to enhance your interview "
"performance."
msgstr "识别并纠正这些常见的错误，以提升你的面试表现。"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:366
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"If it was an in-person interview, shake hands and maintain eye contact. If "
"it was online, say goodbye with a friendly tone. Consider sending a "
"thank-you email the next day:"
msgstr "如果是面对面的面试，握手并保持眼神接触。如果是在线的，用友好的语气说再见。考虑在第二天发送一封感谢邮件:"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:237
#. js-lingui-explicit-id
msgid "If you don’t understand a question, don’t panic — ask politely:"
msgstr "如果你不理解一个问题，不要惊慌 —— 礼貌地提问："

#: src/features/Header/NeedHelpModal.tsx:136
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"If you want to remove all information, including your balance, please "
"contact us."
msgstr "如果您想删除所有信息，包括您的余额，请联系我们。"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:226
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Immerse Yourself in Business English Daily"
msgstr "每天沉浸在商务英语中"

#: src/features/SEO/metadata.ts:338
#. js-lingui-explicit-id
msgid "improve English fluency"
msgstr "提高英语流利度"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:233
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Improve English Skills"
msgstr "提高英语技能"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:437
#. js-lingui-explicit-id
msgid "improve English speaking"
msgstr "提高英语口语"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:197
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Improve fluency with interactive chat sessions"
msgstr "提高与互动聊天会话的流利度"

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:48
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Improve listening skills as you interpret descriptions."
msgstr "在你解读描述时提高听力技巧。"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:216
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Improve your ability to answer quickly and clearly in conversations."
msgstr "提高你在对话中快速清晰回答的能力。"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:148
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Improve your impact, structure, clarity, and delivery."
msgstr "提升你的影响力、结构、清晰度和表达。"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:82
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Improve your vocabulary and speaking skills while having fun! Alias is a "
"dynamic word-guessing game where you'll practice explaining and guessing "
"words creatively, expanding your linguistic confidence."
msgstr "提高你的词汇量和口语技巧，同时享受乐趣！Alias是一个充满活力的猜词游戏，在这里你将通过创造性地解释和猜测单词来练习，从而提升语言自信。"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:238
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Improving your Business English skills doesn't have to feel overwhelming or "
"time-consuming. In fact, the most effective approach is consistent, daily "
"practice that naturally integrates into your everyday routine. Here’s how "
"you can effortlessly immerse yourself in Business English every day, "
"enhancing your proficiency and confidence.\n"
"\n"
"## Start Your Day with English Content\n"
"Begin each morning by listening to podcasts or watching videos related to "
"your industry. This habit helps you tune your ear to professional "
"vocabulary and common expressions. Sources such as TED Talks, "
"industry-specific YouTube channels, or reputable news outlets like BBC "
"Business or CNBC can be incredibly beneficial.\n"
"\n"
"## Engage with English News and Articles\n"
"Regularly reading business news articles from respected publications like "
"The Wall Street Journal, Financial Times, or Bloomberg will significantly "
"enhance your comprehension and vocabulary. Try summarizing key points of an "
"article in your own words or discuss them with colleagues to reinforce what "
"you’ve learned.\n"
"\n"
"## Participate in English Discussions Online\n"
"Joining forums, LinkedIn groups, or professional communities online "
"provides practical opportunities to practice written and spoken English. "
"Engaging in meaningful discussions helps you apply new vocabulary and "
"expressions contextually, making them easier to remember and use.\n"
"\n"
"## Incorporate English into Your Workday\n"
"Use English whenever possible in your professional environment. Whether "
"it's sending emails, preparing presentations, or participating in meetings, "
"actively choosing English reinforces your skills and boosts your confidence "
"in real-world situations.\n"
"\n"
"## Practice Role-Play Scenarios\n"
"Simulate workplace scenarios by practicing role-play exercises. "
"Role-playing common situations such as negotiations, client meetings, or "
"team discussions sharpens your verbal agility and prepares you for genuine "
"interactions. FluencyPal provides realistic, AI-driven role-play scenarios "
"tailored to your skill level, offering instant feedback to accelerate your "
"learning.\n"
"\n"
"## Set Small, Daily Goals\n"
"Rather than focusing on extensive, less frequent study sessions, set "
"achievable daily goals such as learning three new business phrases or "
"practicing ten minutes of conversation each day. These manageable "
"milestones foster motivation and consistent improvement.\n"
"\n"
"## Keep a Vocabulary Journal\n"
"Maintaining a notebook or digital document to record new words and phrases "
"you encounter is a highly effective way to expand your professional "
"vocabulary. Regularly reviewing and practicing this vocabulary ensures "
"these new terms become a natural part of your everyday communication.\n"
"\n"
"## Leverage Technology to Stay Consistent\n"
"Use language apps and platforms like FluencyPal to maintain daily "
"engagement with English. AI-powered apps offer convenient, personalized "
"practice sessions that adapt to your pace, making your daily practice "
"enjoyable and stress-free.\n"
"\n"
"## Take Action Today\n"
"Daily immersion is the key to mastering Business English. With consistent "
"practice and the right tools, you’ll see significant improvement in your "
"language skills, professional confidence, and career opportunities. Start "
"integrating these simple daily habits today and elevate your business "
"communication with FluencyPal."
msgstr ""
"提升你的商务英语技能并不必感觉压力重重或者耗费大量时间。实际上，最有效的方式就是持续的，每日的练习，这种方式可以自然地融入你的日常生活中。下面是你如何可"
"以每天轻松地沉浸在商务英语中，提高你的熟练度和信心。\n"
"\n"
"## 用英语内容开始你的一天\n"
"每天早上先通过听播客或者看与你所在行业相关的视频来开始。这个习惯帮助你熟悉专业词汇和常用表达。像TED Talks, "
"针对特定行业的YouTube频道，或者像BBC商业或者CNBC这样的可靠新闻媒体，都可能会非常有益。\n"
"\n"
"## 阅读英语新闻和文章\n"
"定期阅读像《华尔街日报》、《金融时报》或者彭博社这些受人尊敬的出版物的商业新闻文章，将极大地提高你的理解力和词汇量。尝试用你自己的话总结文章的关键点或者"
"和同事讨论，来巩固你所学过的内容。\n"
"\n"
"## 在线参与英语讨论\n"
"参加论坛，LinkedIn群组或者专业线上社区提供了实际的机会来练习英语读写和口语。参与有意义的讨论帮助你在具有语境的情况下应用新词汇和表达方式，使它们"
"更容易被记住和使用。\n"
"\n"
"## 把英语融入工作日\n"
"在专业环境中尽可能使用英语。无论是发送电子邮件，准备演示文稿，还是参加会议，主动选择使用英语能够巩固你的技能，并在实际情况中增强你的信心。\n"
"\n"
"## 练习角色扮演的场景\n"
"通过对角色扮演的练习模拟工作场景。对常见情况如谈判，客户会议，或团队讨论的角色扮演增强你的口语灵活性，并为真实交流做好准备。FluencyPal提供真实"
"的，由AI驱动的，针对你技能水平的角色扮演场景，提供即时反馈，促进你的学习。\n"
"\n"
"## 设定小型的，每日目标\n"
"与其关注大规模的，少频的学习活动，不如设定可实现的每日目标，比如学习三个新的商务短语或者每天练习十分钟的对话。这些可管理的里程碑能促进动力和持续的提升。"
"\n"
"\n"
"## 保持一个词汇日记\n"
"保持一个笔记本或者电子文档用于记录你遇到的新单词和短语是扩展你的专业词汇的一个很有效的方式。定期审查和实践这些词汇确保这些新术语成为你日常交流的自然一部"
"分。\n"
"\n"
"## 利用技术保持连续性\n"
"使用像FluencyPal这样的语言应用和平台保持每日对英语的接触。由AI驱动的应用提供方便的，个性化的练习会话，可以适应你的节奏，使你的每日练习变得愉"
"快和无压力。\n"
"\n"
"## 今天就行动起来  \n"
"每日沉浸是掌握商务英语的关键。通过持续的实践和合适的工具，你会看到你的语言技能、职业自信以及职业机会显著的提升。从今天开始融合这些简单的日常习惯，用Fl"
"uencyPal提升你的商务沟通能力。"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:44
#. js-lingui-explicit-id
msgid "In a hurry? Perfect for last-minute interviews"
msgstr "赶时间？非常适合临时面试"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:219
#. js-lingui-explicit-id
msgid "In less than 5 minutes, you'll get:"
msgstr "在不到5分钟内，您将获得："

#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:573
#. js-lingui-explicit-id
msgid "In order to generate more lessons, you need to complete at least 3 lessons"
msgstr "为了生成更多的课程，你需要至少完成3节课"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:288
#. js-lingui-explicit-id
msgid "In the Restaurant"
msgstr "在餐厅"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:304
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"In this role-play, you’ll interact with a polite waiter, order food, and "
"handle special requests—just like in a real restaurant. Perfect for "
"practicing how to start conversations, ask about menu items, and address "
"any dining-related concerns.  \n"
"\n"
"## Why You Should Play *In the Restaurant*  \n"
"1. Hone your ordering skills and gain confidence speaking in a real-life "
"dining situation.  \n"
"2. Practice conversational etiquette, from small talk with the server to "
"politely handling mistakes or special requests.  \n"
"3. Learn key phrases and vocabulary related to dining, including menu "
"items, dietary preferences, and payment options.  \n"
"4. Enhance your listening abilities by responding to recommendations and "
"clarifying any questions about your meal.  \n"
"5. Build comfort in realistic interactions, making your next visit to a "
"restaurant smoother and more enjoyable in any language.\n"
"\n"
"## How the Scenario Works  \n"
"In this scenario, you’ll take on the role of a diner while the AI acts as "
"your friendly waiter. You’ll be prompted to place an order, ask for "
"recommendations, and respond to follow-up questions. As you converse, the "
"AI adapts to your responses, creating an immersive experience that helps "
"you practice practical dining interactions.\n"
msgstr ""
"在这个角色扮演中，您将与一位礼貌的服务员互动，点餐，并处理特别请求——就像在真正的餐厅里一样。非常适合练习如何开始对话、询问菜单项目以及解决任何与用餐相"
"关的问题。\n"
"\n"
"## 为什么您应该玩*在餐厅*  \n"
"1. 提高您的点餐技巧，并在现实用餐场合中增强自信。  \n"
"2. 练习交际礼仪，从与服务员的小闲聊到礼貌地处理错误或特别请求。  \n"
"3. 学习与用餐相关的关键短语和词汇，包括菜单项目、饮食偏好和付款选项。  \n"
"4. 通过回应推荐和澄清关于您餐点的任何问题，增强您的听力能力。  \n"
"5. 增强在真实互动中的舒适感，使您下次去餐厅时无论使用哪种语言都能更加顺利和愉快。\n"
"\n"
"## 场景工作原理  \n"
"在这个场景中，您将扮演一位就餐者，而人工智能则充当您友好的服务员。您将被提示下单，询问推荐，并回答后续问题。在您交谈的过程中，人工智能会根据您的回复进行"
"调整，创造出一种沉浸式体验，帮助您练习实用的用餐互动。"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:572
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"In this session, you'll answer questions designed for senior frontend "
"roles. After responses, you'll receive  feedback to help you refine your "
"answers and improve your interview skills."
msgstr "在本次课程中，您将回答为高级前端职位设计的问题。在回应之后，您将收到反馈，以帮助您完善答案并提升您的面试技巧。"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:441
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"In today's globalized business environment, possessing strong English "
"communication skills is crucial for career advancement. However, for busy "
"professionals, finding time to enhance these skills can be challenging. The "
"good news is that achieving fluency doesn't require perfection; even modest "
"improvements can significantly boost your confidence and clarity during job "
"interviews. Here are six practical strategies to seamlessly integrate "
"English practice into your hectic schedule.\n"
"\n"
"## 1. Immerse Yourself in Business English Daily\n"
"\n"
"Incorporating English into your daily routine can lead to substantial "
"improvements over time. Here are some simple yet effective methods:\n"
"\n"
"- **Commute Listening:** Tune into English business podcasts or news "
"briefings during your commute. This passive listening enhances vocabulary "
"and familiarizes you with industry-specific terminology.\n"
"\n"
"- **Lunch Break Viewing:** Spend 10 minutes watching English-language "
"business news or educational videos during lunch. Channels like BBC "
"Business offer concise segments that fit into short breaks.\n"
"\n"
"- **Article Reading:** Aim to read a couple of industry-related articles in "
"English each day. This practice not only improves reading comprehension but "
"also keeps you updated on industry trends.\n"
"\n"
"These small, consistent habits accumulate, enhancing your comfort with the "
"language without demanding significant extra time.\n"
"\n"
"## 2. Practice Speaking Out Loud (Even When Alone)\n"
"\n"
"Active speaking is essential for building fluency. Even without a "
"conversation partner, you can practice effectively:\n"
"\n"
"- **Shadowing Technique:** Repeat after native speakers from videos or "
"audio recordings, mimicking their pronunciation and intonation. For "
"instance, pause a TED Talk and emulate the speaker's delivery.\n"
"\n"
"- **Read Aloud:** Vocalize work documents, emails, or articles. This "
"exercise reinforces professional vocabulary and accustoms your mouth to "
"forming English words regularly.\n"
"\n"
"Regular self-practice helps overcome the hesitation often experienced "
"during actual conversations.\n"
"\n"
"## 3. Focus on Key Interview Vocabulary Each Week\n"
"\n"
"Developing a robust vocabulary pertinent to job interviews can "
"significantly boost your confidence:\n"
"\n"
"- **Thematic Learning:** Each week, select a theme (e.g., leadership, "
"project management) and learn 5–10 related terms. Practice using these "
"words in sentences to internalize their meanings and proper usage.\n"
"\n"
"- **Common Phrases:** Familiarize yourself with phrases like \"lead a "
"team,\" \"stakeholder engagement,\" or \"deadline-driven.\" Mastery of such "
"terminology enables you to comprehend questions better and respond with "
"language that resonates with hiring managers.\n"
"\n"
"## 4. Leverage Technology: Use Speaking Apps or Online Tutors\n"
"\n"
"Modern technology offers flexible solutions for language practice:\n"
"\n"
"- **Language Learning Apps:** Platforms like FluencyPal provide guided "
"speaking exercises and AI-powered mock interviews, allowing you to practice "
"at your convenience. These tools offer instant feedback on pronunciation "
"and word choice, facilitating rapid improvement.\n"
"\n"
"- **Online Tutors:** Engaging with online tutors offers personalized "
"guidance tailored to your specific needs and goals.\n"
"\n"
"These resources enable you to incorporate practice sessions into your "
"schedule, even during short breaks.\n"
"\n"
"## 5. Do a Weekly Mock Interview (Role-Play)\n"
"\n"
"Simulating real interview scenarios enhances readiness and reduces anxiety:\n"
"\n"
"- **Solo Practice:** Conduct mock interviews alone, treating them as real. "
"Dress appropriately, introduce yourself, and answer common questions. "
"Recording these sessions allows for self-assessment and improvement.\n"
"\n"
"- **Partner Practice:** If possible, practice with a colleague or friend "
"who can provide feedback and pose unexpected questions. This interaction "
"helps you adapt to dynamic interview situations.\n"
"\n"
"Regular role-playing familiarizes you with the interview process, making "
"the actual experience less daunting.\n"
"\n"
"## 6. Get Feedback and Refine Your Speaking\n"
"\n"
"Constructive feedback is vital for continuous improvement:\n"
"\n"
"- **Peer Feedback:** Seek input from English-speaking colleagues or mentors "
"on your speaking abilities. They can offer insights into areas needing "
"refinement.\n"
"\n"
"- **Self-Assessment:** Record your speech and listen critically to identify "
"filler words, pronunciation issues, or grammatical errors.\n"
"\n"
"- **Professional Guidance:** Some language apps and online tutors provide "
"detailed feedback on specific aspects like pronunciation and grammar. Focus "
"on these areas to enhance overall fluency.\n"
"\n"
"By actively seeking feedback and addressing identified weaknesses, you can "
"make targeted improvements in your English communication skills.\n"
"\n"
"## Conclusion\n"
"\n"
"Enhancing English fluency as a busy professional is achievable through "
"consistent, targeted efforts. By integrating English into daily routines, "
"practicing speaking regularly, and utilizing technological tools, you can "
"make significant progress in a relatively short time. Imagine transitioning "
"from struggling to express complex ideas to confidently discussing your "
"qualifications without hesitation.\n"
"\n"
"**Take the First Step Today**\n"
"\n"
"Begin your journey toward more fluent interviews by trying FluencyPal for "
"free. Engage in interactive practice sessions and receive real-time "
"feedback to refine your skills. Start today, and let your future self—and "
"your career—reap the benefits of your dedication."
msgstr ""
"在当今全球化的商业环境中，拥有强大的英语沟通技巧对于职业发展至关重要。然而，对于繁忙的专业人士来说，找时间提升这些技能可能是一项挑战。好消息是，达到流利"
"并不需要完美；即使是微小的改进也可以在求职面试中大大提升您的自信和清晰度。以下是六个实用策略，可以无缝地将英语练习融入到您繁忙的日程中。\n"
"\n"
"## 1. 每天沉浸在商务英语中：\n"
"\n"
"将英语融入您的日常生活可以随着时间的推移带来显著的提高。以下是一些简单而有效的方法：\n"
"\n"
"- **上下班听英语：** 在您通勤时，收听英语商务播客或新闻简报。这种被动式听力训练可以增强词汇量，并使您熟悉特定行业的术语。\n"
"\n"
"- **午饭时间看英语：** 在午饭时间，花10分钟观看英文的商业新闻或教育视频。像BBC商业频道这样的频道提供精炼的短片，适合在短暂的休息时间观看。\n"
"\n"
"- **阅读文章：** 每天设定读一两篇与行业相关的英文文章为目标。这种练习不仅可以提高阅读理解能力，还能让您了解行业趋势。\n"
"\n"
"这些小的、持续的习惯累积起来，提高了您与英语的亲近度，无需耗费大量的额外时间。\n"
"\n"
"## 2. 大声练习说英语（即使是独自一人）\n"
"\n"
"积极主动的说话是提高流利度的关键。即使没有对话伙伴，您也可以有效地练习：\n"
"\n"
"- **模仿技巧：** 跟随视频或音频录音中的母语者重复，模仿他们的发音和语调。例如，暂停一个TED演讲，并模仿演讲者的语言表达。\n"
"\n"
"- **朗读：** 大声读工作文档、邮件或文章。这种练习可以巩固专业词汇，并让您的口腔习惯于规律地发出英语词汇。\n"
"\n"
"常规的自我练习有助于克服在实际对话中经常出现的犹豫感。\n"
"\n"
"## 3. 每周关注重要的面试词汇\n"
"\n"
"开发与工作面试相关的强大词汇可以显著提高您的自信：\n"
"\n"
"- **主题学习：** 每周选一个主题（例如，领导力、项目管理）并学习5-10个相关词语。用这些词组成句子，以内化它们的含义和正确使用方法。\n"
"\n"
"- **常见短语：** 让自己熟悉像\"lead a team\"（带领团队），\"stakeholder "
"engagement\"（利益相关者的参与）或\"deadline-driven\""
"（以期限为驱动）等表达。掌握这种术语能让您更好地理解问题，并以能引起招聘经理共鸣的语言回答。\n"
"\n"
"## 4. 利用科技：使用口语应用程序或在线家教\n"
"\n"
"现代科技为语言练习提供了灵活的解决方案：\n"
"\n"
"- **语言学习应用：** "
"像FluencyPal这样的平台提供有引导的口语练习和AI驱动的模拟面试，允许您按照自己的方便进行练习。这些工具提供关于发音和词汇选择的即时反馈，有助于"
"快速提升。\n"
"\n"
"- **在线家教：** 与在线家教交流能提供针对您特定需求和目标的个性化指导。\n"
"\n"
"这些资源使您能够把练习时间融入到日程中，即使是在短暂的休息时间也可以。\n"
"\n"
"## 5. 做一次每周模拟面试（角色扮演）\n"
"\n"
"模拟真实的面试场景可以增强您的准备度，并减少焦虑：\n"
"\n"
"- **自我练习：** 独自进行模拟面试，像真正的面试那样对待他们。穿着适当，自我介绍，回答常见问题。录制这些会话可以让您自我评价并改进。\n"
"\n"
"- **伙伴练习：** 如果可能的话，和一个能给出反馈和出现意外问题的同事或朋友练习。这种互动有助于您适应动态的面试情况。\n"
"\n"
"定期进行角色扮演，让您熟悉面试过程，使实际经历不那么令人生畏。\n"
"\n"
"## 6. 获取反馈并改善您的口语\n"
"\n"
"建设性的反馈对于持续提高至关重要：\n"
"\n"
"- **同伴反馈：** 从英语流利的同事或导师那里寻求关于您的口语能力的意见。他们可以提供关于需要改进的领域的深入见解。\n"
"\n"
"- **自我评估：** 录下您的演讲，并磨练您的听力，识别出填充词、发音问题或语法错误。\n"
"\n"
"- **专业指导：** 一些语言应用和网上家教提供关于发音和语法等具体方面的详细反馈。集中精力在这些区域，以提高整体的流利度。\n"
"\n"
"通过积极寻求反馈并解决识别出的弱点，您可以针对您的英语沟通技巧做出有针对性的改进。\n"
"\n"
"## 结论\n"
"\n"
"作为一名繁忙的专业人士，通过持续的、有针对性的努力，可以提高英语的流利度。通过将英语融入日常生活，经常练习说英语，并运用科技工具，您可以在相对短的时间里"
"取得重大进展。想象一下，从挣扎于表达复杂的想法，到无疑问地自信地讨论自己的资格。\n"
"\n"
"**今天就迈出第一步**\n"
"\n"
"通过尝试FluencyPal开始您朝向更流利的面试的旅程。参与互动的练习课程并接收实时反馈，以提升您的技巧。从今天开始，让未来的您——和您的事业——收获"
"您积极投入的成果。"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:298
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Indonesian"
msgstr "印度尼西亚语"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:24
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Indonesian Learning Plan"
msgstr "印度尼西亚语学习计划"

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:497
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Initiate brain connection"
msgstr "启动脑连接"

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:397
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Install complete"
msgstr "安装完成"

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:337
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Install languages into my brain"
msgstr "将语言安装到我的大脑中"

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:494
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Install:"
msgstr "安装："

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:274
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Installing..."
msgstr "正在安装..."

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:53
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Instant feedback on answers"
msgstr "即时反馈答案"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:137
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Instant Grammar Corrections"
msgstr "即时语法纠正"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:366
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Integration Testing"
msgstr "集成测试"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:313
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Intensive"
msgstr "密集的"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:172
#: src/features/Blog/blogData.tsx:236
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Intermediate English Learners"
msgstr "中级英语学习者"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:375
#. js-lingui-explicit-id
msgid "intermediate English learners"
msgstr "中级英语学习者"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:148
#: src/features/Blog/blogData.tsx:168
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Interview English"
msgstr "面试英语"

#: src/features/SEO/metadata.ts:309
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Interview Practice"
msgstr "面试练习"

#: src/features/Auth/WebViewWall.tsx:179
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Interview practice partner"
msgstr "面试练习伙伴"

#: src/features/SEO/metadata.ts:92
#: src/features/SEO/metadata.ts:99
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Interview Preparation"
msgstr "面试准备"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:377
#. js-lingui-explicit-id
msgid "interview preparation"
msgstr "面试准备"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:451
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Interview questions matched to your exact tech stack"
msgstr "根据您的确切技术栈匹配的面试问题"

#: src/features/SEO/metadata.ts:89
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Interview Quiz"
msgstr "面试测验"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:228
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Interview Readiness Score"
msgstr "面试准备度评分"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:157
#: src/features/Blog/blogData.tsx:422
#: src/features/SEO/metadata.ts:313
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Interview Tips"
msgstr "面试技巧"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:348
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Interview vocabulary for intermediate learners"
msgstr "面试词汇对中级学习者"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:581
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Introduce Yourself"
msgstr "自我介绍"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:21
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Introduction: Small Talk with the Interviewer"
msgstr "介绍：与面试者的闲聊"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:545
#. js-lingui-explicit-id
msgid "IT & Software Development"
msgstr "IT与软件开发"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:184
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"It helped me answer questions about accessibility and performance "
"optimization without panic."
msgstr "它帮助我在回答有关无障碍和性能优化的问题时不再感到恐慌。"

#: src/features/Goal/Quiz/QuizPage2.tsx:248
#. js-lingui-explicit-id
msgid "It might take up to a minute"
msgstr "可能需要一分钟时间"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:293
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Italian"
msgstr "意大利语"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:19
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Italian Learning Plan"
msgstr "意大利语学习计划"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:288
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Japanese"
msgstr "日本语"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:14
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Japanese Learning Plan"
msgstr "日语学习计划"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:356
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Jest & React Testing Library"
msgstr "Jest 和 React 测试库"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:122
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Job Interview"
msgstr "面试"

#: src/features/SEO/metadata.ts:311
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Job Interview Preparation"
msgstr "工作面试准备"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:435
#. js-lingui-explicit-id
msgid "job interview preparation"
msgstr "面试准备"

#: src/features/SEO/metadata.ts:93
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Job Interview Skills"
msgstr "工作面试技巧"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:150
#: src/features/Blog/blogData.tsx:169
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Job Interview Tips"
msgstr "面试技巧"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:373
#. js-lingui-explicit-id
msgid "job interview tips"
msgstr "面试技巧"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:162
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Join candidates who transformed their interview performance"
msgstr "加入那些改变了面试表现的候选人"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:616
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Jump into your tailored learning path and build real skills through "
"engaging practice with AI voice chat."
msgstr "跳入你的个性化学习路径，并通过与AI语音聊天的吸引人的练习来建立真正的技能。"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:592
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Keep it concise and relevant"
msgstr "保持简明扼要和相关性"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:128
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Keep your answer focused: current or last position, a key achievement, and "
"your interest in the company. Practice your self-introduction so you sound "
msgstr "保持你的回答的焦点：当前或最后的职位，一个关键的成就，以及你对公司的兴趣。练习你的自我介绍，以便你听起来"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1211
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Keyboard mode"
msgstr "键盘模式"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:436
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Knowing useful phrases and tips is great, but the most important step is "
"real-world practice. The best way to prepare is to do a mock interview. "
"That’s exactly what the interactive role-play on FluencyPal offers."
msgstr "了解有用的短语和技巧固然重要，但最关键的步骤是实际操作。准备的最佳方法是进行模拟面试。这正是FluencyPal上的互动角色扮演所提供的。"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:289
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Korean"
msgstr "韩语"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:15
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Korean Learning Plan"
msgstr "韩语学习计划"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:397
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Lack of politeness — Use *please*, *thank you*, *excuse me* as needed."
msgstr "缺乏礼貌 - 根据需要使用*请*，*谢谢*，*对不起*。"

#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:68
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/features/SEO/metadata.ts:209
#: src/features/SEO/metadata.ts:277
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Language Immersion"
msgstr "语言沉浸"

#: src/features/SEO/metadata.ts:342
#. js-lingui-explicit-id
msgid "language immersion app"
msgstr "语言沉浸应用程序"

#: src/features/SEO/metadata.ts:139
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Language Learning"
msgstr "语言学习"

#: src/features/SEO/metadata.ts:234
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Language Learning Blog"
msgstr "语言学习博客"

#: src/features/SEO/metadata.ts:238
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Language Learning Resources"
msgstr "语言学习资源"

#: src/features/SEO/metadata.ts:240
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Language Learning Tips"
msgstr "语言学习技巧"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:452
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Language level:"
msgstr "语言水平:"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:422
#: src/features/Lang/LanguageSwitcher.tsx:230
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Language to Learn"
msgstr "要学习的语言"

#: src/features/Lang/LanguageSwitcher.tsx:187
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:406
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Languages installed in your brain:"
msgstr "安装在您大脑中的语言："

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:346
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Lazy Loading"
msgstr "延迟加载"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:223
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Leadership competency assessment with behavioral response feedback"
msgstr "领导力能力评估与行为反应反馈"

#: src/features/Dashboard/SelectLanguage.tsx:204
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Learn"
msgstr "学习"

#: src/features/Game/GameOnboarding.tsx:52
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Learn and Play"
msgstr "学习和玩耍"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:249
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Learn anywhere, anytime"
msgstr "随时随地学习"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:179
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:767
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Learn at full speed with full access"
msgstr "以全速学习，享受完全访问权"

#: src/features/SEO/metadata.ts:135
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Learn English"
msgstr "学习英语"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:252
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Learn grammar used in academic writing and speaking."
msgstr "学习用于学术写作和演讲的语法。"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:568
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Learn how to schedule a medical visit over the phone"
msgstr "学习如何通过电话预约医疗就诊"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:381
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Learn to describe symptoms and ask for medical advice effectively"
msgstr "学习有效地描述症状并请求医疗建议"

#: src/features/Auth/AuthWall.tsx:55
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Learn useful words so you never go blank mid-sentence"
msgstr "学习有用的单词，这样你在句子中途再也不会卡壳"

#: src/features/SEO/metadata.ts:229
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Learning Blog"
msgstr "学习博客"

#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:316
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Learning Plan"
msgstr "学习计划"

#: src/features/Header/ContactMessageModal.tsx:98
#: src/features/Header/HeaderPractice.tsx:325
#: src/features/Header/HeaderPractice.tsx:334
#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:235
#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:244
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Leave your message"
msgstr "留下您的信息"

#: src/features/Header/NeedHelpModal.tsx:84
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Legal:"
msgstr "法律："

#: src/features/Dashboard/Progress/ProgressBoard.tsx:71
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Less"
msgstr "更少"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:431
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Lesson Review"
msgstr "课程回顾"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:990
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Lessons added:"
msgstr "已添加的课程："

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:127
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Let's add some hours to your balance"
msgstr "让我们为您的余额增加一些小时"

#: src/features/Auth/WebViewWall.tsx:184
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Let's choose how to start practicing"
msgstr "让我们选择如何开始练习"

#: src/features/Goal/Quiz/QuizPage2.tsx:158
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Let's continue, I have a question for you!"
msgstr "让我们继续，我有一个问题要问你！"

#: src/features/Auth/AuthWall.tsx:63
#: src/features/Auth/InterviewAuthWall.tsx:49
msgid "Let's create an account"
msgstr "让我们创建一个账户"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:829
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Let's decide at what pace we will study!"
msgstr "让我们决定我们将以什么速度学习！"

#: src/features/Goal/GoalPreparingModal.tsx:90
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Let's do it"
msgstr "我们来做吧"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:653
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Let's go"
msgstr "我们走吧"

#: src/features/Goal/GoalPreparingModal.tsx:107
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Let's rock it!"
msgstr "让我们来开启吧！"

#: src/features/Goal/Quiz/QuizPage2.tsx:203
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Let's talk about your goals a bit more"
msgstr "让我们多谈谈你的目标"

#: src/features/Goal/Quiz/QuizPage2.tsx:98
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Let's talk. Tell me  about yourself"
msgstr "让我们聊聊。告诉我关于你自己的事"

#: src/features/Game/GameOnboarding.tsx:151
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Let’s make sure you’re ready"
msgstr "让我们确保你已做好准备"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:33
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Literature & Fiction"
msgstr "文学与小说"

#: src/features/Conversation/ConversationPage.tsx:136
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Loading Goal..."
msgstr "正在加载目标..."

#: src/features/Telegram/TgAppPage.tsx:162
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Loading."
msgstr "加载中。"

#: src/features/Goal/Quiz/GoalReview.tsx:98
#: src/features/Telegram/TgAppPage.tsx:164
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Loading.."
msgstr "加载中.."

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:339
#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1330
#: src/features/Conversation/ConversationPage.tsx:123
#: src/features/Conversation/ConversationPage.tsx:132
#: src/features/Conversation/ConversationPage.tsx:152
#: src/features/Game/GamePage.tsx:23
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/ImageScreen.tsx:131
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/ReadTextScreen.tsx:251
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/SentenceScreen.tsx:156
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/TopicToDiscussScreen.tsx:157
#: src/features/Goal/Quiz/GoalReview.tsx:168
#: src/features/Goal/Quiz/RecordAboutFollowUp.tsx:34
#: src/features/Goal/Quiz/RecordAboutFollowUp.tsx:34
#: src/features/Header/PaymentHistoryModal.tsx:65
#: src/features/RolePlay/RolePlayModal.tsx:267
#: src/features/Telegram/TgAppPage.tsx:165
#: src/features/Translation/useTranslate.tsx:149
#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:494
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:146
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: src/features/Header/HeaderPractice.tsx:423
#: src/features/Header/HeaderStatic.tsx:23
#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:110
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:111
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Log out of your account"
msgstr "退出您的账户"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:91
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Long-term interview strategy"
msgstr "长期面试策略"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:173
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Looking for something specific?"
msgstr "寻找特定内容吗？"

#: src/features/Goal/Quiz/AboutYourselfList.tsx:16
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Main goal in learning"
msgstr "学习的主要目标"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:299
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Malay"
msgstr "马来语"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:25
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Malay Learning Plan"
msgstr "马来语学习计划"

#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:159
msgid "Manage your profile settings and check your progress"
msgstr "管理您的个人资料设置并检查您的进度"

#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:76
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Manage your subscription settings"
msgstr "管理您的订阅设置"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:196
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Master answering common interview questions with AI"
msgstr "掌握使用AI回答常见面试问题"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:175
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Master English Fluency"
msgstr "掌握英语流利度"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:144
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Master essential phrases for interviews in English and boost your "
"confidence with FluencyPal."
msgstr "使用FluencyPal掌握英语面试的关键短语，提升自信心。"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:234
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Master high-frequency TOEFL vocabulary."
msgstr "掌握高频TOEFL词汇。"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:256
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Master technical leadership questions"
msgstr "掌握技术领导力问题"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:163
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Master these essential phrases and boost your confidence in any "
"professional interview setting."
msgstr "掌握这些必备短语，提升你在任何专业面试环境中的自信。"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:260
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Master your next English job interview with this step-by-step guide! Learn "
"key strategies for Business English learners to boost confidence, "
"vocabulary, and performance."
msgstr "用这份分步指南掌握你的下一次英语面试！为商务英语学习者学习关键策略，以提升信心、词汇量和表现。"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:205
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Medical Talk Simulation"
msgstr "医学对话模拟"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:260
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Mental Health Talk"
msgstr "心理健康讲座"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:196
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Mental Health Vocabulary"
msgstr "心理健康词汇"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:591
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Mention key projects or achievements"
msgstr "提及重要项目或成就"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:321
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Micro-frontends"
msgstr "微前端"

#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:556
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Minutes"
msgstr "分钟"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1330
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Mission complete"
msgstr "任务完成"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:240
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Mock"
msgstr "模拟"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:347
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Mock interview practice"
msgstr "模拟面试练习"

#: src/features/SEO/metadata.ts:91
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Mock Interview Questions"
msgstr "模拟面试问题"

#: src/features/SEO/metadata.ts:312
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Mock Interviews"
msgstr "模拟面试"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:26
#. js-lingui-explicit-id
msgid "modern literature"
msgstr "现代文学"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:175
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:724
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:760
#. js-lingui-explicit-id
msgid "month"
msgstr "月"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:63
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Monthly Plan"
msgstr "每月计划"

#: src/features/Dashboard/Progress/ProgressBoard.tsx:92
#. js-lingui-explicit-id
msgid "More"
msgstr "更多"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:608
#. js-lingui-explicit-id
msgid "More info means better results."
msgstr "更多的信息意味着更好的结果。"

#: src/features/Conversation/AliasGamePanel.tsx:171
#. js-lingui-explicit-id
msgid "More options"
msgstr "更多选项"

#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:477
#. js-lingui-explicit-id
msgid "More uniq lessons"
msgstr "更多独特的课程"

#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:514
#. js-lingui-explicit-id
msgid "More unique lessons"
msgstr "更多独特的课程"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:249
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Most interviews include the classic “strengths and weaknesses” question. "
"It’s especially important to handle this well in English."
msgstr "大多数面试都包括经典的“优点和缺点”问题。用英语妥善处理这个问题尤为重要。"

#: src/features/Goal/Quiz/AboutYourselfList.tsx:24
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Movies, books, or music"
msgstr "电影、书籍或音乐"

#: src/features/Landing/Contact/ContactsPage.tsx:103
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"My name is Alex, I am the creator of this website. I am a software engineer "
"and I am passionate about learning languages and career development. I "
"created this website to help people learn languages in a fun and "
"interactive way, as well as prepare effectively for job interviews. I hope "
"you enjoy using it!"
msgstr ""
"我的名字是 "
"Alex，我是这个网站的创建者。我是一名软件工程师，对学习语言和职业发展充满热情。我创建这个网站是为了帮助人们以有趣和互动的方式学习语言，以及有效地为求"
"职面试做准备。希望您喜欢使用它！"

#: src/features/Header/NeedHelpModal.tsx:44
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"My name is Alex. I am the founder of this project. You will find my "
"contacts below."
msgstr "我的名字是Alex。我是这个项目的创始人。您可以在下面找到我的联系方式。"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:463
#. js-lingui-explicit-id
msgid "My native language"
msgstr "我的母语"

#: src/features/Game/gameQuestionScreens/SummaryRow.tsx:19
#. placeholder {0}: game.myPosition
msgid "My Position: <0>{0}</0>"
msgstr "我的位置：<0>{0}</0>"

#: src/features/Dashboard/SelectLanguage.tsx:267
#: src/features/Lang/LanguageSwitcher.tsx:269
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Native Language"
msgstr "母语"

#: src/features/Goal/Quiz/NativeLanguageSelector.tsx:99
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Native language"
msgstr "母语"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:131
#. js-lingui-explicit-id
msgid "natural and not robotic"
msgstr "自然且非机器化"

#: src/features/Header/NeedHelpModal.tsx:36
#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:92
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:802
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Need help?"
msgstr "需要帮助吗？"

#: src/features/Header/HeaderPractice.tsx:410
#: src/features/Header/HeaderStatic.tsx:22
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Need Help?"
msgstr "需要帮助吗？"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:411
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Negative comments — Never badmouth past employers. Stay neutral and "
"constructive."
msgstr "负面评论 —— 永远不要贬低过去的雇主。保持中立和建设性。"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:277
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Negotiate senior-level compensation"
msgstr "协商高级别薪酬"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:310
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Never say “no.” Prepare 2–3 smart questions in advance:"
msgstr "永不说“不”。提前准备2-3个聪明的问题："

#: src/features/Landing/Price/FeatureList.tsx:50
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:211
#. js-lingui-explicit-id
msgid "New Grammar Rules"
msgstr "新的语法规则"

#: src/features/Dashboard/RulesToLearn.tsx:36
#. js-lingui-explicit-id
msgid "New rule to practice."
msgstr "新规则以供练习。"

#: src/features/Landing/Price/FeatureList.tsx:46
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:206
#. js-lingui-explicit-id
msgid "New Words"
msgstr "新词"

#: src/features/Dashboard/TasksCard.tsx:61
#. js-lingui-explicit-id
msgid "New words"
msgstr "新单词"

#: src/features/Dashboard/WordsToLearn.tsx:32
#. js-lingui-explicit-id
msgid "New words to practice."
msgstr "新单词练习。"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:908
#. js-lingui-explicit-id
msgid "New Words to Vocabulary:"
msgstr "将新词添加到词汇表:"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:992
#. js-lingui-explicit-id
msgid "New words:"
msgstr "新词："

#: src/features/Auth/AuthWallBasic.tsx:92
#: src/features/Game/GameOnboarding.tsx:75
#: src/features/Game/GameOnboarding.tsx:130
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/ImageScreen.tsx:373
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/ReadTextScreen.tsx:381
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/SentenceScreen.tsx:246
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/TopicToDiscussScreen.tsx:391
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/WordScreen.tsx:168
#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:503
#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:599
#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:966
#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:1028
#: src/features/Goal/Quiz/NextStepButton.tsx:24
#: src/features/Goal/Quiz/RecordUserAudio.tsx:133
#: src/features/Survey/InfoStep.tsx:102
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: src/features/Game/gameQuestionScreens/SummaryRow.tsx:25
msgid "Next position ({nextUserUsername}): <0>{pointsToNextPosition}</0>"
msgstr "下一个位置 ({nextUserUsername}): <0>{pointsToNextPosition}</0>"

#: src/features/Conversation/ConfirmConversationModal.tsx:43
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Next, please allow access to the microphone to communicate with the AI."
msgstr "接下来，请允许访问麦克风以便与 AI 交流。"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:633
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Next: Your Interview Readiness Score"
msgstr "下一步：您的面试准备度得分"

#: src/features/Game/PositionChangedModal.tsx:102
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Nice!"
msgstr "太好了!"

#: src/features/Conversation/ConfirmConversationModal.tsx:73
#. js-lingui-explicit-id
msgid "No"
msgstr "不"

#: src/features/Auth/AuthWall.tsx:71
#: src/features/Auth/InterviewAuthWall.tsx:57
#. js-lingui-explicit-id
msgid "No ads, no spam"
msgstr "没有广告，没有垃圾信息"

#: src/features/PayWall/CardValidator.tsx:207
#: src/features/PayWall/CardValidator.tsx:337
#. js-lingui-explicit-id
msgid "No automatic payment after the trial"
msgstr "试用期后无自动付款"

#: src/features/Blog/ListBlog.tsx:131
#. js-lingui-explicit-id
msgid "No blogs found"
msgstr "未找到博客"

#: src/features/PayWall/CardValidator.tsx:211
#: src/features/PayWall/CardValidator.tsx:341
#. js-lingui-explicit-id
msgid "No charge will be made"
msgstr "不会收取任何费用"

#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:212
#. js-lingui-explicit-id
msgid "No conversations yet"
msgstr "暂无对话"

#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:315
#. js-lingui-explicit-id
msgid "No corrections yet"
msgstr "暂无修正"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:1256
#: src/features/Landing/RolePlay/ScenarioOnePage.tsx:334
#. js-lingui-explicit-id
msgid "No credit card required"
msgstr "无需信用卡"

#: src/features/Dashboard/HomeworkCard.tsx:57
#. js-lingui-explicit-id
msgid "No homework assigned yet."
msgstr "尚未布置作业。"

#: src/features/Interview/ListPage/components/ListInterview.tsx:131
#. js-lingui-explicit-id
msgid "No interviews found"
msgstr "未找到面试"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:660
#. js-lingui-explicit-id
msgid "No payment required after trial. You decide when to pay."
msgstr "试用后无需付款。您可以自行决定何时付款。"

#: src/features/Header/PaymentHistoryModal.tsx:76
#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:505
#. js-lingui-explicit-id
msgid "No payments..."
msgstr "无需支付..."

#: src/features/Blog/blogData.tsx:18
#. js-lingui-explicit-id
msgid "No Projections Available"
msgstr "没有可用的预测"

#: src/features/Goal/Quiz/NativeLanguageSelector.tsx:138
#. js-lingui-explicit-id
msgid "No results found"
msgstr "找不到结果"

#: src/features/Landing/RolePlay/ListRolePlay.tsx:130
#. js-lingui-explicit-id
msgid "No scenarios found"
msgstr "未找到任何场景"

#: src/features/Translation/useTranslate.tsx:149
#. js-lingui-explicit-id
msgid "No text to translate"
msgstr "无文本可翻译"

#: src/features/Translation/useTranslate.tsx:164
#. js-lingui-explicit-id
msgid "No translation available"
msgstr "无翻译可用"

#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:120
#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:474
#. js-lingui-explicit-id
msgid "No words used yet"
msgstr "尚未使用任何单词"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:126
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"No. All sessions are on-demand. You can practice anytime with AI-powered "
"mock interviews, review feedback immediately, and repeat questions as often "
"as you want."
msgstr "不。所有课程都是按需提供的。您可以随时进行AI模拟面试练习，立即查看反馈，并根据需要重复问题。"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:374
#. js-lingui-explicit-id
msgid "non-native English speakers"
msgstr "非英语母语者"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:304
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Norwegian"
msgstr "挪威语"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:30
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Norwegian Learning Plan"
msgstr "挪威语学习计划"

#: src/features/NotFound/NotFoundPage.tsx:28
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Not Found"
msgstr "未找到"

#: src/features/Game/DailyQuestion/QuestionComment.tsx:139
#. js-lingui-explicit-id
msgid "not published"
msgstr "未发布"

#: src/features/Telegram/TgAppPage.tsx:112
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Not running inside Telegram App"
msgstr "未在 Telegram 应用程序内运行"

#: src/features/Conversation/ConversationError.tsx:41
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Notification was sent to the dev team. Sorry for that..."
msgstr "通知已发送至开发团队。对此我们深感抱歉..."

#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:208
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Now let’s determine your starting point!"
msgstr "现在让我们确定你的起始点！"

#: src/features/Goal/Quiz/QuizPage2.tsx:247
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Now, we ready to create your learning plan"
msgstr "现在，我们准备为您制定学习计划"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:302
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:534
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"of the Website operated by Fundacja Rozwoju Przedsiębiorczości \"Twój\n"
"                        StartUp\" with its registered office in Warsaw."
msgstr ""
"由\"Twój StartUp\"创业发展基金会运营的网站，\n"
"                        其注册办公室位于华沙。"

#: src/features/Goal/GoalPreparingModal.tsx:43
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Okay"
msgstr "好的"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:634
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"On the next step, you'll receive a score analysis of your answers and "
"example answers to help you improve."
msgstr "在下一步中，您将收到您的答案的评分分析和示例答案，以帮助您提高。"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:442
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"On this platform, you can upload your resume, specify your desired job, and "
"go through a realistic interview with an AI interviewer."
msgstr "在这个平台上，您可以上传您的简历，指定您想要的工作，然后与AI面试官进行一次真实的面试。"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:209
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Once purchased, your hours remain available until you use them. There is no "
"expiration."
msgstr "一旦购买，您的小时数将一直保留，直到您使用它们为止。没有过期时间。"

#: src/features/Game/DailyQuestion/DailyQuestionBadge.tsx:637
msgid "One person answered already — see what they said & share yours"
msgstr "一个人已经回答了——查看他们说了什么并分享你的看法"

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:429
#. js-lingui-explicit-id
msgid "One thing left to do"
msgstr "还剩一件事要做"

#: src/features/SEO/metadata.ts:134
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Online English"
msgstr "在线英语"

#: src/features/SEO/metadata.ts:151
#. js-lingui-explicit-id
msgid "online English pricing"
msgstr "在线英语定价"

#: src/features/SEO/metadata.ts:276
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Online Language Practice"
msgstr "在线语言练习"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:65
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Only $2/day"
msgstr "仅需 $2/天"

#: src/features/Conversation/ConversationError.tsx:34
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Oops! Something went wrong"
msgstr "哎呀！出了些问题"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:110
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:111
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:580
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Open history"
msgstr "打开历史记录"

#: src/features/Auth/WebViewWall.tsx:217
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Open in Browser"
msgstr "在浏览器中打开"

#: src/features/Auth/WebViewWall.tsx:204
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Open in Telegram"
msgstr "在 Telegram 中打开"

#: src/features/Auth/SignInForm.tsx:27
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Open personal plan"
msgstr "打开个人计划"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1011
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Open plan"
msgstr "开放式计划"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1342
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Open results"
msgstr "打开结果"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:1248
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Open the plan"
msgstr "打开计划"

#: src/features/Landing/RolePlay/ListRolePlayIntro.tsx:77
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Order food, schedule appointments, ace job interviews, and more—all with "
"guidance from your AI tutor."
msgstr "订购食物、安排约会、成功进行工作面试等等——所有这些都在您的人工智能导师的指导下进行。"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:230
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Other common questions include:"
msgstr "其他常见的问题包括："

#: src/features/Dashboard/SelectLanguage.tsx:94
#: src/features/Game/GameNativeLanguageSelector.tsx:19
#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:323
#: src/features/Goal/Quiz/NativeLanguageSelector.tsx:24
#: src/features/Goal/Quiz/QuizPage2.tsx:37
#: src/features/Goal/Quiz/useQuiz.tsx:624
#: src/features/Lang/LanguageSwitcher.tsx:104
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Other languages"
msgstr "其他语言"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:273
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Other useful strengths:"
msgstr "其他有用的优点："

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:114
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Our AI evaluates your answers for technical depth (architecture, "
"performance, state management), clarity, structure, and communication. You "
"receive concrete suggestions on what to add, remove, or reframe to sound "
"like a strong senior frontend engineer."
msgstr ""
"我们的AI会根据技术深度（架构、性能、状态管理）、清晰度、结构和沟通对您的答案进行评估。您将获得具体的建议，关于需要添加、删除或重构什么内容，以便更像一"
"个优秀的高级前端工程师。"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:404
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Over-rehearsed answers — Don’t memorize; prepare ideas and speak naturally."
msgstr "过度排练的答案 —— 不要背诵；准备想法并自然地讲话。"

#: src/features/Dashboard/SelectLanguage.tsx:231
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: src/features/Goal/Quiz/PageLanguageSelector.tsx:76
#: src/features/Lang/LanguageSwitcher.tsx:311
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Page Language"
msgstr "页面语言"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:24
#. js-lingui-explicit-id
msgid "parallel lives"
msgstr "平行人生"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:173
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Paste vacancy description if you have it. You can also write a brief "
"summary of the job requirements."
msgstr "请粘贴职位描述（如果您有的话）。您也可以简要概述一下职位要求。"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:148
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Paste your CV text here. You can also write a brief summary of your "
"experience."
msgstr "将您的简历文本粘贴在这里。您还可以写一个简要的经验总结。"

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:595
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Pay"
msgstr "支付"

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:146
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Pay with crypto"
msgstr "使用加密货币支付"

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:426
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Pay with Stars"
msgstr "用星星支付"

#: src/features/Header/PaymentHistoryModal.tsx:22
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Payment"
msgstr "付款"

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:244
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Payment failed! Please try again."
msgstr "支付失败！请重试。"

#: src/features/Header/PaymentHistoryModal.tsx:39
#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:99
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Payment History"
msgstr "付款历史"

#: src/features/Header/HeaderPractice.tsx:370
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Payment history"
msgstr "付款历史"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:484
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Payment history:"
msgstr "付款历史："

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:387
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Payment option"
msgstr "支付选项"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:466
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Performance & Optimization"
msgstr "性能与优化"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:453
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Performance and architecture patterns for senior roles"
msgstr "高级角色的性能和架构模式"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:381
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Performance Metrics"
msgstr "性能指标"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:460
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Personal Plan"
msgstr "个人计划"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:153
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Personalized answer scripts"
msgstr "个性化答案脚本"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:221
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Personalized Interview Readiness Score"
msgstr "个性化面试准备评分"

#: src/features/Auth/AuthWall.tsx:47
#: src/features/Auth/InterviewAuthWall.tsx:34
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Personalized plan tailored to your goals"
msgstr "个性化计划与您的目标量身定制"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:54
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Personalized scripts for HR and behavioral questions"
msgstr "人力资源和行为问题的个性化脚本"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1234
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Phone call mode"
msgstr "电话呼叫模式"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:143
#: src/features/Blog/blogData.tsx:151
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Phrases for an interview in English"
msgstr "面试中的英语短语"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:263
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Pick 2–3 key qualities relevant to the job. Avoid clichés and provide "
"examples. For instance:"
msgstr "选择与工作相关的2-3个关键特质。避免使用陈词滥调，并提供示例。例如："

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:105
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Pick a level to start playing!"
msgstr "选择一个级别开始玩吧！"

#: src/features/Game/GameOnboarding.tsx:187
#: src/features/Game/GamePage.tsx:24
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: src/features/Game/GameBadge.tsx:70
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Play and Learn"
msgstr "玩耍并学习"

#: src/features/Usage/PayWall.tsx:115
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Play the Game"
msgstr "玩游戏"

#: src/features/Landing/RolePlay/ScenarioOnePage.tsx:159
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Play the role"
msgstr "扮演角色"

#: src/features/PayWall/CardValidator.tsx:194
#: src/features/PayWall/CardValidator.tsx:324
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Please confirm your credit card to access all features."
msgstr "请确认您的信用卡以访问所有功能。"

#: src/features/Conversation/ConversationError.tsx:37
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Please refresh the page and try one more time"
msgstr "请刷新页面并再试一次"

#: src/features/Auth/WebViewWall.tsx:78
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Please tap the menu ••• and choose"
msgstr "请点击菜单 ••• 并选择"

#: src/features/Auth/WebViewWall.tsx:72
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Please tap the menu ⋮ and choose"
msgstr "请点击菜单 ⋮ 并选择"

#: src/features/Usage/SubscriptionWaiter.tsx:77
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Please wait while we process your payment."
msgstr "请稍候，我们正在处理您的付款。"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:294
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Polish"
msgstr "波兰语"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:20
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Polish Learning Plan"
msgstr "波兰语学习计划"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:291
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙语"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:17
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Portuguese Learning Plan"
msgstr "葡萄牙语学习计划"

#: src/features/Game/GameBadge.tsx:149
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: src/features/Dashboard/ConversationSelectCard.tsx:89
#: src/features/Header/HeaderStatic.tsx:16
#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:615
#: src/features/SEO/metadata.ts:128
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice"
msgstr "练习"

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:438
#. js-lingui-explicit-id
msgid "PRACTICE AND HARD WORK"
msgstr "练习和努力工作"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:338
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice asking about schedules, fares, and ticket options"
msgstr "练习询问时间表、票价和票务选项"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:494
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice asking for product recommendations and making purchases"
msgstr "练习请求产品推荐和进行购买"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:463
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice booking a room, requesting amenities, and checking in"
msgstr "练习预订房间，请求设施，和办理入住手续"

#: src/features/SEO/metadata.ts:332
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Practice conversational English with FluencyPal, your 24/7 AI English tutor "
"and speaking coach. Improve fluency, pronunciation, and confidence through "
"real-life role-play scenarios with instant feedback."
msgstr "使用FluencyPal进行英语对话练习，您的24/7 AI英语教师和口语教练。通过真实场景的角色扮演和即时反馈，提高流利度、发音和自信心。"

#: src/features/SEO/metadata.ts:252
#: src/features/SEO/metadata.ts:268
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice English Conversation with AI | FluencyPal"
msgstr "与AI练习英语对话 | FluencyPal"

#: src/features/SEO/metadata.ts:207
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice English Online"
msgstr "在线练习英语"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:598
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice explaining product issues and requesting refunds or exchanges"
msgstr "练习解释产品问题以及请求退款或换货"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:142
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice in real interview conditions — no tutors needed."
msgstr "在真实面试条件下练习——无需导师。"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:432
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice Interviews on FluencyPal: Your Path to Confidence"
msgstr "在FluencyPal上练习面试：你的自信之路"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:121
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice Job Interview"
msgstr "练习求职面试"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:207
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice medical conversations through simulated scenarios."
msgstr "通过模拟场景来练习医学对话。"

#: src/features/Dashboard/ConversationSelectCard.tsx:173
#: src/features/Dashboard/TasksCard.tsx:62
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice new vocabulary with the AI"
msgstr "使用AI练习新词汇"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:293
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice ordering food and interacting with a waiter in a restaurant"
msgstr "练习在餐厅点餐和与服务员互动"

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:61
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice rapid thinking and fluent speaking under playful pressure."
msgstr "在愉快的压力下练习快速思考和流利的说话。"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:533
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Practice real Senior Frontend Developer interview questions and get a "
"personalized action plan to fix your gaps before the next interview."
msgstr "练习真实的高级前端开发工程师面试问题，并在下次面试前获得个性化的行动计划来弥补您的不足。"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:288
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Practice real senior-level frontend interview questions — system design, "
"leadership, and advanced React. Get your personalized interview action plan."
msgstr "练习真实的高级前端面试问题——系统设计、领导力和高级React。获取个性化的面试行动计划。"

#: src/features/Landing/RolePlay/ListRolePlayIntro.tsx:66
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice Real-Life Conversations With Role-Play Scenarios"
msgstr "练习真实生活对话与角色扮演场景"

#: src/features/Auth/AuthWall.tsx:59
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice real-life situations in advance"
msgstr "提前练习真实情况"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:128
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Practice realistic conversations tailored to your skill level. FluencyPal "
"responds naturally, highlights areas for improvement, and builds your "
"confidence."
msgstr "练习符合您技能水平的真实对话。FluencyPal 自然回应，强调改进的领域，并增强您的自信心。"

#: src/features/SEO/metadata.ts:199
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Practice realistic English conversations with FluencyPal’s AI tutor. From "
"job interviews to casual chats, build fluency and confidence through "
"immersive role-play scenarios designed for intermediate and advanced "
"learners."
msgstr "通过 FluencyPal 的 AI 教师练习逼真的英语对话。从工作面试到休闲聊天，通过为中级和高级学习者设计的沉浸式角色扮演场景，增强流利度和自信心。"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:541
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Practice scheduling a doctor’s appointment over the phone by clearly "
"stating your availability and reason for the visit. Perfect for improving "
"clarity and confidence in professional medical settings.\n"
"\n"
"#### Why You Should Play *Doctor's Appointment*\n"
"1. Learn to request appointments on specific dates and times.  \n"
"2. Develop clarity in explaining the purpose of your visit.  \n"
"3. Practice common phrases for medical scheduling.  \n"
"4. Build confidence in managing personal healthcare logistics.  \n"
"5. Prepare for real-world situations where time and details are crucial.\n"
"\n"
"#### How the Scenario Works\n"
"You’ll take the role of a patient calling a doctor’s office to schedule an "
"appointment. The AI, as a receptionist, will ask for your name, preferred "
"date, and reason for the visit. By responding naturally, you’ll build "
"essential communication skills for any medical context.\n"
msgstr ""
"练习通过电话安排医生预约，清晰地说明你的可用时间和就诊原因。非常适合提高在专业医疗环境中的清晰度和自信心。\n"
"\n"
"#### 为什么你应该参加 *医生预约*\n"
"1. 学习在特定日期和时间请求预约。  \n"
"2. 发展清晰解释你就诊目的的能力。  \n"
"3. 练习医疗调度中的常用短语。  \n"
"4. 增强管理个人医疗事务的自信心。  \n"
"5. 为现实世界中时间和细节至关重要的情况做好准备。\n"
"\n"
"#### 场景如何运作\n"
"你将扮演一个病人，给医生办公室打电话安排预约。人工智能作为接待员，将询问你的名字、首选日期和就诊原因。通过自然回应，你将建立在任何医疗环境中所需的沟通技"
"巧。"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:1057
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice speaking and listening without stress"
msgstr "无压力地练习口语和听力"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:169
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Practice speaking fluently in real-world scenarios like job interviews, "
"business meetings, and everyday conversations."
msgstr "在工作面试、商务会议和日常对话等现实场景中练习流利地说话。"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:220
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice speaking fluently without interruptions."
msgstr "练习流利地说话，毫不间断。"

#: src/features/Auth/InterviewAuthWall.tsx:42
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice STAR method answers"
msgstr "练习 STAR 方法的答案"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:525
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice troubleshooting a technical issue over the phone"
msgstr "练习通过电话解决技术问题"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:46
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Practice vocabulary by creatively describing and guessing words"
msgstr "通过创造性地描述和猜测单词来练习词汇"

#: src/features/Interview/ListPage/components/ListInterviewIntro.tsx:81
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Practice with our interactive interview scenarios designed to boost your "
"confidence and improve your communication skills."
msgstr "练习我们的互动面试场景，以增强您的信心并改善您的沟通技巧。"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:503
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Precise, actionable insights instead of generic comments"
msgstr "精确且可操作的见解而非泛泛的评论"

#: src/features/SEO/metadata.ts:300
#: src/features/SEO/metadata.ts:308
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Prepare for the Interview"
msgstr "准备面试"

#: src/features/SEO/metadata.ts:100
#: src/features/SEO/metadata.ts:304
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Prepare for your interviews with AI-powered tools that help you practice "
"and improve your answers."
msgstr "使用由人工智能驱动的工具为您的面试做好准备，这些工具可帮助您练习和改进您的回答。"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:233
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Prepare short, honest, and positive answers with real-life examples."
msgstr "准备简短、诚实且积极的回答，并用真实生活中的例子进行说明。"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:474
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Preparing for an interview in English takes time, but it pays off. Use the "
"tips from this article, practice with FluencyPal’s interview simulator, and "
"walk into your next job interview with confidence."
msgstr "准备英语面试需要时间，但它会有回报。使用本文的提示，通过FluencyPal的面试模拟器进行练习，然后带着信心走入你的下一次工作面试。"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:960
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Preparing Goal"
msgstr "准备目标"

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:535
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Preparing the brain"
msgstr "准备大脑"

#: src/features/Game/DailyQuestion/DailyQuestionBadge.tsx:562
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Previous questions"
msgstr "先前的问题"

#: src/features/Header/HeaderStatic.tsx:19
#: src/features/Interview/Landing/components/Footer.tsx:117
#: src/features/Interview/Landing/components/InterviewHeader.tsx:30
#: src/features/Landing/Footer.tsx:94
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:94
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:245
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Price per one AI hour:"
msgstr "每小时AI费用："

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:94
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Priority feedback queue"
msgstr "优先反馈队列"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:365
#. js-lingui-explicit-id
msgid "privacy policy"
msgstr "隐私政策"

#: src/features/Auth/AuthWall.tsx:75
#: src/features/Auth/AuthWallBasic.tsx:195
#: src/features/Auth/InterviewAuthWall.tsx:61
#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:65
#: src/features/Header/NeedHelpModal.tsx:110
#: src/features/Interview/Landing/components/Footer.tsx:131
#: src/features/Landing/Footer.tsx:187
#: src/features/Legal/LegalContainer.tsx:29
#: src/features/Legal/PrivacyPolicy.tsx:15
#: src/features/SEO/metadata.ts:157
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:236
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Problem Solving"
msgstr "问题解决"

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:144
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Processing existing knowledge in that brain..."
msgstr "正在处理大脑中的现有知识..."

#: src/features/Plan/useGoalCreation.ts:41
#: src/features/Plan/useGoalCreation.ts:71
#: src/features/Plan/useGoalCreation.ts:93
#: src/features/Plan/useGoalCreation.ts:96
#: src/features/Plan/useGoalCreation.ts:100
#: src/features/Plan/useGoalCreation.ts:109
#: src/features/Plan/useGoalCreation.ts:115
#: src/features/Plan/useGoalCreation.ts:119
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Processing the goal..."
msgstr "处理目标..."

#: src/features/Survey/RecordUserAudioAnswer.tsx:91
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Processing..."
msgstr "处理中..."

#: src/features/Interview/Landing/components/Footer.tsx:108
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:141
#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:522
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Professional"
msgstr "专业"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:517
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Professional Development"
msgstr "专业发展"

#: src/features/Navigation/NavigationBar.tsx:60
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#: src/features/Dashboard/Progress/ProgressBoard.tsx:58
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Progress Calendar"
msgstr "进度日历"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:156
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Progress Tracking"
msgstr "进度追踪"

#: src/features/Landing/Price/FeatureList.tsx:42
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:201
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Progress tracking"
msgstr "进度跟踪"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:671
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Provide score breakdown on the user's answers, focusing on technical depth, "
"clarity, and structure. Return improved answers. And give hints on how to "
"answer such questions better. For each answer break down the score into "
"Technical Depth (0%-100%), Clarity (0%-100%), Structure (0%-100%), and "
"Communication (0%-100%). Structure of your answer:\n"
"### Question 1: \n"
"[question here]\n"
"\n"
"### Answer:\n"
"[user's answer here]\n"
"\n"
"### Score Breakdown:\n"
"- Technical Depth: X%\n"
"- Clarity: X%\n"
"- Structure: X%\n"
"- Communication: X%\n"
"\n"
"### Improved Answer:\n"
"[improved answer here]\n"
"\n"
"### Hints for Improvement:\n"
"- [hint 1]\n"
"- [hint 2]\n"
"- [hint 3]\n"
msgstr ""
"提供用户答案的评分分解，重点关注技术深度、清晰度和结构。返回改进后的答案，并就如何更好地回答此类问题提供提示。对每个答案的评分进行详细分解：技术深度（0"
"%-100%）、清晰度（0%-100%）、结构（0%-100%）、沟通能力（0%-100%）。您的答案结构如下：\n"
"### 问题 1:\n"
"[在此处输入问题]\n"
"\n"
"### 答案:\n"
"[在此处输入用户答案]\n"
"\n"
"### 评分分解:\n"
"- 技术深度: X%\n"
"- 清晰度: X%\n"
"- 结构: X%\n"
"- 沟通能力: X%\n"
"\n"
"### 改进答案:\n"
"[在此处输入改进答案]\n"
"\n"
"### 改进提示:\n"
"- [提示 1]\n"
"- [提示 2]\n"
"- [提示 3]"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:624
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Provide short feedback on the user's answers, focusing on technical depth, "
"clarity, and structure. Suggest places that could be improved."
msgstr "对用户答案提供简短的反馈，重点关注技术深度、清晰度和结构。建议可以改进的地方。"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:611
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Psychologist"
msgstr "心理学家"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:195
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Psychology"
msgstr "心理学"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:223
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Public Talk Skills"
msgstr "公共演讲技巧"

#: src/features/Game/DailyQuestion/DailyQuestionBadge.tsx:514
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: src/features/Game/DailyQuestion/QuestionComment.tsx:193
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Publish an answer"
msgstr "发布答案"

#: src/features/Game/DailyQuestion/QuestionComment.tsx:139
#. js-lingui-explicit-id
msgid "published"
msgstr "已发布"

#: src/features/Interview/Landing/components/DemoSnippetSection.tsx:109
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:305
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Questions to Ask the Employer"
msgstr "向雇主提问"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:392
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Questions you will practice"
msgstr "你将练习的问题"

#: src/features/Game/GameBadge.tsx:82
#: src/features/Game/GamePage.tsx:93
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Rank in the top 5 to get the app for free"
msgstr "在前5名中排名以免费获取该应用"

#: src/features/Game/GamePage.tsx:91
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Rating:"
msgstr "评分："

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1051
#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1368
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/ReadTextScreen.tsx:298
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Re-record"
msgstr "重新录制"

#: src/features/Game/DailyQuestion/DailyQuestionBadge.tsx:516
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Re-Record"
msgstr "重新录制"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1384
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Re-write"
msgstr "重写"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:296
#. js-lingui-explicit-id
msgid "React & Next.js"
msgstr "React 和 Next.js"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:234
#. js-lingui-explicit-id
msgid "React & TypeScript"
msgstr "React 和 TypeScript"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:540
#. js-lingui-explicit-id
msgid "react interview questions"
msgstr "react 面试问题"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:487
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"React, Vue, or Angular specialists facing architecture and system design "
"rounds"
msgstr "React、Vue 或 Angular 专家面临架构和系统设计环节"

#: src/features/Blog/ListBlogIntro.tsx:66
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Read and Learn with my blog"
msgstr "通过我的博客阅读和学习"

#: src/features/Blog/BlogCard.tsx:168
#: src/features/Interview/ListPage/components/InterviewCard.tsx:88
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Read more"
msgstr "阅读更多"

#: src/features/SEO/metadata.ts:230
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Read the latest articles on language learning, English practice tips, and "
"AI tutor updates. Stay informed, motivated, and inspired to reach your "
"fluency goals with FluencyPal."
msgstr "阅读最新的语言学习文章、英语练习技巧和人工智能辅导员更新。与FluencyPal保持信息灵通、积极和灵感，以实现您的流利目标。"

#: src/features/Game/gameQuestionScreens/ReadTextScreen.tsx:113
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Read the text"
msgstr "阅读文本"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:244
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Ready to ace your next interview?"
msgstr "准备好在下一次面试中表现出色了吗？"

#: src/features/Landing/RolePlay/ScenarioOnePage.tsx:467
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Ready to Become Fluent in English?"
msgstr "准备好流利地说英语了吗？"

#: src/features/Landing/RolePlay/ScenarioOnePage.tsx:299
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Ready to play?"
msgstr "准备好玩了吗？"

#: src/features/Conversation/ConfirmConversationModal.tsx:33
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Ready?"
msgstr "准备好了吗？"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:141
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Real interview simulation"
msgstr "真实面试模拟"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:251
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Real outcomes that transform your interview performance"
msgstr "真正改变您面试表现的实际结果"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:161
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Real people. Real job offers."
msgstr "真实人物。真实职位推荐。"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:393
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Real Senior Frontend Developer interview questions you're likely to be asked"
msgstr "真正的高级前端开发人员面试问题您可能会被问到"

#: src/features/SEO/metadata.ts:195
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Real-Life English Role-Play Scenarios"
msgstr "真实生活英语角色扮演场景"

#: src/features/SEO/metadata.ts:208
#: src/features/SEO/metadata.ts:278
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Real-Life English Scenarios"
msgstr "现实生活中的英语场景"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:168
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Real-Life Role-Play for Advanced English Practice"
msgstr "真实生活角色扮演以进行高级英语练习"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:327
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Real-time AI speaking practice, scenario role-plays, listening drills, "
"grammar and vocabulary exercises, personalized feedback, and progress "
"analytics."
msgstr "实时AI口语练习, 情景角色扮演, 听力练习, 语法和词汇练习, 个性化反馈, 和进度分析。"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:454
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Real-world scenarios, not just theory"
msgstr "真实场景，而不仅仅是理论"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:224
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Receive detailed feedback on grammar and pronunciation instantly."
msgstr "立即获得有关语法和发音的详细反馈。"

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:74
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Receive instant, tailored feedback from your AI partner."
msgstr "从您的AI伙伴那里获得即时、定制的反馈。"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:148
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Receive personalized vocabulary tailored to your conversational needs. Use "
"new words immediately to reinforce learning."
msgstr "接收量身定制的个人词汇，以满足您的对话需求。立即使用新单词以加强学习。"

#: src/features/Game/DailyQuestion/DailyQuestionBadge.tsx:517
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/ReadTextScreen.tsx:342
#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:743
#: src/features/Goal/Quiz/RecordUserAudio.tsx:134
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Record"
msgstr "记录"

#: src/features/Goal/Quiz/QuizPage2.tsx:122
msgid "Record 2-3 minutes story using <0>{learningLanguageName}</0>"
msgstr "使用<0>{learningLanguageName}</0>录制2-3分钟的故事"

#: src/features/Goal/Quiz/QuizPage2.tsx:126
msgid ""
"Record 2-3 minutes story using <0>{learningLanguageName}</0> or "
"<1>{nativeLanguageName}</1>"
msgstr "用<0>{learningLanguageName}</0>或<1>{nativeLanguageName}</1>录制2-3分钟的故事"

#: src/features/Game/gameQuestionScreens/ImageScreen.tsx:235
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/TopicToDiscussScreen.tsx:261
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Record an answer"
msgstr "录制一个答案"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:585
#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:603
#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:614
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Record Answer"
msgstr "记录答案"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1116
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Record Message"
msgstr "记录信息"

#: src/features/Survey/RecordUserAudioAnswer.tsx:144
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Record more"
msgstr "记录更多"

#: src/features/Game/DailyQuestion/DailyQuestionBadge.tsx:455
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Record your answer to see AI suggestion"
msgstr "录制您的答案以查看 AI 建议"

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:150
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Record your description"
msgstr "记录你的描述"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:169
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Recruiters ask a variety of standard questions to understand your "
"motivation and personality. Preparing answers in advance will help you stay "
"calm and articulate. Focus on showing enthusiasm and confidence in your "
"skills. Let’s look at some common questions and how to answer them:"
msgstr ""
"招聘人员会问一系列标准问题来理解你的动机和性格。提前准备答案将帮助你保持冷静且表达清晰。要专注于表现出你的热情和对自己技能的信心。让我们来看看一些常见问"
"题以及如何回答它们："

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:213
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Reflex"
msgstr "反射"

#: src/features/Telegram/TgAppPage.tsx:183
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/features/Header/HeaderPractice.tsx:323
#: src/features/Header/HeaderPractice.tsx:383
#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:233
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Refund"
msgstr "退款"

#: src/features/Landing/RolePlay/ScenarioOnePage.tsx:436
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Related Scenarios"
msgstr "相关场景"

#: src/features/Conversation/ConversationError.tsx:51
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Reload page"
msgstr "重新加载页面"

#: src/features/Interview/quiz/InterviewQuizPage.tsx:179
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Remove my data from the waitlist"
msgstr "将我的数据从候补名单中删除"

#: src/features/Interview/quiz/InterviewQuizPage.tsx:178
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Removing your data from the waitlist..."
msgstr "正在从候补名单中移除您的数据..."

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:336
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Rendering Performance"
msgstr "渲染性能"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:289
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Restaurant"
msgstr "餐厅"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:646
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Results are closer than you think"
msgstr "结果比你想象的更接近"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:581
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:715
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Return to Dashboard"
msgstr "返回仪表板"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:580
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Returning an Item to a Store"
msgstr "退回商品到商店"

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:187
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Robot Thinking"
msgstr "机器人思考中"

#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:100
#: src/features/Goal/Quiz/GoalReview.tsx:40
#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:279
#: src/features/Navigation/NavigationBar.tsx:55
#: src/features/RolePlay/RolePlayBoard.tsx:49
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Role Play"
msgstr "角色扮演"

#: src/features/Landing/RolePlay/ScenarioOnePage.tsx:361
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Role play allows you to practice real-life scenarios in a safe environment, "
"helping you build confidence and improve your language skills."
msgstr "角色扮演让你可以在安全的环境中练习现实生活场景，帮助你建立信心并提高你的语言技能。"

#: src/features/Landing/RolePlay/ListRolePlay.tsx:20
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Role Play Scenarios"
msgstr "角色扮演情景"

#: src/features/Landing/Footer.tsx:85
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Role-Play"
msgstr "角色扮演"

#: src/features/Landing/Price/FeatureList.tsx:34
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:189
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Role-play scenarios"
msgstr "角色扮演场景"

#: src/features/Blog/BlogOnePage.tsx:252
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Role-Play scenarios to practice"
msgstr "角色扮演情景进行练习"

#: src/features/Header/HeaderStatic.tsx:17
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Role-Plays"
msgstr "角色扮演"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:93
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Role-specific answer templates"
msgstr "角色专用回答模板"

#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:102
#: src/features/Goal/Quiz/GoalReview.tsx:42
#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:281
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Rule"
msgstr "规则"

#: src/features/Dashboard/TasksCard.tsx:51
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Rule of the day"
msgstr "今日规则"

#: src/features/Dashboard/ConversationSelectCard.tsx:151
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Rules"
msgstr "规则"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:995
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Rules:"
msgstr "规则:"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:295
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Russian"
msgstr "俄语"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:21
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Russian Learning Plan"
msgstr "俄语学习计划"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:74
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Salary negotiation preparation"
msgstr "薪资谈判准备"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:390
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Saying “I don’t know” directly — Instead say: “That’s an interesting "
"question. Let me think for a moment.”"
msgstr "直接说“我不知道” — 改为说：“这个问题很有意思。让我想一想。”"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:685
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Scenario Description"
msgstr "场景描述"

#: src/features/Game/DailyQuestion/DailyQuestionBadge.tsx:663
#. js-lingui-explicit-id
msgid "See Answers"
msgstr "查看答案"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:502
#. js-lingui-explicit-id
msgid "See the type of feedback you'll get"
msgstr "看看你将获得的反馈类型"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:202
#. js-lingui-explicit-id
msgid "See your improvements and track your learning journey"
msgstr "查看你的提升并追踪你的学习旅程"

#: src/features/Dashboard/SelectLanguage.tsx:158
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Select languages"
msgstr "选择语言"

#: src/features/Game/GameMyAvatar.tsx:35
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Select your game avatar"
msgstr "选择你的游戏头像"

#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:69
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Select your preferred language"
msgstr "选择您的首选语言"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:90
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Self-Introduction: Talking About Yourself"
msgstr "自我介绍：谈论自己"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:376
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Semantic HTML"
msgstr "语义化 HTML"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1034
#: src/features/Header/ContactMessageModal.tsx:116
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: src/features/Plan/PlanCard.tsx:118
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Send 6 messages to complete"
msgstr "发送6条信息以完成"

#: src/features/Header/ContactMessageModal.tsx:116
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Sending..."
msgstr "正在发送..."

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:291
#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:531
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Senior Frontend Developer"
msgstr "高级前端开发工程师"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:538
#. js-lingui-explicit-id
msgid "senior frontend developer interview"
msgstr "高级前端开发面试"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:532
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Senior Frontend Developer interview prep that gets you more offers"
msgstr "资深前端开发人员面试准备，帮您获得更多工作机会"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:485
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Senior Frontend Developers preparing for promotions or new roles"
msgstr "高级前端开发人员准备晋升或换新角色"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:537
#. js-lingui-explicit-id
msgid "senior frontend interview"
msgstr "高级前端面试"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:312
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Serious"
msgstr "严肃"

#: src/features/Goal/Quiz/QuizPage2.tsx:72
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Set My Language"
msgstr "设置我的语言"

#: src/features/Dashboard/GoalCard.tsx:13
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Set the goal of your learning"
msgstr "设置你的学习目标"

#: src/features/Dashboard/ConversationSelectCard.tsx:115
#: src/features/Dashboard/ConversationSelectCard.tsx:136
#: src/features/Dashboard/ConversationSelectCard.tsx:157
#: src/features/Dashboard/ConversationSelectCard.tsx:178
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Set the goal to start"
msgstr "设置开始的目标"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:271
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Share compelling stories about cross-team collaboration, conflict "
"resolution, and project ownership."
msgstr "分享关于跨团队合作、冲突解决和项目所有权的引人入胜的故事。"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:491
#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:595
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Shopping"
msgstr "购物"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:476
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Shopping at the Grocery Store"
msgstr "购物杂货店"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:82
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Short answers with a positive attitude show that you’re easy to talk to and "
"open to dialogue."
msgstr "以积极的态度给出简短的回答，表明你很容易接触并愿意进行对话。"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:22
#. js-lingui-explicit-id
msgid "short story"
msgstr "短篇故事"

#: src/features/Dashboard/HomeworkCard.tsx:142
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Show all"
msgstr "显示全部"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:333
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Show curiosity and engagement. Don’t forget to thank them for their answers:"
msgstr "显示好奇心和参与感。不要忘记感谢他们的答案："

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:183
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Show knowledge of the company and genuine interest. For example:"
msgstr "展示对公司的了解和真诚的兴趣。例如:"

#: src/features/RolePlay/RolePlayBoard.tsx:91
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Show less"
msgstr "显示更少"

#: src/features/RolePlay/RolePlayBoard.tsx:91
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Show more"
msgstr "显示更多"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:217
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Show your long-term goals:"
msgstr "展示你的长期目标："

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:263
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Showcase system design thinking"
msgstr "展示系统设计思维"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:418
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Showing no interest — Ask questions and react positively to company "
"information."
msgstr "毫无兴趣 - 提出问题并对公司信息做出积极反应。"

#: src/features/Header/HeaderStatic.tsx:20
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: src/features/Auth/AuthWallBasic.tsx:216
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Sign in with Google"
msgstr "使用 Google 登录"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:243
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Simulate speaking tasks from the TOEFL exam."
msgstr "模拟托福考试的口语任务。"

#: src/features/Auth/SignInForm.tsx:29
#: src/features/Auth/SignInForm.tsx:30
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Sing in"
msgstr "登录"

#: src/features/Dashboard/HomeworkCard.tsx:128
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:383
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Skipping small talk — Follow the interviewer’s lead and be friendly."
msgstr "跳过闲聊 — 遵循面试官的引导并保持友好。"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:230
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Slower conversations with guided support."
msgstr "与指导支持的更慢的对话。"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:89
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Small Talk"
msgstr "闲聊"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:88
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Small Talk Practice"
msgstr "小对话练习"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:423
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Smart Start"
msgstr "智能启动"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:74
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Smile, shake hands (if culturally appropriate), and speak in a friendly "
"tone. If the interviewer asks, “Did you have any trouble finding us?” you "
"might say:"
msgstr "微笑，握手(如果文化上适宜)，并以友好的语气说话。如果面试官问：“你找我们有什么困难吗？”你可能会说："

#: src/features/Goal/Quiz/QuizPage2.tsx:71
#. js-lingui-explicit-id
msgid "So I can translate words for you"
msgstr "因此，我可以为您翻译单词"

#: src/features/Auth/AuthWallBasic.tsx:166
msgid "So we need your agreement with that"
msgstr "所以我们需要您对此的同意"

#: src/features/Auth/AuthWall.tsx:64
#: src/features/Auth/InterviewAuthWall.tsx:50
msgid "So you can keep your progress"
msgstr "所以您可以保持进度"

#: src/features/Auth/SignInForm.tsx:35
#: src/features/Auth/SignInForm.tsx:36
#. js-lingui-explicit-id
msgid "So you can save your progress"
msgstr ""
"\n"
"所以您可以保存您的进度\n"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:974
#. js-lingui-explicit-id
msgid "So, in the first week you will learn:"
msgstr "所以，在第一周你将学习："

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:105
#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:290
#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:408
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Social"
msgstr "社会"

#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:183
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Something went wrong while generating more lessons. Please try again later."
msgstr "在生成更多课程时出现了问题。请稍后再试。"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:192
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Something went wrong. Please try again"
msgstr "发生了一些错误。请再试一次"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:284
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙语"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:10
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Spanish Learning Plan"
msgstr "西班牙语学习计划"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:126
#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:222
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Speaking"
msgstr "说话"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:610
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Speaking with a Psychologist"
msgstr "与心理学家交谈"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:21
#. js-lingui-explicit-id
msgid "speculative fiction"
msgstr "投机小说"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:270
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Stand out in behavioral rounds"
msgstr "在行为面试中脱颖而出"

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:722
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Stars"
msgstr "星星"

#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:261
#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:461
#: src/features/Goal/Quiz/GoalReview.tsx:154
#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:558
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:223
#: src/features/Landing/RolePlay/ScenarioOnePage.tsx:325
#: src/features/RolePlay/RolePlayCardApp.tsx:136
#: src/features/RolePlay/RolePlayModal.tsx:267
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:56
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start 1-Week Sprint — $30"
msgstr "开始 1 周冲刺 — $30"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:96
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start 4-Month Plan — $90"
msgstr "开始 4 个月计划 — $90"

#: src/features/Dashboard/HomeworkCard.tsx:66
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start a conversation to get one."
msgstr "开始对话以获取一个。"

#: src/features/Interview/Landing/components/InterviewHeader.tsx:43
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start Free Trial"
msgstr "开始免费试用"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:575
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start Interview Prep"
msgstr "开始面试准备"

#: src/features/Goal/Quiz/GoalReview.tsx:168
#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:659
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start Learning"
msgstr "开始学习"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:250
#: src/features/Landing/RolePlay/ScenarioOnePage.tsx:468
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start Learning Now"
msgstr "立即开始学习"

#: src/features/Plan/PlanCard.tsx:137
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start lesson"
msgstr "开始课程"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:76
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start Monthly Plan — $60"
msgstr "启动月度计划 — $60"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:504
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start new lesson"
msgstr "开始新课程"

#: src/features/Dashboard/RulesToLearn.tsx:86
#: src/features/Dashboard/WordsToLearn.tsx:106
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start practice"
msgstr "开始练习"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:620
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start Practicing"
msgstr "开始练习"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:111
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start Speaking"
msgstr "开始说话"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:133
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start Speaking Practice"
msgstr "开始口语练习"

#: src/features/Dashboard/ConversationSelectCard.tsx:126
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start Talking"
msgstr "开始对话"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:218
#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:428
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start Test"
msgstr "开始测试"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:662
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start Trial"
msgstr "开始试用"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:245
#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:252
#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:292
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start Your Interview Test"
msgstr "开始您的面试测试"

#: src/features/Blog/BlogsPage.tsx:38
#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:403
#: src/features/Landing/RolePlay/ScenariosPage.tsx:40
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start Your Journey to Fluent Conversations Now"
msgstr "开始您流利对话的旅程现在"

#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:330
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start your way to fluency"
msgstr "开始您的流利之旅"

#: src/features/Dashboard/GoalCard.tsx:28
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Start | 5 min"
msgstr "开始 | 5 分钟"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:326
#. js-lingui-explicit-id
msgid "State Management"
msgstr "状态管理"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:140
#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:422
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Step 1"
msgstr "步骤1"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:146
#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:459
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Step 2"
msgstr "步骤2"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:152
#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:614
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Step 3"
msgstr "第三步"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:124
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Step into a realistic interview environment and practice showcasing your "
"professional strengths. This role-play helps you handle common interview "
"questions, discuss your experience, and demonstrate why you’re the right "
"candidate."
msgstr "进入一个现实的面试环境，练习展示你的专业优势。这个角色扮演帮助你处理常见的面试问题，讨论你的经验，并展示为何你是合适的人选。"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:129
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Step into a realistic interview environment and practice showcasing your "
"professional strengths. This role-play helps you handle common interview "
"questions, discuss your experience, and demonstrate why you’re the right "
"candidate.\n"
"\n"
"## Why You Should Play *Job Interview*  \n"
"1. Master the art of professional communication, from introducing yourself "
"to highlighting key skills.  \n"
"2. Gain confidence navigating tricky interview questions and providing "
"thoughtful, structured answers.  \n"
"3. Learn how to present your achievements clearly, whether you have "
"extensive experience or are just starting out.  \n"
"4. Receive real-time feedback on tone, clarity, and overall presentation to "
"refine your interview style.  \n"
"5. Develop the poise and readiness you need for any real-life interview "
"scenario.\n"
"\n"
"## How the Scenario Works  \n"
"In this scenario, you’ll take on the role of a job candidate while our AI "
"acts as a professional recruiter. You’ll be asked about your experience, "
"skills, and motivations for the role, with the AI adjusting difficulty "
"based on your responses. Use the prompts to practice delivering concise, "
"persuasive answers that help you stand out in any job interview.\n"
msgstr ""
"进入真实的面试环境，练习展示您的专业优势。此角色扮演帮助您处理常见的面试问题，讨论您的经验，并展示为什么您是正确的候选人。\n"
"\n"
"## 为什么你应该玩*工作面试*  \n"
"1. 掌握专业交际的艺术，从自我介绍到突出关键技能。  \n"
"2. 通过回答棘手的面试问题并提供深思熟虑、结构清晰的答案，增强自信心。  \n"
"3. 学习如何清晰地展示您的成就，无论您有丰富的经验还是刚刚入行。   \n"
"4. 接收关于语调、清晰度和整体呈现的实时反馈，以改善您的面试风格。  \n"
"5. 提升您应对任何实际面试情境所需的风度和准备度。\n"
"\n"
"## 情境是如何运作的  \n"
"在这个情境中，您将扮演一个求职者的角色，而我们的AI将扮演专业的招聘人员。您将被询问您的经验、技能和对这个角色的动机，AI会根据您的回答调整难度。利用提"
"示来练习提供简洁、有说服力的答案，使您在任何工作面试中脱颖而出。"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1084
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:742
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Stop recording"
msgstr "停止录音"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:225
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Strategic action plan to address gaps in frontend architecture knowledge"
msgstr "弥补前端架构知识差距的战略行动计划"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:260
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Strengths:"
msgstr "优点:"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:396
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Strike up a conversation with a fellow dog owner in a friendly park "
"setting. Compare tips, stories, and general dog-care experiences while "
"bonding over your shared love of canine companions.\n"
"\n"
"## Why You Should Play *Talk to the Dog Owner*\n"
"1. Practice engaging in lighthearted, social dialogue with someone who "
"shares a common interest.  \n"
"2. Learn how to ask and answer questions about pets, routines, or dog-care "
"tips.  \n"
"3. Build confidence initiating chat with strangers in casual environments.  "
"\n"
"4. Explore using varying levels of complexity in speech, depending on your "
"language proficiency.  \n"
"5. Experience a realistic scenario where you can refine conversational flow "
"and friendly rapport.\n"
"\n"
"## How the Scenario Works\n"
"In this scenario, you’ll portray a fellow dog owner meeting an AI-driven "
"character at the park. The AI will greet you warmly, ask about your dog, "
"and share pet stories or advice. Your goal is to respond naturally, keep "
"the conversation flowing, and enjoy a fun exchange about your four-legged "
"friends.\n"
msgstr ""
"与其他狗主人在友好的公园环境中开启一段对话。比较技巧、故事和一般的狗狗护理经验，在共同的爱好中建立联系。\n"
"\n"
"## 为什么你应该玩*与狗主人交谈*\n"
"1. 练习与有共同兴趣的人的轻松社交对话。  \n"
"2. 学习如何询问和回答关于宠物、日常生活或狗狗护理技巧的问题。  \n"
"3. 增强在休闲环境中与陌生人发起聊天的信心。  \n"
"4. 根据你的语言能力，探索使用不同复杂程度的语言表达。  \n"
"5. 体验一个现实场景，提升对话的流畅性和友好的关系。\n"
"\n"
"## 场景如何运作\n"
"在这个场景中，你将扮演一位狗主人，在公园里与一个由AI驱动的角色见面。AI会热情地问候你，询问关于你狗狗的情况，并分享宠物故事或建议。你的目标是自然回应"
"，保持对话流畅，并愉快地交流关于你这位四条腿朋友的话题。"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:230
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Strong knowledge of React and TypeScript. Slight gaps in communication and "
"leadership answers."
msgstr "对 React 和 TypeScript 有扎实的知识。沟通和领导方面的回答略有不足。"

#: src/features/Game/gameQuestionScreens/ReadTextScreen.tsx:311
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/features/Game/gameQuestionScreens/ImageScreen.tsx:183
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/SentenceScreen.tsx:219
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/TopicToDiscussScreen.tsx:209
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Submit answer"
msgstr "提交答案"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:1181
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Submitted"
msgstr "已提交"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1473
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: src/features/Header/HeaderPractice.tsx:358
#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:75
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:617
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Subscription"
msgstr "订阅"

#: src/features/Header/PaymentHistoryModal.tsx:24
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Subscription (1 month)"
msgstr "订阅（1个月）"

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:396
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:484
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Subscription for 1 month | Full access"
msgstr "订阅一个月 | 全部权限"

#: src/features/Usage/PayWall.tsx:64
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Subscription needed"
msgstr "需要订阅"

#: src/features/SEO/metadata.ts:150
#. js-lingui-explicit-id
msgid "subscription plans"
msgstr "订阅计划"

#: src/features/Interview/Landing/components/Footer.tsx:114
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Success stories"
msgstr "成功案例"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:401
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Success!"
msgstr "成功！"

#: src/features/Game/DailyQuestion/DailyQuestionBadge.tsx:451
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Suggestion"
msgstr "建议"

#: src/features/Game/DailyQuestion/DailyQuestionBadge.tsx:454
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Suggestion is loading..."
msgstr "建议正在加载..."

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:648
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Suggestions to refine your next responses"
msgstr "建议以改进您的下一个响应"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:305
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典语"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:31
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Swedish Learning Plan"
msgstr "瑞典语学习计划"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:452
#. js-lingui-explicit-id
msgid "System design scenarios used by top product companies"
msgstr "顶级产品公司使用的系统设计场景"

#: src/features/Dashboard/SelectLanguage.tsx:95
#: src/features/Game/GameNativeLanguageSelector.tsx:20
#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:324
#: src/features/Goal/Quiz/NativeLanguageSelector.tsx:25
#: src/features/Goal/Quiz/QuizPage2.tsx:38
#: src/features/Goal/Quiz/useQuiz.tsx:625
#: src/features/Lang/LanguageSwitcher.tsx:105
#. js-lingui-explicit-id
msgid "System languages"
msgstr "系统语言"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:255
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Tailor AI interactions to fit your needs"
msgstr "根据您的需求量身定制 AI 互动"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:449
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Tailored practice for your framework and seniority level"
msgstr "为您的框架和资历水平量身定制的练习"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:217
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Take the Interview Readiness Test"
msgstr "参加面试准备测试"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:223
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Talk & Correct:"
msgstr "对话与纠正："

#: src/features/Dashboard/ConversationSelectCard.tsx:110
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Talk to the AI and it will respond to you"
msgstr "与AI交谈，它将会回复您"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:245
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Talking About Strengths and Weaknesses"
msgstr "谈论优点和缺点"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:351
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Talking to a Doctor"
msgstr "与医生交谈"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:121
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Target the specific skills you need—speaking, grammar, vocabulary, and "
"progress tracking—to achieve online English fluency faster."
msgstr "针对您需要的具体技能——口语、语法、词汇和进度跟踪——以更快地实现在线英语流利。"

#: src/features/Conversation/CallMode/CallModeCanvas.tsx:103
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Teacher"
msgstr "老师"

#: src/features/Conversation/Messages.tsx:45
#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:259
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Teacher:"
msgstr "教师:"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:448
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Tech stack covered"
msgstr "所采用的技术栈"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:222
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Technical analysis on system design and architecture answers"
msgstr "系统设计和架构答案的技术分析"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:599
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Technical Question"
msgstr "技术问题"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:508
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Technical Support"
msgstr "技术支持"

#: src/features/Goal/Quiz/QuizPage2.tsx:119
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Tell me about yourself"
msgstr "告诉我关于你自己的信息"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:582
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Tell us about your background, experience, and what makes you a great "
"Senior Frontend Developer."
msgstr "请告诉我们您的背景、经验，以及是什么让您成为一名出色的高级前端开发人员。"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:300
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:532
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "条款和条件"

#: src/features/Auth/AuthWall.tsx:80
#: src/features/Auth/AuthWallBasic.tsx:200
#: src/features/Auth/InterviewAuthWall.tsx:66
#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:69
#: src/features/Header/NeedHelpModal.tsx:97
#: src/features/Interview/Landing/components/Footer.tsx:128
#: src/features/Landing/Footer.tsx:177
#: src/features/Legal/LegalContainer.tsx:26
#: src/features/Legal/TermsOfUse.tsx:13
#: src/features/SEO/metadata.ts:173
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Terms of Use"
msgstr "使用条款"

#: src/features/SEO/metadata.ts:84
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Test your interview skills with FluencyPal's AI-powered interview quiz. "
"Practice answering common questions, receive instant feedback, and boost "
"your confidence for real interviews."
msgstr "使用FluencyPal的AI驱动面试测验来测试您的面试技巧。练习回答常见问题，接收即时反馈，并提高您在实际面试中的信心。"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:470
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Testing & Quality"
msgstr "测试与质量"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:300
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Thai"
msgstr "泰语"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:26
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Thai Learning Plan"
msgstr "泰语学习计划"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:711
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Thank you for completing the Senior Frontend Developer interview prep. We "
"will review your answer and get back to you with full access to the "
"platform."
msgstr "感谢你完成高级前端开发者面试准备。我们将审核你的答案，并尽快为你提供对平台的完整访问权限。"

#: src/features/Header/ContactMessageModal.tsx:42
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Thank you for your feedback!"
msgstr "感谢您的反馈！"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:208
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"The AI feedback on my CSS and JavaScript answers was spot-on. I improved my "
"responses immediately."
msgstr "我对 CSS 和 JavaScript 答案的 AI 反馈非常准确。我立刻改进了我的回应。"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:359
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"The Controller of the data entered into the form is Fundacja Rozwoju\n"
"                  Przedsiębiorczości \"Twój StartUp\". The data will be "
"processed in order to provide\n"
"                  the service and for marketing purposes – in the case of "
"consent. We would like to\n"
"                  inform you about the possibility of withdrawing your "
"consent. For full information\n"
"                  on data processing and your rights, see the"
msgstr ""
"输入表格数据的控制者是Fundacja Rozwoju\n"
"                  Przedsiębiorczości \"Twój StartUp\"。数据将用于提供\n"
"                  服务以及营销目的 - 在同意的情况下。我们希望您了解\n"
"                  您可以撤回同意的可能性。有关数据处理和你的权利的完整信息，\n"
"                  请查看"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:25
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"The first few minutes of an interview are often dedicated to casual "
"conversation — also known as 'SmallTalk'. Recruiters use this time to "
"create a friendly atmosphere and get to know you a bit better."
msgstr "面试的前几分钟通常会用于随意的交谈，也被称为'闲聊'。招聘者利用这个时间来营造友好的气氛，并更好地了解你。"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:192
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"The personalized feedback showed me exactly what I was doing wrong in my "
"technical explanations. Game changer."
msgstr "个性化反馈准确地指出了我在技术解释中的错误之处。颠覆者。"

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:148
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Thinking about which languages might be good to install..."
msgstr "正在考虑安装哪些语言可能会更好..."

#: src/features/Header/NeedHelpModal.tsx:130
#. js-lingui-explicit-id
msgid "This action is irreversible."
msgstr "此操作不可逆。"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:302
#. js-lingui-explicit-id
msgid "This approach shows self-awareness and growth."
msgstr "这种方法展示了自我认识和成长。"

#: src/features/Goal/Quiz/QuizPage2.tsx:84
#. js-lingui-explicit-id
msgid "This is text you see on buttons and menus"
msgstr "这是您在按钮和菜单上看到的文本"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:1036
#. js-lingui-explicit-id
msgid "This is what you can achieve in 3 months!"
msgstr "这就是你在三个月内可以实现的！"

#: src/features/Game/DailyQuestion/QuestionComment.tsx:121
#. js-lingui-explicit-id
msgid "This is your answer"
msgstr "这是你的答案"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:95
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"This is your chance to introduce your experience and skills. Don’t list "
"your full biography — focus on the highlights of your professional "
"background. A good answer structure in English might look like this:"
msgstr "这是你介绍自己经验和技能的机会。不要列出你的完整传记 - 专注于你专业背景的亮点。良好的英语答案结构可能会像这样："

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:161
#. js-lingui-explicit-id
msgid "This shows results and makes you stand out."
msgstr "这显示结果并使你脱颖而出。"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:321
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Ticket"
msgstr "票据"

#: src/features/Game/DailyQuestion/DailyQuestionBadge.tsx:521
#. js-lingui-explicit-id
msgid "To see others answers, you need to publish yours."
msgstr "要查看他人的答案，您需要先发布自己的答案。"

#: src/features/Game/GamePage.tsx:109
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: src/features/Game/DailyQuestion/DailyQuestionBadge.tsx:294
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Today’s Question"
msgstr "今天的问题"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:231
#. js-lingui-explicit-id
msgid "TOEFL"
msgstr "托福"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:241
#. js-lingui-explicit-id
msgid "TOEFL Speaking Tasks"
msgstr "托福口语任务"

#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:557
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:470
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Total used:"
msgstr "总共使用："

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:250
#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:567
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Total:"
msgstr "总计："

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:157
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Track Your Fluency Progress"
msgstr "跟踪您的流利度进度"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:764
#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:767
#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:852
#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:859
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/ImageScreen.tsx:143
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/ReadTextScreen.tsx:263
#: src/features/Game/gameQuestionScreens/TopicToDiscussScreen.tsx:169
#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:740
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Transcribing..."
msgstr "转录中..."

#: src/features/Game/gameQuestionScreens/WordScreen.tsx:57
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Translate the word"
msgstr "翻译单词"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:336
#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:460
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Travel"
msgstr "旅行"

#: src/features/Header/PaymentHistoryModal.tsx:21
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Trial balance"
msgstr "试算平衡"

#: src/features/Header/PaymentHistoryModal.tsx:25
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Trial days"
msgstr "试用天数"

#: src/features/Landing/RolePlay/RolePlayCard.tsx:150
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Try"
msgstr "尝试"

#: src/features/Blog/BlogOnePage.tsx:284
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Try for free"
msgstr "免费试用"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:301
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其语"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:27
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Turkish Learning Plan"
msgstr "土耳其语学习计划"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1167
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Turn Volume Off"
msgstr "关闭音量"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1167
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Turn Volume On"
msgstr "打开音量"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:311
#. js-lingui-explicit-id
msgid "TypeScript"
msgstr "TypeScript"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:297
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Ukrainian"
msgstr "乌克兰语"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:23
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Ukrainian Learning Plan"
msgstr "乌克兰学习计划"

#: src/features/Blog/ListBlog.tsx:20
#: src/features/Interview/ListPage/components/ListInterview.tsx:20
#: src/features/Landing/RolePlay/ListRolePlay.tsx:19
#: src/features/SEO/metadata.ts:192
#: src/features/SEO/metadata.ts:225
#: src/features/SEO/metadata.ts:296
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Unknown category"
msgstr "未知类别"

#: src/features/Telegram/TgAppPage.tsx:85
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: src/features/Telegram/TgAppPage.tsx:81
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Unknown error during sign-in"
msgstr "在登录过程中出现未知错误"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:71
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Unlimited answer reviews"
msgstr "无限次答案审查"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:659
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Unlock Your Trial and get Full Feedback"
msgstr "解锁您的试用并获得完整反馈"

#: src/features/Game/DailyQuestion/QuestionComment.tsx:193
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Unpublish"
msgstr "取消发布"

#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:539
#: src/features/Dashboard/BrainCard.tsx:620
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Upload language skills directly to your brain"
msgstr "将语言技能直接上传到你的大脑"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:156
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Use these templates to craft your own story. Don’t forget to mention an "
"achievement:"
msgstr "使用这些模板来编写您自己的故事。别忘了提及一项成就："

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:137
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Useful Phrases for Self-Introduction"
msgstr "自我介绍的有用短语"

#: src/features/Game/GameMyUsername.tsx:76
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Username is already taken"
msgstr "用户名已被占用"

#: src/features/Game/GameMyUsername.tsx:34
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Username must be at least 3 characters long."
msgstr "用户名必须至少为3个字符长。"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:474
#. js-lingui-explicit-id
msgid "UX & Accessibility"
msgstr "UX和可访问性"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:171
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Vacancy description"
msgstr "职位描述"

#: src/features/PayWall/CardValidator.tsx:44
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Verification failed"
msgstr "验证失败"

#: src/features/PayWall/CardValidator.tsx:83
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Verify card"
msgstr "验证卡片"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:302
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南语"

#: src/features/Lang/getLabels.tsx:28
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Vietnamese Learning Plan"
msgstr "越南语学习计划"

#: src/features/Landing/RolePlay/ScenarioOnePage.tsx:148
#. js-lingui-explicit-id
msgid "View all"
msgstr "查看全部"

#: src/features/Blog/BlogOnePage.tsx:138
#. js-lingui-explicit-id
msgid "View all posts"
msgstr "查看所有帖子"

#: src/features/Header/PaymentHistoryModal.tsx:48
#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:100
#. js-lingui-explicit-id
msgid "View your payment history"
msgstr "查看您的付款历史"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:158
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Visualize your daily progress with intuitive tracking. Stay motivated by "
"clearly seeing your improvements."
msgstr "可视化您的每日进展，使用直观的跟踪功能。通过清晰地看到您的改善，保持动力。"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:146
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Vocabulary"
msgstr "词汇"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1188
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Voice record mode"
msgstr "语音录音模式"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:301
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Vue & Pinia"
msgstr "Vue 和 Pinia"

#: src/features/Usage/SubscriptionWaiter.tsx:68
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Waiting for payment..."
msgstr "等待付款中..."

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:426
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Walk me through how you would improve Core Web Vitals for a slow "
"single-page application."
msgstr "请告诉我如何改进慢速单页面应用程序的核心网络指标。"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:174
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Walking into a job interview can feel intimidating, especially when English "
"is your second language. But with the right preparation, you can "
"confidently navigate the conversation and impress your interviewer. Here "
"are 15 essential Business English phrases you should know to excel in your "
"next interview.\n"
"  \n"
"## Professional Greetings\n"
"Start strong and polite:\n"
"- \"I'm pleased to meet you.\"\n"
"- \"Thank you for taking the time to meet with me today.\"\n"
"\n"
"## Describing Your Background\n"
"Clearly communicate your experience:\n"
"- \"I have a background in [industry] with [number] years of experience.\"\n"
"- \"In my previous role at [company], I managed [specific "
"responsibilities].\"\n"
"\n"
"## Highlighting Your Strengths\n"
"Showcase your skills confidently:\n"
"- \"My strengths include [skill] and [skill].\"\n"
"- \"I'm skilled at [skill], which helped me achieve [specific "
"accomplishment].\"\n"
"\n"
"## Addressing Weaknesses Positively\n"
"Handle challenging questions gracefully:\n"
"- \"One area I'm working to improve is [weakness], and I've taken steps by "
"[action].\"\n"
"\n"
"## Expressing Interest and Enthusiasm\n"
"Demonstrate genuine passion for the role:\n"
"- \"This role aligns perfectly with my passion for [area or skill].\"\n"
"- \"I'm excited about the opportunity to contribute to [company name].\"\n"
"\n"
"## Asking Smart Questions\n"
"Show engagement and interest:\n"
"- \"Could you tell me more about the team I'd be working with?\"\n"
"- \"How do you measure success in this role?\"\n"
"\n"
"## Concluding the Interview\n"
"Leave a lasting positive impression:\n"
"- \"Thank you very much for your time. It was a pleasure speaking with "
"you.\"\n"
"- \"I look forward to hearing from you soon.\"\n"
"\n"
"## Ready to Practice?\n"
"The best way to master these phrases is by practicing them in realistic "
"scenarios. FluencyPal’s AI-powered mock interviews provide real-time "
"feedback, helping you perfect your responses and gain the confidence you "
"need to succeed. Why not start practicing today?"
msgstr ""
"走进求职面试可能会感到紧张，尤其是当英语是你的第二语言时。但是有了适当的准备，你可以自信地进行对话，并给面试官留下良好印象。以下是你应该知道的15"
"个必备商务英语短语，以便在下次面试中表现出色。\n"
"\n"
"## 专业问候\n"
"强烈而有礼貌的开场：\n"
"- \"很高兴见到你。\"\n"
"- \"感谢你抽时间与我见面。\"\n"
"\n"
"## 描述你的背景\n"
"清楚地传达你的经验：\n"
"- \"我的背景是[行业]，有[number]年的经验。\"\n"
"- \"在我之前在[公司]的职位中，我负责[具体责任]。\"\n"
"\n"
"## 突出你的优点\n"
"自信地展示你的技能：\n"
"- \"我的优点包括[技能]和[技能]。\"\n"
"- \"我擅长[技能]，这帮助我达成[具体成就]。\"\n"
"\n"
"## 积极面对弱点\n"
"优雅地处理挑战性问题：\n"
"- \"我正在积极改进的一个领域是[弱点]，我已经通过[行动]来改进。\"\n"
"\n"
"## 表达兴趣和热情\n"
"真切地展示对这个角色的热情：\n"
"- \"这个职位完美地与我对[领域或技能]的热情对齐。\"\n"
"- \"我对为[公司名称]做出贡献的机会感到兴奋.\"\n"
"\n"
"## 提出聪明的问题\n"
"展示你的参与度和兴趣：\n"
"- \"你能否告诉我更多我将要合作的团队的一些信息？\"\n"
"- \"你如何衡量这个角色的成功？\"\n"
"\n"
"## 结束面试\n"
"留下持久的积极印象：\n"
"- \"非常感谢您的时间，很高兴与您交谈.\"\n"
"- \"期待尽快收到您的消息.\"\n"
"\n"
"## 准备好练习了吗？\n"
"掌握这些短语的最好方法是在真实场景中进行练习。 "
"FluencyPal的AI驱动模拟面试提供实时反馈，帮助你完善回答，获得成功所需的自信。为何不开始今天就开始练习呢？"

#: src/features/Blog/blogData.tsx:27
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Warsaw"
msgstr "华沙"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:371
#. js-lingui-explicit-id
msgid "WCAG Standards"
msgstr "WCAG 标准"

#: src/features/Header/HeaderPractice.tsx:333
#: src/features/Settings/MyProfile.tsx:243
#. js-lingui-explicit-id
msgid "We appreciate your feedback!"
msgstr "我们非常感谢您的反馈！"

#: src/features/Goal/Quiz/QuizPage2.tsx:97
#. js-lingui-explicit-id
msgid "We are ready"
msgstr "我们准备好了"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:353
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"We don’t issue partial refunds for unused time. After canceling, your "
"subscription remains active until the period ends."
msgstr "我们不会因未使用的时间部分退款。取消后，您的订阅在期限结束之前仍然有效。"

#: src/features/Auth/AuthWallBasic.tsx:179
#. js-lingui-explicit-id
msgid "We process your voice using AI"
msgstr "我们使用人工智能处理您的语音"

#: src/features/Auth/AuthWallBasic.tsx:191
#. js-lingui-explicit-id
msgid "We use cookies to enhance your experience"
msgstr "我们使用cookies来提升您的体验"

#: src/features/Header/NeedHelpModal.tsx:132
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"We will delete your data, but information about your balance will be stored "
"for one\n"
"              year."
msgstr ""
"我们将删除您的数据，但您的余额信息将存储一\n"
"              年。"

#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:522
#. js-lingui-explicit-id
msgid "We will help you to learn the language you need"
msgstr "我们将帮助你学习你需要的语言"

#: src/features/Auth/AuthWallBasic.tsx:158
msgid "We will speak freely"
msgstr "我们将畅所欲言"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:283
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Weaknesses:"
msgstr "弱点："

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:542
#. js-lingui-explicit-id
msgid "web developer interview preparation"
msgstr "Web开发人员面试准备"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:571
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Welcome to your Senior Frontend Developer Interview Prep"
msgstr "欢迎来到高级前端开发工程师面试准备"

#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:259
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Wellness"
msgstr "健康"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:251
#. js-lingui-explicit-id
msgid "What I can do for you:"
msgstr "我可以为您做什么："

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:50
#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:182
#. js-lingui-explicit-id
msgid "What is FluencyPal?"
msgstr "FluencyPal是什么？"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:867
#. js-lingui-explicit-id
msgid "What is our daily goal?"
msgstr "我们的日常目标是什么？"

#: src/features/Goal/Quiz/QuizPage2.tsx:70
#. js-lingui-explicit-id
msgid "What language do you speak"
msgstr "你说哪种语言"

#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:74
#: src/features/Landing/LandingPage.tsx:214
#. js-lingui-explicit-id
msgid "What learning modes are available?"
msgstr "有什么学习模式可供选择？"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:194
#. js-lingui-explicit-id
msgid "What one hour means?"
msgstr "什么是一小时？"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:107
#. js-lingui-explicit-id
msgid "What types of frontend interviews can I practice for?"
msgstr "我可以练习哪几种前端面试？"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:459
#. js-lingui-explicit-id
msgid "What was great:"
msgstr "什么是伟大的:"

#: src/features/Goal/GoalPreparingModal.tsx:49
#. js-lingui-explicit-id
msgid "What we need from you?"
msgstr "我们需要你提供什么？"

#: src/features/Auth/AuthWall.tsx:35
#: src/features/Auth/InterviewAuthWall.tsx:22
msgid "What you get with FluencyPal"
msgstr "你将通过FluencyPal获得什么"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:250
#. js-lingui-explicit-id
msgid "What you will achieve"
msgstr "你将会达到的目标"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:220
#. js-lingui-explicit-id
msgid "What's included?"
msgstr "包含什么？"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:700
#. js-lingui-explicit-id
msgid "What's Next?"
msgstr "下一步是什么？"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:324
#. js-lingui-explicit-id
msgid "What’s included in my subscription?"
msgstr "我的订阅包含什么？"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:482
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Who this is for"
msgstr "这是谁用的"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:135
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Why candidates improve so quickly"
msgstr "为什么候选人进步得如此之快"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:363
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Will my learning progress be saved if I cancel?"
msgstr "如果我取消，我的学习进度会被保存吗？"

#: src/features/Landing/RolePlay/ScenarioOnePage.tsx:383
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"With FluencyPal, you can improve your learning experience with personalized "
"feedback, real-time corrections, and a supportive community."
msgstr "通过FluencyPal，您可以通过个性化反馈，实时纠错以及支持性社区改善您的学习体验。"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:217
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"With time, AI will adapt to your learning style and it will be more "
"personalized"
msgstr "随着时间的推移，AI将适应您的学习风格，并将更加个性化"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:200
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Within 2 weeks I went from nervous to confident discussing architecture "
"decisions. Got the job I wanted."
msgstr "在两周内，我从紧张变得自信地讨论架构决策。得到了我想要的工作。"

#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:83
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Word Stats"
msgstr "单词统计"

#: src/features/Dashboard/ConversationSelectCard.tsx:172
#: src/features/Dashboard/PlanDashboardCards.tsx:101
#: src/features/Goal/Quiz/GoalReview.tsx:41
#: src/features/Landing/PlanLandingBlock.tsx:280
#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:440
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Words"
msgstr "单词"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:510
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Work through a technical issue while speaking with a helpful support agent. "
"Perfect for practicing how to explain a problem clearly and follow "
"troubleshooting steps.\n"
"\n"
"#### Why You Should Play *Calling Technical Support*\n"
"1. Learn to describe device or software issues in a concise way.  \n"
"2. Build confidence when interacting with customer support agents.  \n"
"3. Master troubleshooting terminology and instructions.  \n"
"4. Understand how to ask relevant questions and confirm details.  \n"
"5. Develop problem-solving skills in a technical context.\n"
"\n"
"#### How the Scenario Works\n"
"You’ll act as a caller seeking help with a technical issue, while the AI "
"plays the support agent. The agent will ask for details, guide you through "
"possible solutions, and offer next steps. This scenario helps you get "
"comfortable navigating tech problems and communicating solutions.\n"
msgstr ""
"通过与一位乐于助人的支持代理讲解技术问题，逐步解决问题。非常适合练习如何清晰地解释问题并遵循故障排除步骤。\n"
"\n"
"#### 你为什么应该玩 *呼叫技术支持*\n"
"1. 学会简明扼要地描述设备或软件问题。  \n"
"2. 在与客户支持代理互动时建立信心。  \n"
"3. 掌握故障排除术语和说明。  \n"
"4. 理解如何提出相关问题并确认细节。  \n"
"5. 在技术上下文中发展解决问题的技能。\n"
"\n"
"#### 场景如何运作\n"
"你将作为寻求技术问题帮助的来电者，而AI则充当支持代理。代理将询问细节，引导你通过可能的解决方案，并提供下一步建议。此场景帮助你熟悉处理技术问题并沟通解"
"决方案。"

#: src/features/Goal/Quiz/QuizPage2.tsx:157
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Wow, that was awesome!"
msgstr "哇，那太棒了！"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:345
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Wrap up the interview with gratitude and confidence. Use these phrases to "
"end on a positive note:"
msgstr "以感激和信心结束面试。使用以下这些表达方式来以积极的态度结束:"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:619
#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:662
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Write at least 100 characters for a sharper plan"
msgstr "至少编写100个字符以获得更精确的计划"

#: src/features/Telegram/TgAppPage.tsx:94
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Wrong Link"
msgstr "错误链接"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:380
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Yes! We offer discounts when purchasing larger credit packages. Just "
"contact me before you buy and I'll give you a discount."
msgstr "是的！当购买较大信用套餐时，我们提供折扣。在您购买之前请联系我，我将给您提供折扣。"

#: src/features/Header/NeedHelpModal.tsx:159
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Yes, Delete account"
msgstr "是的，删除账户"

#: src/features/Conversation/ConfirmConversationModal.tsx:69
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Yes, I am ready"
msgstr "是的，我准备好了"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:340
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Yes. You can cancel from your account settings at any time. You’ll keep "
"access until the end of the current billing period."
msgstr "是的。您可以随时在您的账户设置中取消。您将一直保有访问权限，直到当前的计费周期结束。"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:120
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Yes. You can tailor sessions to your target role, tech stack (React, Vue, "
"Angular, etc.), and seniority level. You can also focus on specific areas "
"like system design, performance optimization, or behavioral questions."
msgstr ""
"是的。您可以根据您的目标角色、技术栈（React、Vue、Angular "
"等）和资历水平定制课程。您还可以专注于特定领域，例如系统设计、性能优化或行为问题。"

#: src/features/Landing/Price/PricePage.tsx:366
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Yes. Your history, achievements, and personalized settings are tied to your "
"account and remain available when you return."
msgstr "是的。您的历史记录、成就和个性化设置都与您的账户关联，并在您返回时仍可用。"

#: src/features/Conversation/CallMode/CallModeCanvas.tsx:138
#. js-lingui-explicit-id
msgid "You"
msgstr "你"

#: src/features/RolePlay/fullArticles/AliasRolePlay.tsx:89
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"You and your AI partner alternate turns describing and guessing words "
"without directly\n"
"          naming them. This encourages creative thinking and fluent "
"expression, adapting to your\n"
"          language proficiency."
msgstr "你和你的AI伙伴轮流描述和猜测单词，而不直接命名它们。这鼓励创新思维和流畅的表达，适应你的语言能力。"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:453
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"You answer questions just like in a real interview and get instant "
"feedback. The AI adapts the questions to your profession and experience. "
"This kind of training helps you identify weak spots, work on your "
"pronunciation, and learn how to handle unexpected questions calmly. You’ll "
"notice your speech becoming more fluent and your answers more polished with "
"each attempt."
msgstr ""
"你可以像在真实面试中一样回答问题，并获得即时反馈。AI会根据你的职业和经验调整问题。这种训练可以帮助你找出弱点，提升你的发音，并学会如何平静地应对出人意"
"料的问题。你会注意到，随着每次尝试，你的语言变得更加流畅，你的回答也更加熟练。"

#: src/features/Game/GameBadge.tsx:113
msgid "You are <0>the Leader</0> of {playersCount} players."
msgstr "您是<0>领导者</0>，领导着{playersCount}名玩家。"

#: src/features/Goal/GoalPreparingModal.tsx:33
#. js-lingui-explicit-id
msgid "You are on the right track!"
msgstr "你正在正确的道路上！"

#: src/features/Interview/quiz/InterviewQuizPage.tsx:186
#. js-lingui-explicit-id
msgid "You are on the waitlist"
msgstr "您在候补名单上"

#: src/features/Auth/AuthWallBasic.tsx:187
#. js-lingui-explicit-id
msgid "You can delete your personal data anytime"
msgstr "您可以随时删除您的个人数据"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:108
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"You can practice for senior frontend, lead, and staff-level interviews "
"including technical rounds, frontend system design, live coding, and "
"behavioral interviews focused on React, Vue, Angular, TypeScript, and "
"modern web architecture."
msgstr ""
"您可以练习高级前端、领导和资深级别的面试，包括技术轮次、前端系统设计、现场编码，以及专注于 React、Vue、Angular、TypeScript "
"和现代 Web 架构的行为面试。"

#: src/features/Blog/BlogOnePage.tsx:283
#. js-lingui-explicit-id
msgid "You can try AI in action now"
msgstr "您现在可以尝试AI的实际操作"

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:626
#. js-lingui-explicit-id
msgid "You don't have an active subscription."
msgstr "您没有有效的订阅。"

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:641
#. js-lingui-explicit-id
msgid "You have"
msgstr "你有"

#: src/features/Game/GameOnboarding.tsx:105
#. js-lingui-explicit-id
msgid "You have a chance"
msgstr "你有一个机会"

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:196
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"You only charged for when AI is actively working: speaking or analyzing "
"your speech."
msgstr "您只需要在AI积极工作时付费：讲话或分析您的语音。"

#: src/features/PayWall/CardValidator.tsx:333
#. js-lingui-explicit-id
msgid "You will get 1 day of full access for free"
msgstr "您将免费获得1天的完整访问权限"

#: src/features/PayWall/CardValidator.tsx:203
#. js-lingui-explicit-id
msgid "You will get 3 days of full access for free"
msgstr "您将获得 3 天的完整免费访问权限"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:710
#. js-lingui-explicit-id
msgid "You're All Set!"
msgstr "一切就绪！"

#: src/features/Usage/PayWall.tsx:76
#. js-lingui-explicit-id
msgid "You've made amazing progress. Let’s keep going."
msgstr "你已经取得了惊人的进步。让我们继续前进。"

#: src/features/Conversation/Messages.tsx:45
#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:259
#. js-lingui-explicit-id
msgid "You:"
msgstr "您："

#: src/features/Auth/useDeleteAccount.tsx:84
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Your account has been successfully deleted. We are sorry to see you go!"
msgstr "您的账户已成功删除。我们很遗憾您的离开！"

#: src/features/Usage/UsageStatsCards.tsx:428
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Your achievements"
msgstr "你的成就"

#: src/features/Auth/AuthWall.tsx:36
msgid "Your AI speaking partner"
msgstr "您的 AI 对话伙伴"

#: src/features/Survey/RecordUserAudioAnswer.tsx:63
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Your answer"
msgstr "你的答案"

#: src/features/Game/GameOnboarding.tsx:162
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Your Avatar:"
msgstr "你的头像："

#: src/features/PayWall/CardValidator.tsx:288
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"Your credit card has already been confirmed. You can proceed to the next "
"step."
msgstr "您的信用卡已确认。您可以继续执行下一步。"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:162
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Your desired job title. Like Designer, Shop-Assistant, Fitness Trainer, etc."
msgstr "您期望的职位名称。例如：设计师，商店助理，健身教练等。"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:146
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Your experience"
msgstr "您的经验"

#: src/features/Auth/InterviewAuthWall.tsx:23
msgid "Your job interview preparation partner"
msgstr "您的工作面试准备伙伴"

#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:31
#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:419
#: src/features/RolePlay/rolePlayData.tsx:621
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Your Language Level"
msgstr "你的语言水平"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:741
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Your Message"
msgstr "您的消息"

#: src/features/Conversation/ConversationCanvas2.tsx:1279
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Your message..."
msgstr "你的消息..."

#: src/features/Game/GameNativeLanguageSelector.tsx:49
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Your Native Language:"
msgstr "您的母语："

#: src/features/Usage/PaymentModal.tsx:411
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Your payment was successful, but updates might take a few minutes"
msgstr "您的付款已成功，但更新可能需要几分钟"

#: src/features/Goal/Quiz/GoalReview.tsx:87
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Your plan for learning"
msgstr "您的学习计划"

#: src/features/Goal/GoalQuestions.tsx:1192
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Your plan is being processed with AI"
msgstr "您的计划正在通过AI处理"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:104
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Your questions answered"
msgstr "您的问题已解答"

#: src/features/Usage/SubscriptionWaiter.tsx:56
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Your subscription has been successfully changed."
msgstr "您的订阅已成功更改。"

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:635
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Your subscription is active until"
msgstr "您的订阅将一直有效直到"

#: src/features/Auth/AuthWallBasic.tsx:183
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Your transcripts are securely stored in our service"
msgstr "您的成绩单被安全地存储在我们的服务中"

#: src/features/Usage/SubscriptionPaymentModal.tsx:629
#. js-lingui-explicit-id
msgid "Your trial ended until"
msgstr "您的试用期已结束"

#: src/features/Game/DailyQuestion/DailyQuestionBadge.tsx:303
msgid "{hoursLeft}h left"
msgstr "{hoursLeft}小时剩余"

#: src/features/Game/DailyQuestion/DailyQuestionBadge.tsx:639
msgid "{peopleAnswered} people answered already — see what they said & share yours"
msgstr "{peopleAnswered} 人已经回答 —— 查看他们的回答并分享你的意见"

#: src/features/SEO/metadata.ts:83
#: src/features/SEO/metadata.ts:324
#. js-lingui-explicit-id
msgid "| FluencyPal"
msgstr "| 流利伴侣"

#: src/features/Blog/Articles/phrases-for-an-interview.tsx:36
#. js-lingui-explicit-id
msgid ""
"— it’s important to engage in this short conversation before jumping into "
"professional topics. Here are some useful English phrases to start off the "
"interview:"
msgstr "— 进入专业话题之前进行这种短暂的对话是很重要的。以下是一些开始面试的有用英语短语："

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:624
#. js-lingui-explicit-id
#~ msgid ""
#~ "Provide detailed feedback on the user's answers, focusing on technical "
#~ "depth, clarity, and structure. Suggest specific improvements for each "
#~ "answer."
#~ msgstr "对用户的答案提供详细反馈，重点关注技术深度、清晰度和结构。为每个答案提出具体的改进建议。"

#: src/features/Interview/data/seniorFrontendDeveloperData.ts:671
#. js-lingui-explicit-id
#~ msgid ""
#~ "Provide score breakdown on the user's answers, focusing on technical depth, "
#~ "clarity, and structure. Return improved answers. And give hints on how to "
#~ "answer such questions better. For each answer break down the score into "
#~ "Technical Depth (0%-100%), Clarity (0%-100%), Structure (0%-100%), and "
#~ "Communication (0%-100%). Structure of your answer:\n"
#~ "## Question 1: [question here]\n"
#~ "\n"
#~ "## Answer:\n"
#~ "[user's answer here]\n"
#~ "\n"
#~ "## Score Breakdown:\n"
#~ "- Technical Depth: X%\n"
#~ "- Clarity: X%\n"
#~ "- Structure: X%\n"
#~ "- Communication: X%\n"
#~ "\n"
#~ "## Improved Answer:\n"
#~ "[improved answer here]\n"
#~ "\n"
#~ "## Hints for Improvement:\n"
#~ "- [hint 1]\n"
#~ "- [hint 2]\n"
#~ "- [hint 3]\n"
#~ msgstr ""
#~ "提供用户答案的分数细分，重点关注技术深度、清晰度和结构。返回改进后的答案。并给出如何更好地回答此类问题的提示。对于每个答案，将分数细分为技术深度(0%-"
#~ "100%)、清晰度(0%-100%)、结构(0%-100%)和沟通(0%-100%)。您答案的结构:\n"
#~ "\n"
#~ "## 问题 1: [在此处输入问题]\n"
#~ "\n"
#~ "## 答案:\n"
#~ "[用户的答案在此处]\n"
#~ "\n"
#~ "## 分数细分:\n"
#~ "- 技术深度: X%\n"
#~ "- 清晰度: X%\n"
#~ "- 结构: X%\n"
#~ "- 沟通: X%\n"
#~ "\n"
#~ "## 改进后的答案:\n"
#~ "[改进后的答案在此处]\n"
#~ "\n"
#~ "## 改进提示:\n"
#~ "- [提示1]\n"
#~ "- [提示2]\n"
#~ "- [提示3]"
